(/w  港澳台/j  )/w  特写/n  :/w  “/w  五星红旗/n  ,/w  我/r  为/p  你/r  自豪/a  ”/w  ―  ―  香港/ns  举行/v  升旗/vn  仪式/n  庆祝/v  国庆/t  55/m  周年/q  
新华社/nt  香港/ns  10月/t  1日/t  电/n  
特写/n  :/w  “/w  五星红旗/n  ,/w  我/r  为/p  你/r  自豪/a  ”/w  ―  ―  香港/ns  举行/v  升旗/vn  仪式/n  庆祝/v  国庆/t  55/m  周年/q  
新华社/nt  记者/n   白/nr  冰/nr  
“/w  起来/v  ,/w  不/d  愿/v  做/v  奴隶/n  的/u  人们/n  ,/w  把/p  我们/r  的/u  血肉/n  筑/v  成/v  我们/r  新/a  的/u  长城/ns  ……/w  ”/w  凝视/v  着/u  晨风/n  中/f  飘扬/v  的/u  五星红旗/n  ,/w  专程/d  赶来/v  观看/v  升旗/vn  仪式/n  的/u  梁/nr  大伟/nr  说/v  :/w  “/w  我们/r  港人/n  深切/ad  感受/v  到/v  祖国/n  大家庭/n  的/u  温暖/an  。/w  我/r  为/p  自己/r  是/v  中国/ns  人/n  而/c  自豪/a  。/w  我们/r  衷心/d  祝愿/v  祖国/n  好/a  ,/w  香港/ns  好/a  !/w  ”/w  
美丽/a  的/u  维多利亚/ns  港湾/n  碧波/n  荡漾/v  ,/w  矗立/v  在/p  广场/n  上/f  的/u  巨大/a  金/b  紫荆花/n  光彩夺目/i  。/w  为/p  庆祝/v  中华人民共和国/ns  成立/v  55/m  周年/q  ,/w  香港/ns  特区/n  政府/n  1日/t  在/p  金/b  紫荆/n  广场/n  举行/v  了/u  隆重/a  的/u  升旗/vn  仪式/n  。/w  
从/p  香港/ns  各地/r  赶来/v  的/u  3000/m  多/m  名/q  市民/n  ,/w  一大早/t  就/d  聚集/v  在/p  广场/n  周围/f  。/w  他们/r  舞动/v  着/u  鲜艳/a  的/u  国旗/n  和/c  香港/ns  特区/n  区旗/n  ,/w  等候/v  着/u  升/v  国旗/n  时刻/n  的/u  到来/vn  。/w  
全国/n  政协/j  副/b  主席/n  霍/nr  英东/nr  ,/w  香港/ns  特区/n  行政/n  长官/n  董/nr  建华/nr  ,/w  中央政府/n  驻/v  香港/ns  联络/vn  办公室/n  主任/n  高/nr  祀仁/nr  ,/w  外交部/nt  驻/v  港/j  特派员/n  杨/ng  文昌/ns  ,/w  解放军/n  驻/v  港/j  部队/n  司令员/n  王/nr  继堂/nr  、/w  政委/n  刘/nr  良凯/nr  ,/w  与/p  香港/ns  各界/r  人士/n  和/c  访/v  港/j  游客/n  一起/s  参加/v  了/u  国庆/n  升旗/vn  仪式/n  。/w  
7时/t  40分/t  ,/w  在/p  欢快/a  的/u  乐曲声/n  中/f  ,/w  46/m  名/q  身着/v  礼服/n  的/u  香港/ns  警察/n  银/ng  乐队/n  ,/w  迈/v  着/u  整齐/a  的/u  步伐/n  进入/v  广场/n  。/w