,/w 1555626
的/u 1197922
。/w 848371
、/w 364864
在/p 364480
和/c 272850
”/w 205781
“/w 205483
)/w 200641
(/w 200454
了/u 196592
是/v 188564
中国/ns 185439
一/m 145687
对/p 112984
说/v 112232
国际/n 111613
将/d 110436
有/v 97156
新华社/nt 96655
人/n 95429
中/f 93187
电/n 81631
:/w 78835
上/f 78615
记者/n 76899
这/r 74093
等/u 72646
他/r 71871
不/d 70342
个/q 69346
为/p 67747
美国/ns 63199
两/m 62469
也/d 62173
政府/n 60299
大/a 59553
与/p 58941
名/q 58893
到/v 57871
国家/n 56761
以/p 55582
;/w 53055
并/c 50887
还/d 49834
已/d 49728
进行/v 49310
经济/n 48296
后/f 47924
年/q 46745
被/p 46157
?/w 45773
从/p 45663
北京/ns 44977
多/m 44529
新/a 44041
于/p 43997
但/c 43761
问题/n 43717
》/w 43395
《/w 43356
表示/v 41392
世界/n 41264
伊拉克/ns 41132
香港/ns 41108
发展/vn 40766
工作/vn 39998
地区/n 39649
目前/t 38254
会/v 37923
就/d 37666
都/d 37243
合作/vn 37032
一个/m 36514
要/v 36460
次/q 36010
据/p 35349
最/d 35250
向/p 35242
时/ng 35220
3/m 34626
而/c 34425
国/n 34294
与/c 33299
为/v 33132
公司/n 32134
举行/v 32008
今年/t 29921
企业/n 29448
人员/n 29174
社会/n 29086
地/u 28848
市场/n 28515
他们/r 27374
可/v 27334
由/p 27217
发生/v 26493
全国/n 26154
关系/n 26127
认为/v 25637
会议/n 25314
― 25078
更/d 24730
安全/an 24726
元/q 24547
下/f 24225
发展/v 24177
及/c 24094
队/n 24068
其/r 23506
总统/n 23321
三/m 23295
上海/ns 23235
比赛/vn 23123
重要/a 23095
前/f 23022
至/p 22894
出/v 22870
已经/d 22654
有关/vn 22652
美元/q 22648
活动/vn 22644
文化/n 22521
加强/v 22518
建设/vn 22463
人民/n 22258
能/v 21989
位/q 21509
我们/r 21282
内/f 21210
高/a 21155
方面/n 20957
奥运会/j 20875
日本/ns 20805
多/a 20729
着/u 20697
开始/v 20652
成为/v 20508
项目/n 20417
城市/n 20389
第一/m 20208
首/m 20192
1/m 19649
李/nr 19621
其中/r 19564
使/v 19451
我/r 19425
比/p 19318
中/j 19317
组织/n 19231
很/d 19222
副/b 19206
参加/v 19137
了/y 18713
通过/p 18429
之/u 18384
美/j 18209
去年/t 18195
以及/c 18145
机构/n 18143
将/p 18076
提供/v 17930
计划/n 17869
管理/vn 17864
技术/n 17817
好/a 17691
该/r 17391
部门/n 17334
各/r 17197
届/q 17112
委员会/n 17045
报道/v 17036
继续/v 16959
所/u 16894
把/p 16852
发现/v 16748
联合国/nt 16456
一些/m 16429
包括/v 16386
中心/n 16357
4/m 16352
家/q 16340
体育/n 16319
5/m 16081
新闻/n 16052
1月/t 16032
达/v 16015
王/nr 15913
2003年/t 15890
介绍/v 15869
事件/n 15806
研究/vn 15801
来/f 15763
情况/n 15755
专家/n 15712
造成/v 15633
天/q 15556
正/d 15556
增长/v 15467
可能/v 15346
主席/n 15258
入/v 15253
可以/v 15005
这些/r 14966
约/d 14964
驻/v 14942
希望/v 14744
欧盟/j 14739
反/v 14715
增加/v 14704
台湾/ns 14700
只/d 14637
建立/v 14569
政策/n 14555
自己/r 14542
以来/f 14429
法国/ns 14384
双方/n 14374
场/q 14362
主要/b 14267
实现/v 14252
应/v 14221
获得/v 14221
进一步/d 14216
又/d 14139
银行/n 14130
10/m 14094
时间/n 14074
指出/v 13960
报告/n 13771
死亡/v 13760
组织/v 13650
第二/m 13638
6月/t 13582
近/a 13571
措施/n 13531
出现/v 13478
5月/t 13461
环境/n 13454
此/r 13429
8月/t 13426
曾/d 13419
以色列/ns 13417
总理/n 13415
提高/v 13380
没有/d 13357
7月/t 13332
历史/n 13306
伊/j 13195
旅游/vn 13096
项/q 13095
她/r 13074
工程/n 13070
同时/c 13043
和平/n 13028
解决/v 13021
宣布/v 13016
俄罗斯/ns 12992
提出/v 12981
英国/ns 12935
贸易/vn 12900
代表/n 12886
让/v 12828
9月/t 12770
根据/p 12748
米/q 12683
过/u 12603
里/f 12581
&lt/nx 12530
2004年/t 12481
刘/nr 12465
雅典/ns 12454
俄/j 12392
当地/s 12305
达到/v 12301
12月/t 12253
或/c 12241
区/n 12235
4月/t 12204
给/p 12199
接受/v 12100
3月/t 12052
行动/vn 12013
当天/t 11992
发表/v 11968
2/m 11960
点/q 11948
媒体/n 11938
者/k 11934
政治/n 11933
领域/n 11931
进入/v 11926
种/q 11855
因/p 11766
投资/vn 11740
岁/q 11727
采取/v 11697
产品/n 11663
━ 11592
没有/v 11568
吸/v 11545
服务/vn 11497
取得/v 11441
11月/t 11440
保护/vn 11413
韩国/ns 11394
澳门/ns 11388
得/u 11385
水平/n 11359
来自/v 11305
实施/v 11282
欧洲/ns 11246
颗粒物/n 11228
仍/d 11226
同/p 11182
要求/v 11113
较/d 11108
生产/vn 11076
不断/d 11066
官员/n 11064
月/n 11060
共/d 11035
其他/r 10975
国内/s 10974
20/m 10970
占/v 10966
6/m 10963
促进/v 10948
得到/v 10948
事故/n 10905
支持/v 10897
这个/r 10804
来/v 10763
大学/n 10759
几/m 10730
亚洲/ns 10717
显示/v 10709
教育/vn 10627
决定/v 10598
生活/vn 10590
内地/s 10588
自/p 10564
德国/ns 10534
分别/d 10521
局/n 10520
们/k 10513
2月/t 10511
电视/n 10475
选手/n 10473
交流/vn 10466
汽车/n 10308
称/v 10220
资源/n 10220
Ⅱ/m 10190
改革/vn 10178
基础/n 10159
全球/n 10154
了解/v 10142
小/a 10092
如果/c 10075
巴/j 10071
结束/v 10042
良/nr 10011
禽流感/n 10006
起/v 9999
港澳台/j 9998
影响/vn 9997
科技/n 9957
部队/n 9950
1日/t 9927
信息/n 9804
作用/n 9785
市/n 9762
中央/n 9709
规定/n 9643
冠军/n 9623
超过/v 9618
条/q 9608
能力/n 9490
四/m 9476
张/nr 9464
全面/ad 9448
调查/vn 9439
价格/n 9405
期间/f 9329
成立/v 9315
这次/r 9231
制度/n 9217
总/b 9203
基地/n 9195
外/f 9152
开展/v 9116
法律/n 9110
推动/v 9081
使用/v 9050
正式/ad 9050
必须/d 8952
目标/n 8943
袭击/v 8933
胡/nr 8878
人士/n 8869
强调/v 8853
巴勒斯坦/ns 8851
作为/v 8779
再/d 8769
由于/p 8769
则/d 8767
需要/v 8734
集团/n 8709
水/n 8701
积极/ad 8683
共同/d 8677
利用/v 8671
石油/n 8664
产业/n 8649
打/v 8641
布什/nr 8633
地方/n 8622
交通/n 8615
7/m 8590
这种/r 8583
领导人/n 8571
保持/v 8539
党/n 8539
一直/d 8525
现在/t 8517
具有/v 8496
恐怖/a 8489
举办/v 8474
号/q 8430
因此/c 8421
部长/n 8420
发言人/n 8414
以上/f 8392
受/v 8389
部/q 8291
张/q 8261
之间/f 8252
用/p 8221
二/m 8218
非常/d 8199
成/v 8189
做/v 8156
15日/t 8155
警方/n 8135
国务院/nt 8089
法/j 8066
公布/v 8057
印度/ns 8056
最高/a 8014
发挥/v 8007
它/r 7986
才/d 7980
伊朗/ns 7974
战略/n 7965
民族/n 7961
看/v 7945
广州/ns 7936
主要/d 7935
系统/n 7913
快讯/n 7908
会见/v 7905
关于/p 7896
8/m 7885
完成/v 7885
另/r 7868
26日/t 7863
增长/vn 7855
方式/n 7837
之一/r 7831
陈/nr 7825
所有/b 7820
最后/f 7815
作出/v 7809
代表团/n 7807
参与/v 7784
领导/n 7782
此次/r 7740
第三/m 7731
原因/n 7727
11/m 7706
走/v 7693
部分/n 7687
持续/vd 7683
重大/a 7683
省/n 7665
批/q 7651
8日/t 7650
16日/t 7634
重点/n 7625
12日/t 7620
虽然/c 7612
9/m 7611
港/j 7592
公里/q 7590
协议/n 7581
工业/n 7580
军事/n 7576
人们/n 7543
特别/d 7532
28日/t 7520
资金/n 7510
病毒/n 7495
29日/t 7481
23日/t 7480
为了/p 7465
许多/m 7461
扩大/v 7454
本/r 7448
22日/t 7411
艾滋病/n 7411
医院/n 7402
首都/n 7401
30日/t 7392
农业/n 7366
成员/n 7361
14日/t 7341
美军/j 7338
结果/n 7318
大会/n 7311
仅/d 7296
正在/d 7289
人口/n 7264
27日/t 7259
10日/t 7227
25日/t 7227
声明/n 7226
13日/t 7225
2002年/t 7221
18日/t 7218
访问/v 7217
无/v 7189
24日/t 7171
奥/j 7169
传统/n 7124
均/d 7103
坚持/v 7102
消息/n 7089
分子/n 7088
受到/v 7086
投资/v 7079
金融/n 7077
5日/t 7065
6日/t 7062
但是/c 7026
7日/t 6983
却/d 6949
拉/v 6937
稳定/an 6936
9日/t 6915
武装/vn 6898
20日/t 6887
行政/n 6886
帮助/v 6863
而且/c 6856
30/m 6855
条件/n 6838
金牌/n 6836
此外/c 6833
19日/t 6827
议会/n 6823
2日/t 6821
卫生/an 6814
负责人/n 6814
六/m 6810
友好/a 6809
17日/t 6802
邓/nr 6785
居民/n 6781
中国队/nt 6765
各国/r 6758
全部/m 6752
轮/q 6752
任何/r 6744
能够/v 6732
出口/vn 6723
要求/n 6722
不同/a 6718
农民/n 6705
奥运/j 6685
收入/n 6681
11日/t 6676
日前/t 6674
区域/n 6651
严重/a 6650
调查/v 6642
五/m 6633
前/h 6621
机场/n 6619
能源/n 6590
协会/n 6575
选举/v 6570
晚/tg 6548
21日/t 6543
经贸/j 6535
个人/n 6528
呼吁/v 6510
下午/t 6498
吨/q 6490
成绩/n 6450
形成/v 6448
减少/v 6444
间/f 6444
未/d 6432
学生/n 6429
未来/t 6429
万/m 6421
恢复/v 6415
农村/n 6407
这里/r 6396
开发/vn 6380
推进/v 6371
这样/r 6366
就/p 6348
日/j 6348
世纪/n 6346
3日/t 6345
锦涛/nr 6306
由于/c 6302
表明/v 6281
每/r 6278
人数/n 6276
每年/r 6250
爆炸/v 6243
左右/m 6226
进/v 6220
杨/nr 6203
现场/s 6203
广东/ns 6200
不仅/c 6191
机制/n 6175
导致/v 6167
非洲/ns 6164
周/nr 6158
天气/n 6156
长/a 6155
吴/nr 6148
100/m 6126
论坛/n 6123
人民币/n 6108
上升/v 6102
此间/r 6102
行为/n 6093
产生/v 6090
12/m 6054
随着/p 6052
小平/nr 6040
朝鲜/ns 6034
召开/v 6010
不能/v 6009
带来/v 5998
出席/v 5993
经/p 5985
下降/v 5978
小时/n 5977
15/m 5974
质量/n 5953
座/q 5947
经过/p 5946
女/b 5926
任务/n 5902
十分/d 5888
航空/n 5887
精神/n 5866
意大利/ns 5851
用/v 5844
进程/n 5835
军队/n 5833
底/f 5833
泰国/ns 5833
标准/n 5832
过程/n 5832
英/j 5830
之后/f 5818
行业/n 5814
群众/n 5799
会谈/vn 5794
受伤/vn 5792
利益/n 5789
努力/an 5787
战争/n 5786
优势/n 5784
机会/n 5775
疫情/n 5773
设施/n 5768
面临/v 5759
去/v 5757
存在/v 5751
决赛/vn 5738
单位/n 5737
预计/v 5711
负责/v 5695
上/v 5681
西藏/ns 5680
保障/vn 5667
人才/n 5666
良好/a 5666
规模/n 5666
小组/n 5664
阿富汗/ns 5657
枚/q 5641
监督/vn 5640
内容/n 5629
深圳/ns 5629
纽约/ns 5629
各种/r 5628
士兵/n 5628
阶段/n 5628
4日/t 5596
确定/v 5592
拥有/v 5590
开/v 5588
再次/d 5583
巴格达/ns 5581
西班牙/ns 5576
分钟/q 5568
特区/n 5567
死/v 5565
研究/v 5565
范围/n 5544
西部/f 5540
按照/p 5539
签署/v 5539
余/m 5533
维护/v 5522
上午/t 5511
统计/vn 5499
云/n 5495
如/v 5480
组成/v 5459
执行/v 5451
辆/q 5445
原则/n 5433
遗产/n 5433
实行/v 5428
网络/n 5424
最近/t 5420
支/q 5417
两岸/n 5413
应该/v 5412
形势/n 5399
科学家/n 5364
分析/vn 5356
美军/n 5349
金/ng 5348
县/n 5346
加快/v 5339
武器/n 5330
各地/r 5329
患者/n 5326
女子/n 5318
车/n 5304
方/q 5302
华盛顿/ns 5300
非/vg 5293
事业/n 5292
体系/n 5292
半/m 5283
警察/n 5280
对于/p 5275
东盟/ns 5269
强/a 5264
起/q 5262
马/nr 5259
埃及/ns 5252
犯罪/vn 5226
儿童/n 5201
游客/n 5167
更加/d 5164
位于/v 5154
10月/t 5143
因为/p 5142
作/v 5139
责任/n 5139
意见/n 5138
主任/n 5136
飞机/n 5131
发/v 5126
统一/vn 5126
采访/v 5125
外交/n 5120
典/ng 5114
份/q 5085
巨大/a 5084
件/q 5076
至少/d 5074
著名/a 5072
运动员/n 5069
附近/f 5065
冲突/vn 5059
准备/v 5057
重视/v 5050
制定/v 5045
面积/n 5044
北京市/ns 5034
起/f 5028
临时/b 5026
动物/n 5026
巴基斯坦/ns 5020
充分/ad 5019
控制/vn 5012
建议/n 5008
业务/n 5007
男子/n 5004
中东/ns 5002
-/m 4998
完/v 4990
段/q 4989
消费/vn 4980
透露/v 4980
大量/m 4978
谈判/vn 4978
反对/v 4961
外长/n 4950
联合/v 4950
有效/a 4946
南部/f 4937
文物/n 4928
晴/v 4907
开放/v 4905
近年来/l 4904
铁路/n 4901
保护/v 4900
地/n 4891
结构/n 4890
艺术/n 4877
近日/t 4873
十/m 4869
完全/ad 4868
尽管/c 4852
处/n 4851
状况/n 4849
今后/t 4848
指数/n 4845
努力/ad 4832
非/h 4829
低/a 4827
成果/n 4824
外国/n 4823
达成/v 4821
完善/v 4809
确保/v 4789
人类/n 4784
关注/v 4782
土地/n 4780
家庭/n 4773
直接/ad 4772
财政/n 4770
训练/vn 4765
打击/v 4758
启动/v 4742
大型/b 4726
支持/vn 4725
市民/n 4718
落实/v 4718
温/nr 4704
发布/v 4701
知识/n 4701
祖国/n 4701
事务/n 4691
改善/v 4691
商业/n 4689
变化/vn 4683
基金/n 4666
食品/n 4666
50/m 4662
看到/v 4661
共同/b 4656
建筑/n 4656
欧元/n 4651
球员/n 4647
想/v 4630
通过/v 4630
海外/s 4617
展开/v 4614
宪法/n 4605
保险/n 4604
生态/n 4594
人大/j 4590
性/ng 4583
赵/nr 4578
会谈/v 4577
巴黎/ns 4570
经验/n 4568
巴西/ns 4564
学校/n 4552
设立/v 4552
创造/v 4548
仪式/n 4546
有限公司/n 4546
运输/vn 4532
军/n 4528
高度/d 4528
公共/b 4514
医疗/n 4514
方案/n 4506
引起/v 4504
还有/v 4490
最终/d 4488
希腊/ns 4481
大陆/n 4457
经营/vn 4456
据悉/v 4455
批准/v 4454
周年/q 4453
罗/nr 4436
越来越/d 4434
爆炸/vn 4432
贡献/n 4416
多/ad 4413
队员/n 4412
机关/n 4396
青年/n 4380
伦敦/ns 4377
案/ng 4374
全/a 4372
原油/n 4367
意义/n 4365
系列/q 4365
球/n 4343
电子/n 4342
学习/v 4341
家宝/nr 4339
综合/vn 4332
组/n 4326
过去/t 4317
保证/v 4305
专业/n 4303
报/n 4299
基本/a 4294
局势/n 4293
案件/n 4293
0/m 4287
时期/n 4287
处理/v 4284
令/v 4282
因素/n 4279
天津/ns 4273
对手/n 4271
思想/n 4270
需求/n 4262
公斤/q 4261
春节/t 4260
下/v 4257
讨论/v 4244
华人/n 4232
足球/n 4230
依法/d 4228
联盟/n 4224
进口/vn 4224
成员国/n 4221
当时/t 4206
委员/n 4202
遭/v 4202
带/v 4196
明年/t 4180
比较/d 4177
周/q 4175
恐/vg 4172
是否/v 4170
25/m 4168
台/q 4168
核/n 4167
旅客/n 4158
力量/n 4153
政协/j 4149
援助/vn 4146
阿拉伯/ns 4140
科学/a 4121
40/m 4120
很多/m 4109
联赛/n 4107
时候/n 4101
如何/r 4100
在内/u 4096
胜/v 4085
资料/n 4076
现象/n 4074
京/j 4062
建/v 4060
伙伴/n 4057
体制/n 4056
用于/v 4053
16/m 4049
考虑/v 4049
苏丹/ns 4049
//w 4046
观众/n 4045
遭到/v 4042
数/m 4040
级/q 4038
外事/n 4035
本届/r 4029
前往/v 4027
澳大利亚/ns 4026
截至/v 4024
18/m 4020
年代/n 4020
同期/f 4018
粮食/n 4016
加大/v 4015
第四/m 4014
加入/v 4013
积极/a 4010
抵达/v 4000
外交部/nt 3997
讲话/n 3996
型/k 3985
创新/v 3983
31日/t 3982
中方/n 3973
孙/nr 3973
程度/n 3969
莫斯科/ns 3966
地位/n 3960
新加坡/ns 3954
数据/n 3949
形式/n 3941
‘/w 3938
快/a 3936
14/m 3934
送/v 3931
重新/d 3931
华/j 3925
双边/n 3925
赛/vn 3920
13/m 3918
资产/n 3916
越南/ns 3906
建设/v 3900
!/w 3899
当局/n 3897
南/j 3895
境内/s 3887
外资/n 3887
此前/t 3883
另外/c 3880
只/q 3874
就业/v 3871
收/v 3866
除/p 3852
国有/vn 3851
2005年/t 3850
数量/n 3850
速度/n 3846
数字/n 3842
重庆/ns 3842
威胁/vn 3837
设备/n 3836
改革/v 3835
尽快/d 3834
压力/n 3831
局长/n 3831
吸引/v 3829
德/j 3824
’/w 3808
北约/j 3808
菲律宾/ns 3804
表现/v 3802
同比/j 3801
影响/v 3800
东/f 3796
改变/v 3794
培训/vn 3791
24/m 3789
北部/f 3783
权/n 3783
权力/n 3767
网/n 3767
黄/nr 3761
法院/n 3753
2001年/t 3752
秘书长/n 3749
今天/t 3743
当前/t 3732
状态/n 3731
安排/v 3727
那/r 3724
利比亚/ns 3718
纪录/n 3708
检查/vn 3705
城/n 3702
升/v 3701
2000年/t 3697
回/v 3697
上述/b 3693
整个/b 3692
加拿大/ns 3688
道路/n 3675
立即/d 3671
贷款/n 3671
请/v 3665
季度/n 3662
仍然/d 3660
按/p 3655
公民/n 3650
原/b 3647
先后/d 3645
办法/n 3645
给予/v 3641
控制/v 3636
人权/n 3633
妇女/n 3632
目的/n 3627
电影/n 3624
架/q 3617
家/n 3615
具体/a 3610
符合/v 3609
俱乐部/n 3603
同意/v 3602
高级/a 3602
太/d 3599
路/n 3596
优/ag 3595
推出/v 3595
200/m 3594
海/n 3592
21/m 3591
最新/a 3587
愿/v 3585
新疆/ns 3583
开发/v 3582
自治区/n 3577
赴/v 3576
逐步/d 3576
增强/v 3575
感到/v 3572
一起/s 3567
不少/m 3561
情报/n 3561
防治/vn 3561
基本/ad 3560
危机/n 3550
股市/n 3548
团/n 3545
商品/n 3541
随后/d 3540
感染/v 3528
当/p 3524
土耳其/ns 3521
投入/v 3518
针对/p 3518
现/tg 3516
以下/f 3510
从而/c 3505
欧/j 3498
各方/r 3495
联邦/n 3491
球队/n 3489
起来/v 3481
进展/vn 3480
小标题/n 3477
甚至/d 3474
迅速/ad 3467
规划/n 3464
非法/b 3459
获/v 3456
为期/v 3453
17/m 3448
因为/c 3447
教授/n 3447
不过/c 3445
现代/t 3441
印尼/ns 3439
炸弹/n 3436
大规模/b 3432
决议/n 3428
本月/t 3422
老/a 3421
力度/n 3412
同时/n 3394
各级/r 3388
销售/vn 3388
公路/n 3385
电力/n 3380
监测/vn 3377
成功/a 3375
调整/vn 3375
本次/r 3374
排名/v 3373
式/k 3370
中华/nz 3359
量/n 3359
中共中央/nt 3354
手/n 3353
作为/p 3350
立场/n 3350
防止/v 3350
产权/n 3349
民众/n 3343
之前/f 3342
奖/n 3342
相互/d 3342
连/u 3333
严重/ad 3331
地震/n 3321
困难/an 3314
韩/j 3307
社会主义/n 3305
科/n 3299
加沙/ns 3291
成功/ad 3286
实力/n 3285
应当/v 3282
武装/n 3281
投/v 3279
损失/n 3272
担任/v 3269
到/p 3268
风险/n 3265
高/ad 3265
东北/s 3263
干部/n 3263
夺得/v 3262
孩子/n 3261
建成/v 3258
男/b 3254
站/v 3254
各项/r 3252
平均/a 3249
赢/v 3248
疾病/n 3246
大力/d 3244
Ⅰ/m 3243
处于/v 3242
首脑/n 3242
广西/ns 3239
资格/n 3234
广东省/ns 3230
比赛/v 3229
线/n 3221
江/nr 3211
变/v 3209
乌克兰/ns 3207
学/v 3204
话/n 3202
强/ng 3196
类/q 3192
有利于/v 3184
阿拉法特/nr 3180
什么/r 3174
明显/ad 3173
办公室/n 3172
开幕/v 3166
袭击/vn 3165
司法/n 3163
大使/n 3163
共有/v 3162
八/m 3161
资本/n 3157
教练/n 3154
研究所/n 3153
污染/v 3151
总额/n 3148
队伍/n 3147
运动/n 3146
既/c 3143
涉及/v 3138
初/f 3129
取消/v 3121
海关/n 3119
正常/a 3116
海地/ns 3116
设计/vn 3113
访/v 3108
预防/v 3106
职业/n 3102
其它/r 3101
长江/ns 3101
没/d 3097
人质/n 3093
科研/n 3080
战胜/v 3076
预报/vn 3076
特色/n 3072
来说/u 3071
广大/b 3065
投资/n 3064
挑战/vn 3064
相信/v 3060
山/n 3057
博物馆/n 3055
电视台/n 3055
谈/v 3055
价值/n 3054
倍/q 3054
及其/c 3052
墨西哥/ns 3052
丰富/a 3051
治疗/vn 3048
鼓励/v 3046
国民/n 3041
这项/r 3040
比例/n 3039
60/m 3038
战/vg 3038
外汇/n 3033
人次/q 3027
连续/a 3027
500/m 3025
一切/r 3022
阿/j 3021
像/v 3017
竞争/vn 3017
选择/v 3014
民间/n 3011
大选/vn 3007
主题/n 3006
处/q 3003
安理会/j 3002
大幅/d 3001
降/v 2999
尤其/d 2996
相关/vn 2995
或者/c 2990
19/m 2989
往/p 2987
百/m 2975
从事/v 2973
救援/vn 2970
常委会/j 2965
发出/v 2961
生命/n 2951
年度/n 2950
及时/ad 2945
环保/j 2944
每天/r 2937
赛/v 2933
南京/ns 2932
告诉/v 2922
东京/ns 2918
派/v 2918
设/v 2916
各界/r 2909
综述/v 2909
做好/v 2903
华侨/n 2903
郭/nr 2903
马/n 2900
手段/n 2898
伤亡/vn 2897
时代/n 2897
对话/vn 2890
电话/n 2890
拿/v 2887
需/v 2887
一定/b 2881
中外/j 2878
台独/j 2878
26/m 2872
降低/v 2870
发动/v 2869
浙江/ns 2869
文件/n 2865
调控/vn 2864
候选人/n 2863
赛季/n 2863
22/m 2861
病/n 2860
过/v 2859
决定/n 2858
维和/j 2854
东部/f 2852
作品/n 2849
暴力/n 2847
生物/n 2845
病例/n 2844
投资者/n 2825
音乐/n 2824
认真/ad 2818
少/a 2816
证实/v 2816
事/n 2815
陈/vg 2813
先进/a 2812
反映/v 2812
宗教/n 2806
日益/d 2805
相/d 2802
村/n 2795
绑架/v 2792
萨达姆/nr 2791
相比/v 2788
宏观/n 2787
前景/n 2786
主教练/n 2782
整体/n 2781
结合/v 2779
沙龙/n 2773
做出/v 2771
长期/d 2764
安南/nr 2763
研讨会/n 2761
贾/nr 2756
普遍/ad 2753
题/n 2753
突出/a 2751
平/v 2747
特/ag 2747
背景/n 2745
总局/n 2744
趋势/n 2743
空间/n 2739
发布会/n 2738
保/v 2736
展示/v 2735
南非/ns 2731
货币/n 2730
健康/a 2728
信心/n 2727
承认/v 2727
停止/v 2725
面对/v 2720
毒品/n 2714
合同/n 2709
方法/n 2709
采用/v 2704
航班/n 2703
即将/d 2702
23/m 2699
武汉/ns 2694
无法/v 2692
残/vg 2683
严格/ad 2682
招待会/n 2682
遗址/n 2682
合作/v 2680
主办/v 2678
体现/v 2677
网站/n 2677
纪念/v 2674
杭州/ns 2672
现代化/vn 2671
污染/vn 2670
身份/n 2670
议员/n 2669
学院/n 2659
机遇/n 2658
日报/n 2657
天然气/n 2656
联军/n 2655
步/q 2653
云南/ns 2652
首相/n 2650
油价/n 2646
申请/v 2646
政党/n 2641
突破/v 2639
恐怖主义/n 2637
三角/n 2636
徐/nr 2636
国会/n 2631
上涨/v 2628
争取/v 2628
创/vg 2625
马/j 2625
关键/n 2624
内部/f 2623
你/r 2619
然而/c 2618
证券/n 2614
处理/vn 2613
证明/v 2607
菲/j 2602
80/m 2597
稿/ng 2596
厦门/ns 2593
团体/n 2593
林/ng 2592
部/n 2592
中华人民共和国/ns 2589
法规/n 2587
青少年/n 2584
卡/n 2582
龙/n 2582
住/v 2581
几乎/d 2580
亚/h 2577
紧张/a 2574
全面/a 2573
卫星/n 2572
州/n 2570
便/d 2568
各类/r 2568
先生/n 2566
大约/d 2566
通讯/n 2566
特别/a 2565
院/n 2563
西/f 2559
移民/n 2555
曾/nr 2553
尚/d 2552
部分/m 2550
成都/ns 2548
有所/v 2548
台北/ns 2544
学者/n 2544
王/n 2543
指导/vn 2541
贫困/a 2541
信/n 2540
性/k 2539
管/v 2539
爱/v 2535
加/v 2533
奥委会/j 2528
具/vg 2527
同胞/n 2527
依然/d 2520
破坏/v 2520
初步/d 2518
它们/r 2514
方向/n 2513
即/d 2510
局面/n 2509
至今/d 2503
机/ng 2501
期/q 2499
功能/n 2495
办/v 2492
工人/n 2486
海军/n 2482
行/ng 2481
特点/n 2480
以/j 2477
1000/m 2473
品牌/n 2472
平方米/q 2472
制/v 2471
一样/u 2470
成功/an 2469
荷兰/ns 2465
文/ng 2464
公众/n 2460
日/ng 2460
一定/d 2459
公/ng 2458
切实/ad 2457
遇难/v 2455
居/v 2451
代表/v 2450
宣传/vn 2449
监管/vn 2448
律师/n 2446
黄河/ns 2443
纷纷/d 2441
监狱/n 2439
手机/n 2436
得/v 2435
条例/n 2435
贯彻/v 2433
谴责/v 2432
七/m 2431
协调/v 2430
报刊/n 2428
培养/v 2427
离开/v 2425
相当/d 2423
运行/vn 2422
禁止/v 2420
坚决/ad 2419
塞/v 2417
总部/n 2416
为主/v 2413
叙利亚/ns 2412
今/tg 2410
首先/d 2408
明/ag 2406
使馆/n 2403
获悉/v 2402
态度/n 2401
所以/c 2400
……/w 2399
公园/n 2399
重申/v 2397
书记/n 2394
卢/nr 2394
最低/a 2393
心理/n 2391
卫生部/nt 2390
赛事/n 2389
重建/v 2388
凌晨/t 2386
程序/n 2385
国防/n 2384
总体/n 2383
欢迎/vn 2383
书/n 2382
野生/b 2379
提交/v 2377
瑞典/ns 2377
电脑/n 2377
核/vg 2374
顺利/ad 2374
三峡/ns 2373
允许/v 2373
钱/n 2371
气象/n 2369
马来西亚/ns 2365
公安/n 2364
商务部/n 2364
近期/t 2362
原子能/n 2361
联合/vn 2359
基因/n 2356
安全/a 2356
草案/n 2356
逮捕/v 2355
28/m 2353
锦标赛/n 2353
头/n 2352
逐渐/d 2352
27/m 2350
明显/a 2350
西安/ns 2350
业/ng 2349
煤矿/n 2349
发展中国家/l 2346
空气/n 2343
核心/n 2336
展/vg 2335
四川/ns 2333
军方/n 2332
成本/n 2330
哈尔滨/ns 2328
公开/ad 2319
300/m 2317
百分点/n 2317
民主/a 2312
交换/v 2311
吃/v 2309
火星/n 2309
Ⅲ/m 2307
格/j 2305
半岛/n 2304
古巴/ns 2304
国外/s 2304
太/j 2304
深化/v 2304
势头/n 2303
福建/ns 2303
罗/j 2303
尊重/v 2300
西/j 2300
阿根廷/ns 2300
运/v 2297
集中/v 2296
科学/n 2295
口岸/n 2293
拒绝/v 2292
刚刚/d 2287
交易/vn 2284
利率/n 2283
套/q 2283
意识/n 2282
森林/n 2282
人物/n 2281
法庭/n 2281
台/j 2280
报纸/n 2277
约旦/ns 2276
发行/v 2273
危险/an 2267
沈阳/ns 2266
双/m 2265
权利/n 2256
参赛/vn 2252
联/vg 2251
上半年/t 2250
民/ng 2250
先/d 2249
合法/a 2249
秘鲁/ns 2248
预测/vn 2245
出版/v 2243
考古/vn 2243
基金会/n 2237
属/v 2237
主场/n 2234
排/v 2234
模式/n 2234
相关/b 2234
引发/v 2233
众多/m 2231
女性/n 2231
董/nr 2231
执政/v 2230
印/j 2228
何/nr 2221
优秀/a 2218
健康/an 2218
特殊/a 2218
适应/v 2217
内蒙古/ns 2216
最佳/z 2215
上市/vn 2213
击败/v 2209
上海市/ns 2206
些/q 2204
界/k 2204
进步/vn 2202
大部分/m 2201
河/n 2200
制造/vn 2198
尚未/d 2197
履行/v 2196
分/v 2195
涉嫌/v 2195
西方/s 2195
比分/n 2194
访问/vn 2193
合作/vd 2192
避免/v 2189
上年/t 2188
加工/vn 2187
材料/n 2187
城镇/n 2186
关心/v 2182
沙特/ns 2181
当选/v 2178
提升/v 2178
广泛/a 2175
文章/n 2171
总数/n 2170
磋商/vn 2167
友谊/n 2165
放弃/v 2164
各个/r 2163
新型/b 2162
昆明/ns 2162
大/d 2161
稳定/a 2159
地质/n 2158
葡萄牙/ns 2158
黄金/n 2158
博览会/n 2157
残疾人/n 2156
开幕式/n 2154
第五/m 2154
科威特/ns 2152
考察/v 2152
进出口/vn 2149
存/v 2148
票/n 2148
位置/n 2145
防/v 2144
来到/v 2143
瑞士/ns 2143
说明/v 2143
难/ad 2143
朱/nr 2138
船/n 2136
强烈/a 2134
同时/d 2131
移交/v 2130
油/n 2127
成/q 2126
参观/v 2125
金/b 2123
自由/a 2122
修改/v 2121
知道/v 2119
输/v 2119
市长/n 2115
早/a 2114
边境/s 2114
集体/n 2113
刚/d 2112
软件/n 2112
增幅/n 2111
大家/r 2110
自身/r 2110
70/m 2109
北/f 2108
海洋/n 2108
地带/n 2106
购买/v 2105
潘/nr 2103
缺乏/v 2103
门/n 2103
估计/v 2102
九/m 2101
波兰/ns 2101
会长/n 2098
萨德尔/nr 2097
出台/v 2096
航天/n 2095
90/m 2094
艘/q 2094
越/d 2091
明确/ad 2090
解除/v 2090
形象/n 2089
给/v 2088
1999年/t 2086
岛/n 2084
指/v 2082
成就/n 2081
悉尼/ns 2080
全体/n 2079
始终/d 2078
接/v 2078
消除/v 2078
社/n 2078
车辆/n 2077
除了/p 2077
就业/vn 2076
出来/v 2074
而是/c 2074
平台/n 2072
海峡/n 2072
镇/n 2072
找到/v 2071
腐败/an 2069
海南/ns 2068
直升机/n 2068
2008年/t 2067
阿/h 2067
黎巴嫩/ns 2067
基本法/n 2066
导弹/n 2066
表演/vn 2065
费卢杰/nr 2064
选萃/n 2064
政权/n 2063
专门/d 2062
密切/ad 2061
受伤/v 2059
秩序/n 2059
职务/n 2058
疫苗/n 2057
世界杯/n 2055
老人/n 2055
伤/v 2054
嫌疑人/n 2054
消费者/n 2052
产量/n 2050
理论/n 2050
欧佩克/nt 2049
广播/vn 2047
紧急/ad 2043
快速/d 2042
承担/v 2041
共识/n 2037
珠/j 2036
难以/d 2034
方针/n 2031
红/a 2030
有望/v 2029
矛盾/an 2029
曹/nr 2028
评价/v 2027
选举/vn 2025
鸡/n 2023
任/v 2021
法/n 2021
派遣/v 2019
雷/nr 2017
亩/q 2016
感谢/v 2016
执法/vn 2016
满足/v 2015
古/tg 2011
民主/an 2011
身体/n 2011
框架/n 2010
欢迎/v 2009
人均/j 2008
旨在/v 2008
重/a 2008
劳动/vn 2007
节日/n 2005
装备/n 2004
格鲁吉亚/ns 2002
灾害/n 2002
新/d 2001
轻微/ad 2001
湖/n 2000
有的/r 1999
福州/ns 1998
世贸/j 1994
普通/a 1990
生/v 1990
以后/f 1989
地球/n 1987
墙/n 1986
年轻/a 1986
朝/tg 1984
深入/ad 1983
31/m 1980
构成/v 1980
委/j 1979
杯/ng 1979
火灾/n 1979
网球/n 1979
所/q 1977
制造/v 1976
多次/m 1975
物质/n 1975
郑/nr 1975
配合/v 1975
快速/b 1971
图/n 1969
并/d 1968
立法/vn 1966
世/ng 1964
极/d 1964
股票/n 1964
病人/n 1961
改/vd 1960
此后/t 1960
曾经/d 1958
权益/n 1958
调/v 1958
广泛/ad 1956
维持/v 1956
有着/v 1955
财产/n 1954
片/q 1953
气候/n 1950
德/n 1949
重/d 1949
协定/n 1948
愿意/v 1948
金额/n 1946
网上/s 1945
途径/n 1945
医生/n 1941
货物/n 1937
赛/ng 1937
领先/vn 1937
苏州/ns 1936
认识/v 1936
紧急/a 1935
统计/v 1935
主权/n 1934
新年/t 1934
并且/c 1933
合/v 1932
产/v 1931
注意/v 1929
有助于/v 1928
车队/n 1928
邀请/v 1928
供应/vn 1927
拉萨/ns 1927
检测/vn 1927
级别/n 1927
港口/n 1926
展览/vn 1923
组/q 1922
辞职/v 1922
派出/v 1916
日元/n 1914
山东/ns 1913
对方/n 1912
块/q 1909
照片/n 1909
工商/n 1908
会上/t 1907
联系/vn 1906
语言/n 1905
长期/b 1904
问/v 1904
周边/n 1903
阿里/ns 1903
传播/vn 1902
林/nr 1899
伟大/a 1898
工资/n 1896
担心/v 1896
演出/v 1895
刚果/ns 1894
承诺/vn 1894
选民/n 1893
2000/m 1892
大大/d 1891
民主党/n 1890
乘客/n 1889
名单/n 1889
大赛/vn 1889
激烈/a 1889
代/q 1883
物资/n 1883
生产/v 1881
实际/n 1880
马德里/ns 1876
反对派/n 1875
如此/r 1875
35/m 1874
组建/v 1874
金/nr 1874
与此同时/c 1873
3-4/m 1872
层/q 1870
球迷/n 1870
早/tg 1868
唐/nr 1865
舆论/n 1865
蒙古/ns 1865
总量/n 1860
1998年/t 1859
身亡/v 1859
商/tg 1858
全省/n 1856
如今/t 1856
费用/n 1855
澳/j 1854
然后/c 1849
分歧/n 1847
系/v 1847
重点/d 1847
智利/ns 1845
演习/vn 1845
如下/v 1844
有关/p 1843
多数/m 1841
研制/v 1841
隔离/vn 1841
井/n 1840
占领/v 1840
播/v 1838
全年/n 1836
泛/h 1836
港澳/j 1836
户/q 1835
肇星/nr 1835
　新华社/nt 1833
交易/n 1833
做法/n 1832
航线/n 1831
那些/r 1831
治疗/v 1830
释放/v 1830
指责/v 1829
生产总值/n 1829
充满/v 1826
局/q 1826
确认/v 1825
似/vg 1823
外商/n 1818
32/m 1817
兼/v 1817
楼/n 1817
温度/n 1817
节目/n 1817
公告/n 1815
调整/v 1815
寻求/v 1812
预算/n 1812
以前/f 1811
供/v 1810
宋/nr 1810
梁/nr 1809
表现/vn 1809
超/v 1806
实验室/n 1804
必要/a 1803
致力/v 1803
突然/ad 1802
内阁/n 1801
热/a 1801
短/a 1801
长官/n 1801
官方/n 1800
末/f 1800
根本/a 1800
疑/vg 1800
引进/v 1798
她们/r 1797
欧锦赛/j 1797
签订/v 1797
博/ag 1793
国防部长/n 1793
朋友/n 1793
留/v 1792
改造/vn 1790
江苏/ns 1790
厂/n 1789
2004/m 1788
那里/r 1787
通知/n 1786
飞/v 1786
持/v 1784
总裁/n 1783
管理局/n 1782
理事会/n 1781
只要/c 1780
过去/v 1780
违反/v 1780
每个/r 1778
药品/n 1778
研发/j 1776
距离/n 1776
加上/v 1775
乌/j 1774
姚/nr 1774
冯/nr 1772
用户/n 1772
股份/n 1769
厅/n 1768
广场/n 1766
立方米/q 1764
表达/v 1764
交往/vn 1763
多种/m 1763
竞争力/n 1763
职工/n 1763
两会/j 1761
心/n 1761
开罗/ns 1760
科特迪瓦/ns 1760
予以/v 1759
政治局/n 1759
2006年/t 1758
沪/j 1758
救/v 1756
终于/d 1756
咨询/vn 1755
民航/n 1755
满意/v 1754
29/m 1753
属于/v 1753
流域/n 1753
抢救/v 1749
柏林/ns 1749
全力/d 1748
杀/v 1747
联合会/n 1747
接近/v 1746
运动/vn 1744
400/m 1743
对外/vn 1743
计算机/n 1743
河南/ns 1742
伊斯兰/nz 1740
海内外/s 1740
称为/v 1739
拉美/j 1738
海上/s 1735
相关/v 1735
专项/b 1734
哈/j 1734
当年/t 1734
合理/a 1733
差距/n 1732
势力/n 1730
效果/n 1728
自由/an 1728
藏/j 1728
代表大会/n 1725
安/ag 1724
穆斯林/nz 1724
跌/v 1724
真正/d 1723
领土/n 1722
掌握/v 1721
气温/n 1721
繁荣/an 1721
大学生/n 1719
改/v 1717
车臣/ns 1717
就是/d 1715
境外/s 1714
共产党/n 1713
突破/vn 1709
遭受/v 1708
戴/nr 1707
靠/v 1707
港元/q 1706
司机/n 1705
推行/v 1705
难/a 1705
一国两制/j 1702
田径/n 1701
医学/n 1698
官兵/n 1698
千/m 1697
斗争/vn 1697
买/v 1695
修建/v 1695
业/k 1694
普京/nr 1694
潜力/n 1694
长沙/ns 1693
渠道/n 1692
无论/c 1690
患/v 1689
房屋/n 1689
细胞/n 1689
事实/n 1688
郑州/ns 1688
写/v 1687
煤/n 1687
亚/j 1686
南宁/ns 1686
政/ng 1686
经常/d 1686
直/d 1685
返回/v 1685
多年/m 1683
布莱尔/nr 1683
尼/j 1682
杂志/n 1682
桶/q 1682
民营/b 1681
获胜/v 1681
关税/n 1680
高层/n 1680
药物/n 1679
鲍威尔/nr 1679
离/v 1678
商务/n 1676
传染病/n 1674
低于/v 1674
号/n 1671
通道/n 1671
盘/q 1670
不良/a 1668
见/v 1666
率/dg 1665
呈/v 1664
有些/r 1661
汇率/n 1661
深/a 1660
地面/n 1659
意味着/v 1656
联系/v 1656
违法/vn 1656
家禽/n 1653
寻找/v 1652
强大/a 1652
高兴/a 1652
1997年/t 1650
制造业/n 1650
发达国家/l 1650
出口/v 1648
推广/v 1648
素质/n 1648
气/n 1647
济南/ns 1645
例/q 1643
应用/vn 1643
度/q 1643
武装/vd 1643
场所/n 1642
绿色/n 1642
谁/r 1641
第六/m 1640
人群/n 1639
全世界/n 1639
限制/vn 1639
发射/v 1636
开放/vn 1635
享受/v 1634
军人/n 1633
站/n 1633
使得/v 1632
海域/n 1632
社区/n 1631
队/q 1631
公约/n 1630
陆续/d 1629
各自/r 1628
否认/v 1628
爆发/v 1628
种子/n 1627
中部/f 1626
冲/v 1626
总经理/n 1626
抓获/v 1626
访华/v 1626
评估/vn 1626
走向/v 1625
不再/d 1624
发稿/v 1622
主体/n 1621
房地产/j 1621
相对/d 1621
学术/n 1619
结果/d 1619
缓解/v 1619
跑/v 1619
体/ng 1618
储备/vn 1617
当日/t 1615
丧生/v 1613
旅游业/n 1612
一旦/d 1610
节/vg 1610
远/a 1609
需要/n 1608
保加利亚/ns 1607
直接/a 1606
通信/vn 1606
住房/n 1605
增/v 1605
字/n 1604
选/v 1604
2010年/t 1603
年龄/n 1603
高校/j 1602
化/k 1601
利/n 1599
本国/r 1599
新增/v 1598
公报/n 1597
事情/n 1596
客人/n 1595
开通/v 1594
目录/n 1592
一半/m 1591
哥伦比亚/ns 1589
群/ng 1589
高/nr 1588
兴奋剂/n 1586
哈马斯/nz 1585
有效/ad 1585
服装/n 1584
该国/r 1584
轨道/n 1583
黑/a 1583
柬埔寨/ns 1580
邀请/vn 1580
广告/n 1579
特/d 1578
自治/vn 1578
方/d 1577
赛场/n 1577
院长/n 1577
教师/n 1576
谢谢/v 1576
届时/d 1575
黄/a 1575
周围/f 1574
回归/v 1574
市场经济/n 1573
某/r 1573
且/c 1572
国土/n 1572
缅甸/ns 1572
证据/n 1572
通/v 1571
期货/n 1570
主管/vn 1569
巩固/v 1567
指标/n 1567
投票/v 1566
现实/n 1566
失去/v 1565
中小企业/j 1563
文明/n 1561
农产品/n 1559
公开赛/n 1558
火箭/n 1557
规定/v 1557
自杀/v 1555
迄今/d 1554
反应/vn 1553
办理/v 1552
大选/v 1552
分析/v 1549
什叶派/nr 1548
库/n 1548
胜利/vn 1548
下来/v 1546
委员长/n 1545
成效/n 1545
落后/a 1543
垃圾/n 1541
青岛/ns 1541
乌鲁木齐/ns 1539
人民法院/l 1538
高原/n 1536
主持/v 1535
保障/v 1535
撤离/v 1535
邦国/nr 1533
子/ng 1531
高峰/n 1531
规则/n 1529
承诺/v 1527
袭/v 1527
大连/ns 1526
半决赛/n 1525
摩洛哥/ns 1524
小康/n 1523
3000/m 1521
平民/n 1521
煤炭/n 1521
科学院/n 1521
强烈/ad 1520
洛杉矶/ns 1519
复杂/a 1518
游/v 1518
斯/dg 1517
委内瑞拉/ns 1516
健康/ad 1514
找/v 1514
负/v 1514
边/k 1513
乡/n 1512
接触/v 1512
障碍/n 1512
塔/j 1511
道/v 1510
扶贫/vn 1508
探索/v 1508
控/vg 1508
杀伤性/n 1505
扁/a 1503
明星/n 1503
内政/n 1502
立/v 1502
美元/n 1502
赢得/v 1502
座谈会/n 1501
湖南/ns 1500
纳杰夫/nr 1500
国家队/n 1498
登/v 1496
自然/a 1496
互联网/n 1495
围绕/v 1495
增进/v 1495
飞行/vn 1495
第七/m 1494
零/m 1492
具备/v 1491
效率/n 1489
丁/nr 1487
同志/n 1487
辛/nr 1487
顾问/n 1487
观看/v 1486
高速公路/n 1486
大国/n 1485
检疫/vn 1485
清理/v 1485
团长/n 1484
列车/n 1483
施/nr 1483
级/n 1483
西岸/s 1483
出访/v 1481
平均/v 1481
免费/vd 1479
海啸/n 1479
湿地/n 1479
太空/s 1478
广州市/ns 1477
条约/n 1477
空军/n 1477
部署/v 1475
史/ng 1474
夺冠/v 1472
何/r 1471
籍/ng 1470
耶路撒冷/ns 1469
检验/vn 1467
走私/vn 1466
回国/v 1465
道/q 1465
韩/nr 1465
收到/v 1464
检查/v 1464
很快/d 1463
家属/n 1462
累计/v 1462
蔡/nr 1462
任命/v 1461
出生/v 1461
治/v 1461
建交/v 1460
打破/v 1458
一致/ad 1457
率领/v 1457
奖牌/n 1456
平方公里/q 1453
本/q 1453
小雨/n 1452
期/ng 1452
搞/v 1451
严峻/a 1450
原/d 1450
放/v 1450
知名/a 1450
致/v 1450
商/n 1449
江西/ns 1449
丹麦/ns 1447
千瓦/q 1447
发起/v 1447
地点/n 1447
全市/n 1446
沿海/f 1446
之中/f 1445
股/q 1444
坐/v 1442
改稿/v 1442
援引/v 1441
舞台/n 1441
发展观/n 1440
价/n 1439
园/ng 1439
遇/v 1438
影片/n 1437
小泉/nr 1436
呈现/v 1432
实践/vn 1431
偏/d 1430
明确/a 1430
常务/b 1429
分/dg 1428
正是/v 1428
试点/vn 1428
即使/c 1427
与会/v 1426
落/v 1426
评论/n 1425
谢/nr 1423
东南亚/ns 1422
有人/r 1422
革命/vn 1422
阴/nr 1421
准备/vn 1420
列入/v 1420
试验/vn 1420
足联/j 1420
银/ng 1420
盘/ng 1419
制裁/vn 1418
杜/nr 1418
组委会/n 1418
贵州/ns 1418
博士/n 1417
第/m 1417
服务/v 1412
苏/nr 1412
不得/v 1411
助理/n 1411
回答/v 1411
依靠/v 1410
能否/v 1410
风/n 1410
高于/v 1410
有限/a 1408
兰州/ns 1407
步伐/n 1407
严格/a 1406
安徽/ns 1406
连续/ad 1406
源/ng 1405
单边/b 1404
战俘/n 1404
34/m 1403
水库/n 1403
独特/a 1403
同样/d 1402
致病/vn 1402
交/v 1401
客机/n 1400
庆祝/v 1400
协助/v 1398
大使馆/n 1398
实际/a 1398
气氛/n 1398
汉城/ns 1397
解放军/n 1397
年底/t 1396
33/m 1395
亿/m 1395
大熊猫/n 1395
市政府/n 1395
酒店/n 1395
罗马尼亚/ns 1394
朝/j 1393
澳/h 1393
关闭/v 1392
联合/vd 1390
层次/n 1389
彻底/ad 1389
我国/n 1387
治理/vn 1387
身/ng 1386
邮件/n 1386
旅/vg 1385
关注/vn 1384
桥/n 1384
实验/vn 1383
进口/v 1383
上周/t 1382
毛/nr 1379
换/v 1378
文字/n 1376
防治/v 1375
服务业/n 1372
55/m 1371
未能/v 1371
治安/n 1371
议长/n 1371
企业家/n 1370
携带/v 1370
流感/n 1370
二氧化硫/n 1369
交易所/n 1369
人民政府/l 1368
罗马/ns 1368
灾区/n 1367
伊/rg 1366
毅/nr 1366
恶化/v 1365
探讨/v 1365
名将/n 1363
老/h 1363
分裂/v 1361
涨/v 1361
共和国/n 1359
武装/v 1359
其余/r 1358
暴雨/n 1358
独立/a 1358
对象/n 1357
有力/a 1357
北方/s 1356
奥林匹克/nz 1356
可能性/n 1355
加/j 1354
审议/v 1353
以便/d 1351
日内瓦/ns 1351
核查/vn 1351
一般/ad 1349
撤出/v 1349
中共/j 1348
委/vg 1347
10万/m 1346
增长率/n 1346
节/n 1346
佛教/nz 1345
员工/n 1345
投入/vn 1345
林业/n 1345
还要/v 1345
救灾/vn 1344
集中/ad 1344
情/n 1343
留下/v 1341
审理/v 1340
品种/n 1339
率/v 1339
看法/n 1339
即/v 1338
一度/d 1337
显著/a 1336
树立/v 1336
以军/j 1335
合肥/ns 1335
所谓/v 1334
大多数/m 1333
花/v 1333
中华民族/n 1332
湖北/ns 1332
粤/j 1332
1996年/t 1331
债券/n 1331
10%/m 1328
A/nx 1328
出发/v 1328
和谈/vn 1327
利润/n 1326
外贸/n 1326
言论/n 1325
钢铁/n 1325
南昌/ns 1324
不利/a 1322
喜欢/v 1322
批评/v 1321
观察/vn 1321
多边/b 1319
捷克/ns 1319
春/tg 1319
演员/n 1319
--/w 1318
长期以来/l 1318
列/v 1317
失踪/vn 1316
规划/vn 1316
应急/vn 1315
提前/v 1314
志愿者/n 1313
搜/v 1313
满/a 1313
进攻/vn 1313
停/v 1312
讲/v 1312
每桶/r 1311
葡/j 1311
阵雨/n 1311
未成年人/n 1310
穿/v 1310
领袖/n 1310
克/vg 1309
2:/m 1308
水位/n 1308
展出/v 1307
任期/n 1306
佳/a 1306
宣言/n 1306
抗议/v 1306
疫区/n 1306
质/ng 1306
4-5/m 1305
出色/a 1305
游泳/vn 1303
计划/vd 1303
运用/v 1303
1万/m 1302
判处/v 1302
30分/t 1300
J/nx 1300
定/v 1300
年会/n 1299
船舶/n 1299
东方/s 1298
平/a 1298
核武器/n 1298
提/v 1295
发电/vn 1294
信贷/n 1293
敦促/v 1293
赛后/t 1293
为止/u 1291
十六/m 1291
600/m 1290
安/nr 1290
确诊/v 1289
汉语/nz 1288
以往/t 1287
本人/r 1287
植物/n 1287
倾销/v 1285
劳动力/n 1282
甲/n 1282
威胁/v 1280
许/nr 1280
一体化/vn 1279
农业部/nt 1274
跨/v 1273
刑事/b 1272
居住/v 1272
20%/m 1271
抓住/v 1271
下跌/v 1270
制订/v 1270
曼/ag 1270
洪水/n 1270
移动/vn 1270
装置/n 1270
专门/b 1269
之外/f 1269
国王/n 1269
自行车/n 1269
难民/n 1269
1:/m 1268
消防/b 1268
标志/n 1267
深/j 1267
长春/ns 1267
虽/c 1266
兴趣/n 1265
公顷/q 1264
愿望/n 1263
汇价/n 1263
陕西/ns 1263
冰/n 1262
农/ng 1261
孔/nr 1261
工具/n 1261
幅/q 1261
改进/v 1261
环/v 1261
美方/n 1260
追/v 1260
人道主义/n 1259
值得/v 1259
南方/s 1259
试图/v 1259
劳工/n 1258
比重/n 1258
临/v 1257
夺/v 1257
沙拉/n 1257
理念/n 1257
省长/n 1257
基层/n 1256
相继/d 1256
虐待/v 1256
感觉/n 1255
雨/n 1255
师/ng 1254
贵阳/ns 1254
转/v 1253
传播/v 1252
安排/vn 1252
比价/n 1252
设计/v 1252
团结/an 1251
地下/s 1251
入境/vn 1250
村民/n 1250
虐/ag 1250
诞辰/n 1249
古代/t 1248
幅度/n 1248
轿车/n 1248
动力/n 1246
总/d 1246
带动/v 1245
对外/vd 1244
游行/vn 1244
长城/ns 1244
前锋/n 1243
听取/v 1243
观念/n 1243
风力/n 1242
回落/v 1241
拓展/v 1241
裁判/n 1240
阿尔及利亚/ns 1240
损害/v 1239
强化/v 1238
相应/v 1238
密切/a 1237
收费/vn 1237
来源/n 1236
通报/v 1236
古/a 1235
驻华/vn 1235
突尼斯/ns 1234
NBA/nx 1233
沙/n 1233
点/n 1233
物/ng 1232
警告/v 1232
遏制/v 1232
实际上/d 1230
标志/v 1230
百年/m 1230
被迫/d 1230
泰/j 1229
道德/n 1229
两地/n 1228
中午/t 1228
只能/v 1228
断/v 1228
预期/vn 1228
辽宁/ns 1227
囚犯/n 1226
往来/vn 1225
制/k 1224
最为/d 1224
淘汰/v 1224
50%/m 1223
国内外/s 1223
发放/v 1222
国民经济/n 1221
正确/a 1219
那么/r 1219
遇到/v 1217
饭店/n 1217
1994年/t 1216
句/q 1216
城乡/n 1216
岛内/s 1216
率先/d 1216
理解/v 1216
电信/n 1216
规范/a 1216
选择/vn 1216
协调/vn 1215
尔/nr 1215
青藏/j 1215
韩国队/nt 1215
查/v 1214
受灾/vn 1213
3:/m 1212
口/n 1212
失业/vn 1210
法官/n 1210
税收/n 1210
人体/n 1209
在于/v 1209
地铁/n 1209
相同/a 1209
议题/n 1209
晚上/t 1208
最终/b 1208
机械/n 1208
开支/n 1207
查处/v 1207
董事长/n 1207
世锦赛/j 1206
谭/nr 1206
关押/v 1205
效益/n 1205
摄氏度/q 1204
活力/n 1204
职能/n 1204
顺利/a 1204
理由/n 1203
电台/n 1203
主导/n 1202
店/n 1201
电网/n 1201
额/n 1201
掉/v 1200
期待/v 1200
定居点/n 1199
显得/v 1198
矿工/n 1198
经费/n 1198
主义/n 1197
匈牙利/ns 1197
牌/n 1197
面/n 1197
抗/v 1196
芬兰/ns 1196
依据/n 1195
完整/a 1195
卖/v 1194
存款/n 1194
田/n 1193
引导/v 1192
星/n 1192
达尔富尔/nr 1192
会晤/vn 1190
协商/vn 1189
塞浦路斯/ns 1189
拜/v 1189
梯/ng 1189
制作/v 1188
馆/ng 1188
高新技术/n 1188
土/n 1187
指挥/v 1187
主/ag 1184
大师/n 1184
查获/v 1183
外交部长/n 1182
赞赏/v 1182
迎来/v 1182
日本队/nt 1181
热烈/a 1181
节/q 1181
雪/n 1181
培育/v 1180
演出/vn 1180
紧密/a 1179
亚军/n 1178
干/v 1178
舞蹈/n 1178
罪/n 1177
解释/vn 1177
举措/n 1175
农民工/n 1174
职责/n 1174
建华/nr 1173
36/m 1172
时报/n 1171
后来/t 1170
抵抗/vn 1170
不足/an 1169
讨论/vn 1169
蔓延/v 1167
保留/v 1166
中文/nz 1165
市中心/s 1165
有利/a 1165
热点/n 1164
化/v 1163
化工/n 1162
计算/v 1162
不要/d 1161
乒乓球/n 1161
注重/v 1161
救助/vn 1160
一家/n 1159
传/v 1159
大臣/n 1159
开发区/n 1158
墓/n 1157
保存/v 1156
厚/a 1155
铜牌/n 1155
父亲/n 1154
自然/n 1154
街/n 1154
觉得/v 1154
来访/v 1153
集团公司/n 1153
不可/v 1152
燃料/n 1152
吴/tg 1151
探测/vn 1151
期限/n 1151
高度/n 1151
一点/m 1150
约旦河/ns 1150
统一/ad 1149
似乎/d 1148
派别/n 1148
热线/n 1148
实施/vn 1147
广阔/a 1147
晚会/n 1147
150/m 1146
拿下/v 1145
珠海/ns 1145
登记/vn 1144
福建省/ns 1144
贸易额/n 1143
摩/j 1140
费/v 1140
唯一/b 1139
环节/n 1139
类似/a 1139
经历/v 1139
协调/ad 1138
希望/n 1138
颗/q 1138
之际/f 1137
呼和浩特/ns 1137
外国人/n 1134
海口/ns 1134
亚太地区/j 1133
不久/m 1132
天/n 1132
比利时/ns 1132
力争/v 1131
拖欠/v 1131
本地/r 1131
路线图/n 1131
5000/m 1130
会晤/v 1130
分/q 1130
私人/n 1130
若干/m 1130
工/ag 1129
面向/v 1129
廖/nr 1128
领/v 1128
阿拉维/nr 1127
2007年/t 1126
得以/v 1125
故事/n 1125
真正/b 1125
科学/ad 1125
零售/vn 1125
30%/m 1123
石/ng 1123
部署/vn 1123
债务/n 1122
坠毁/v 1122
斯/j 1122
主张/n 1121
信用/n 1121
国务卿/n 1121
全球化/vn 1120
客场/n 1119
动作/n 1118
挪威/ns 1118
遵守/v 1118
队友/n 1118
机组/n 1117
厘米/q 1116
新西兰/ns 1116
回到/v 1115
清楚/a 1115
退出/v 1115
水资源/n 1114
竞选/v 1114
指控/v 1113
德/nr 1112
法制/n 1112
库区/n 1110
西北/s 1110
一般/a 1109
压/v 1109
一行/n 1108
克什米尔/ns 1107
处罚/vn 1107
岗位/n 1107
手术/v 1107
布鲁塞尔/ns 1106
空中/s 1106
郑/tg 1106
名称/n 1105
女士/n 1105
常委/n 1105
其次/c 1104
尼泊尔/ns 1103
戴/v 1103
设置/v 1103
佛/n 1102
客户/n 1102
运作/vn 1102
动/v 1101
渔业/n 1101
航/ng 1101
解释/v 1101
预测/v 1101
印/v 1100
大批/m 1100
指挥部/n 1100
流/v 1100
玉/n 1100
跨国/b 1100
现状/n 1099
列为/v 1098
印度尼西亚/ns 1098
游戏/n 1098
犹太人/n 1098
线路/n 1098
组成部分/l 1098
西南/s 1098
飞船/n 1098
支出/n 1097
毒/n 1097
波/j 1097
税/n 1097
当场/d 1096
肖/nr 1096
希拉克/nr 1095
绑架/vn 1095
边界/n 1095
无法/vd 1094
娱乐/vn 1092
通讯社/n 1092
45/m 1091
足协/j 1091
德国队/nt 1090
深入/v 1090
行情/n 1090
陷入/v 1090
怀疑/v 1089
克/q 1088
勇气/n 1088
太原/ns 1088
运营/vn 1088
台商/n 1087
失误/vn 1087
房/n 1087
母亲/n 1087
纳入/v 1087
少数民族/n 1085
检察/b 1085
短期/b 1085
症状/n 1084
80%/m 1083
出土/v 1083
无疑/d 1083
南/f 1082
头/m 1082
工作者/n 1082
院士/n 1082
颁布/v 1081
宽/a 1080
斯里兰卡/ns 1080
游/ng 1080
登记/v 1080
100万/m 1079
大楼/n 1079
高速/b 1079
园区/n 1078
技术局/n 1078
补偿/vn 1078
认定/v 1078
财务/n 1078
往往/d 1077
施工/vn 1077
一部分/m 1076
射击/vn 1076
工作组/n 1076
优惠/vn 1075
兵/n 1075
听/v 1075
意/ng 1075
福利/n 1075
分布/v 1074
极大/a 1074
把握/v 1073
尸体/n 1072
年轻人/n 1072
数十/m 1072
财经/n 1072
仁/ag 1071
夫/ng 1071
审批/vn 1071
身上/s 1071
东亚/ns 1069
百姓/n 1069
石家庄/ns 1069
银牌/n 1068
泽民/nr 1067
到达/v 1066
曼谷/ns 1066
吕/nr 1065
增多/v 1065
码头/n 1065
诉讼/vn 1065
1992年/t 1064
公正/a 1064
峰会/n 1064
延长/v 1062
族/ng 1062
提案/n 1061
法案/n 1061
太平洋/ns 1060
火/n 1060
白宫/n 1060
门票/n 1060
科学技术/n 1058
鱼/n 1058
减/v 1057
更为/d 1055
后卫/n 1054
接待/v 1054
败/v 1054
失败/v 1053
CEPA/nx 1052
图片/n 1052
景区/n 1052
行政区/n 1052
出任/v 1051
初步/b 1051
下去/v 1050
云南省/ns 1050
早日/d 1050
袁/nr 1050
被捕/v 1050
48/m 1048
中央政府/n 1048
含/v 1048
深刻/a 1048
信号/n 1047
这么/r 1047
乃至/c 1046
西宁/ns 1046
高温/n 1046
现年/n 1045
至/v 1045
可能/n 1043
父母/n 1043
股东/n 1043
40%/m 1042
南亚/ns 1042
奥地利/ns 1042
空间站/n 1042
借/v 1041
治理/v 1041
争夺/v 1040
名列/v 1040
精彩/a 1040
某些/r 1039
钟/n 1039
出售/v 1038
必将/d 1038
放在/v 1038
自主/vd 1038
侵犯/v 1037
沈/nr 1037
清/tg 1036
范/nr 1036
手中/s 1035
报名/v 1035
振兴/v 1034
银川/ns 1034
阻止/v 1034
流动/vn 1033
浙江省/ns 1033
爱尔兰/ns 1033
耕地/n 1033
拍摄/v 1032
夏季/t 1031
暂时/d 1031
集/vg 1031
颇/d 1031
变成/v 1030
司长/n 1030
第八/m 1030
判决/vn 1029
多少/r 1029
尼日利亚/ns 1029
增速/n 1028
系列/n 1028
那样/r 1028
非法/d 1028
哈萨克斯坦/ns 1027
工厂/n 1027
新闻界/n 1027
白/a 1027
草原/n 1027
全民/n 1025
比如/v 1025
120/m 1024
东西/n 1023
兴/v 1023
河北/ns 1023
管道/n 1023
经营/v 1023
股/n 1022
对/q 1021
暂停/v 1021
监察/vn 1021
维也纳/ns 1021
防守/vn 1020
3万/m 1019
总书记/n 1019
情绪/n 1019
祝贺/v 1019
管理/v 1019
发达/a 1018
做到/v 1017
台风/n 1017
负担/n 1017
提醒/v 1016
矿/n 1016
千年/t 1015
彩/ng 1015
排除/v 1013
英格兰/ns 1013
丑闻/n 1012
群体/n 1012
发掘/v 1011
闭幕/v 1011
侯/nr 1010
再度/d 1008
吸收/v 1008
板/ng 1008
方/ng 1007
赔偿/vn 1007
人力/n 1006
古城/n 1006
山区/n 1006
派兵/v 1006
甘肃/ns 1006
老将/n 1006
前来/vd 1005
当然/d 1005
拉开/v 1005
健全/v 1004
容易/ad 1004
翻/v 1004
赤字/n 1004
庆红/nr 1003
70%/m 1002
医药/n 1002
成熟/a 1002
竞选/vn 1002
说法/n 1002
大会堂/n 1001
暨/c 1001
现有/v 1000
软/a 1000
不得不/d 999
主动/ad 999
制品/n 999
接到/v 999
支持者/n 999
春运/j 999
修复/v 998
普查/vn 998
关键/a 997
其实/d 997
炸/v 997
不久前/t 996
功/n 996
失踪/v 996
数百/m 996
冲击/vn 995
资助/v 995
限制/v 995
前提/n 994
只有/c 994
1995年/t 993
另外/r 993
年初/t 993
红色/n 991
体育场/n 990
占据/v 990
马尼拉/ns 990
埃/j 989
自卫队/n 989
迎接/v 989
拍/v 988
自然/d 988
频繁/a 988
风格/n 988
黑龙江/ns 988
累计/vd 987
课程/n 987
市委/n 985
手续/n 985
你们/r 984
珍贵/a 984
决心/n 983
头/q 983
赶到/v 983
新春/t 982
光/n 981
明/nr 981
确立/v 981
记录/n 981
宁夏/ns 980
苏/j 980
国防部/nt 978
总结/v 978
感受/v 978
表面/n 978
持续/v 977
亮相/v 976
全场/n 976
儿子/n 975
开设/v 975
常/d 974
庆林/nr 974
永远/d 973
遗体/n 973
一致/a 972
转移/v 972
主力/n 971
否则/c 971
格/nr 971
禽类/n 971
贸易区/n 971
他人/r 970
致使/v 970
血/n 970
当今/t 969
覆盖/v 969
上月/t 968
火炬/n 968
穆/j 968
夫人/n 967
男性/n 967
皇家/n 967
私营/b 967
选票/n 967
争/v 966
学会/n 966
抵/v 966
中旬/t 965
寺/ng 965
民意/n 965
登陆/v 965
药/n 965
局部/n 964
新德里/ns 964
爱国/a 964
安装/v 963
接触/vn 963
站/q 963
统计局/n 963
诸多/m 963
潮/n 962
病情/n 962
继/vg 961
享有/v 960
集装箱/n 960
拟/v 959
犯/v 959
立法会/n 959
化石/n 958
办事处/n 957
实际/ad 957
艾/nr 957
较为/d 957
卡塔尔/ns 956
沟通/v 956
留学生/n 956
显/v 955
格局/n 955
生活/v 955
霍/nr 955
38/m 954
不错/a 954
打造/v 953
政府军/n 953
证/n 953
鉴于/p 953
不但/c 952
4000/m 951
申办/v 951
简讯/n 951
警察局/n 950
修/v 949
技能/n 949
本身/r 949
当晚/t 948
文艺/n 948
清真寺/n 948
出去/v 947
纠纷/n 947
采购/vn 947
5万/m 946
预警/vn 946
首要/b 946
早/ad 945
绿/a 945
热情/an 944
真/d 944
一致/an 943
供应/v 943
公开/a 943
出版/vn 943
导演/n 943
最高人民法院/n 943
专题/n 942
劫持/v 942
化学/n 942
署/ng 942
蒋/nr 942
凭借/p 941
审计/vn 941
少数/m 940
山西/ns 940
神/a 940
声称/v 939
工作/v 939
巴方/n 939
毫米/q 939
禽/ng 939
典型/n 938
促使/v 937
人大代表/n 936
华/nr 936
墓葬/n 936
室/n 936
梅/nr 936
考古/n 936
印象/n 935
经理/n 935
证书/n 935
义务/n 934
灾难/n 933
创下/v 932
监控/vn 932
阿盟/j 932
则/c 931
司/ng 931
图书/n 931
展览/v 931
上市/v 930
乘坐/v 930
攻/v 930
温/ag 930
美好/a 930
重庆市/ns 930
贩毒/vn 929
人民日报/nz 928
斯/nr 928
票房/n 928
军团/n 927
几十/m 927
而言/u 927
邻国/n 927
文明/a 926
段/ng 926
或/rg 925
抓/v 925
超/h 925
使命/n 924
装/v 923
以外/f 922
参议院/n 922
连接/v 922
遭遇/n 922
5%/m 921
班/n 921
下半年/t 920
宁波/ns 920
旧/a 920
鳌/g 920
敦煌/ns 919
另一方面/c 918
观察/v 918
克里/nr 917
国家级/b 917
报/v 917
特征/n 917
珠/ng 917
随即/d 917
住宅/n 916
场馆/n 916
执政/vn 915
研究员/n 915
鉴定/vn 915
女儿/n 914
川/j 914
肯定/v 914
舞/v 914
难度/n 914
定于/v 913
展现/v 913
不满/an 912
叫/v 912
圣/ag 912
校长/n 912
迅速/a 912
塔利班/nz 911
球/q 911
解放/vn 911
教科文/j 910
借鉴/v 909
尽/v 909
间/q 909
首席/b 909
徐/ag 908
丽/ag 907
公决/v 907
战斗/vn 907
待遇/n 906
武铉/nr 906
特写/n 906
盟/n 906
经历/n 906
载人/b 906
对外开放/l 905
足球赛/n 905
专访/v 904
增收/v 904
妥善/ad 904
少/ad 904
所在/n 904
减轻/v 903
求/v 903
事宜/n 902
支付/vn 902
因而/c 901
国防部/n 901
态势/n 901
互/d 900
伟/nr 900
席位/n 900
旗/n 900
申报/v 900
场地/n 899
版/n 899
简单/a 899
安置/v 898
对外贸易/l 898
意/j 898
确实/ad 898
优质/b 897
并未/d 897
2万/m 895
三角洲/n 895
仪/nr 895
创作/vn 895
测试/vn 895
经济学家/n 895
退/v 895
争议/vn 894
伊斯兰堡/ns 894
艺术家/n 894
公平/a 893
口/q 893
小/h 893
开拓/v 893
性/n 893
污水/n 893
流通/vn 893
37/m 892
指定/v 892
出入境/j 891
姑娘/n 891
射/v 891
桥梁/n 891
销售/v 891
随时/d 891
1亿/m 890
旅行社/n 890
河南省/ns 890
重返/v 889
像/p 888
带领/v 888
收集/v 888
超级/b 888
60%/m 887
90%/m 887
东道主/n 887
天津市/ns 887
水利/n 887
转变/vn 887
承办/v 886
一代/n 885
冬季/t 885
感染者/n 885
注册/v 885
纪念/vn 885
规范/n 885
荣誉/n 884
桂林/ns 883
物品/n 883
目击者/n 883
示威/vn 883
自然保护区/n 883
加深/v 882
运送/v 881
单打/n 880
基/ng 880
小学/n 880
群/q 880
视为/v 880
参赛/v 879
客运/n 879
票/q 879
这家/r 879
男篮/n 878
美洲/ns 878
原来/b 877
景观/n 877
预选/vn 877
人选/n 876
类型/n 876
周/tg 875
重要性/n 875
培训/v 874
扩散/vn 874
禁毒/v 874
和平/ad 873
救治/vn 873
相当/v 873
1993年/t 872
决策/vn 872
时刻/n 872
车手/n 872
摆脱/v 871
洁/ag 871
考察/vn 871
课题/n 871
运行/v 871
齐/nr 871
宇航局/n 869
观点/n 869
评价/vn 869
防疫/vn 869
决策/n 868
发行/vn 868
开辟/v 868
授权/v 868
此举/r 868
老挝/ns 868
主张/v 867
充分/a 867
拆除/v 867
车祸/n 867
　　新华社/nt 865
封/q 865
强调/vd 865
聚集/v 865
角色/n 865
地理/n 864
夺取/v 864
大多/d 863
当/bg 863
画/v 863
省份/n 863
统一/v 863
货运/n 863
邓小平理论/n 863
也许/d 862
角度/n 862
许/vg 862
支付/v 861
望/v 861
考试/vn 861
GDP/nx 860
剑/n 860
F1/nx 859
古老/a 859
呢/y 859
奠定/v 859
季/ng 859
报道/n 859
略/d 859
脚/n 859
1990年/t 858
央行/j 858
驻扎/v 858
对待/v 857
投产/v 857
毕业/v 857
罗德/nr 857
加以/v 856
复苏/v 856
秘书/n 856
专利/n 855
生存/vn 855
类/n 855
逾/dg 855
矿产/n 854
倒/v 853
客流/n 853
开工/v 853
四分之一/m 851
场上/s 851
头号/b 851
客/ng 851
皮/n 851
艺术节/n 851
华南/ns 850
库存/n 850
考验/vn 850
选举/vd 850
阿联酋/ns 850
黑龙江省/ns 850
修正案/n 849
教学/vn 849
领先/v 849
中央气象台/n 848
庆祝/vn 848
得分/n 848
省委/n 848
迎/v 848
弘扬/v 847
整顿/v 847
此事/r 846
向前/v 845
富/vg 845
美国队/nt 845
胜利/vd 845
花/n 845
追究/v 845
B/nx 844
伤员/n 843
夏/tg 843
检察院/n 843
猴/ng 843
积/v 843
适合/v 843
销毁/v 842
港币/n 841
球星/n 841
防汛/vn 841
1500/m 840
备忘录/n 840
天然/b 840
子女/n 840
英军/j 840
财富/n 840
尤/d 839
公安部/nt 838
再生/v 838
家乡/n 838
工艺/n 838
阵容/n 838
党派/n 837
巴拿马/ns 837
磊/nr 837
凯/nr 836
肯尼亚/ns 836
行驶/v 836
迹象/n 836
一级/b 835
国情/n 835
审判/v 835
杀害/v 835
田/nr 835
配套/a 835
中学/n 834
十几/m 834
夏/nr 834
平衡/a 834
福/n 834
还是/c 834
受害者/n 833
吉林/ns 833
罕见/a 833
训练/v 833
一方面/c 832
出于/v 832
刊登/v 832
斯蒂德/nr 832
民事/b 832
独立/vd 832
继/dg 832
黎/j 832
奖金/n 831
日期/n 831
早晨/t 831
篇/q 831
准确/a 830
战后/t 830
记录/v 830
防范/v 830
工程师/n 829
现行/b 829
侨乡/n 828
海拔/n 828
竞技/n 828
结/v 828
远远/d 828
鸟/n 828
大奖赛/n 827
小型/b 827
差/a 827
毕业生/n 827
流行/v 827
海湾/n 827
连任/v 827
市区/s 826
沙漠/n 826
脑/n 826
党委/n 825
增至/v 825
废物/n 825
物流/n 825
球场/n 825
团伙/n 824
新建/v 824
活/n 824
规律/n 824
里斯本/ns 824
名字/n 823
布/n 823
面前/f 823
宗旨/n 822
提名/v 822
现任/b 821
驻军/n 821
外来/b 820
视/vg 820
职/ng 819
不够/a 818
看好/v 818
雷阵雨/n 818
婚姻/n 817
飞往/v 817
储量/n 816
危害/v 816
灾民/n 816
远/ad 816
引/v 815
彭/nr 815
热带/n 815
魏/nr 815
四川省/ns 814
感/vg 814
随笔/n 814
兴建/v 813
商人/n 813
固定资产/l 813
孟/j 813
工会/n 813
建造/v 813
摆/v 813
改稿/vn 813
机器人/n 813
街道/n 813
轻/a 813
发言/v 812
文学/n 812
严厉/ad 810
以此/d 810
叶/nr 810
缩小/v 810
难题/n 810
三分之一/m 809
作战/v 809
含量/n 809
等待/v 809
鲍/nr 809
110/m 808
即/c 807
唐/tg 807
定期/d 807
文娱/n 807
雅加达/ns 807
农场/n 806
平等/a 806
瓦斯/n 806
乌兹别克斯坦/ns 805
孟加拉国/ns 805
转变/v 805
日子/n 804
第十/m 804
苏联/ns 804
英语/nz 804
诗/n 804
会员/n 803
广/j 803
所长/n 803
政府部门/n 803
监/vg 803
达尔/ns 803
互相/d 802
典礼/n 802
加剧/v 802
富尔/ns 802
起诉/v 802
颁发/v 802
伤者/n 801
木/ng 801
认证/vn 801
卡车/n 800
由此/d 800
禁令/n 800
释/vg 800
面/q 800
客车/n 799
研究院/n 799
足够/v 799
足球队/n 799
20万/m 798
42/m 798
便利/an 798
巴西队/nt 798
习惯/n 797
削减/v 797
破/v 797
获释/v 797
中央军委/nt 796
创业/vn 796
好转/v 796
婴儿/n 796
影响力/n 796
水稻/n 796
汕头/ns 796
合理/ad 795
并非/v 795
提前/vd 795
海南省/ns 795
国务/n 794
家璇/nr 794
新华/nz 794
分为/v 793
干细胞/n 793
商标/n 792
温州/ns 792
世界语/n 791
作家/n 791
焦点/n 791
跳水/vn 791
前进/v 790
官/n 790
日常/b 790
吗/y 789
奉行/v 789
柔道/n 789
深圳市/ns 789
显然/ad 788
梦/n 788
铜/n 788
预案/n 788
稳定/ad 787
视察/v 787
人文/n 786
例如/v 786
查明/v 786
羽毛球/n 786
800/m 785
传递/v 785
协作/vn 785
75/m 784
授予/v 784
包/v 783
失业率/n 783
家中/s 783
56/m 782
尤科斯/nr 782
掌声/n 782
撤军/vn 782
自行/d 782
藏族/nz 782
认识/n 782
假/a 781
收益/n 781
自我/r 781
融资/vn 781
出境/v 780
哥/j 780
邮票/n 780
首府/n 780
判/v 779
南美/ns 779
没/v 779
中间/f 778
例行/vn 778
帮助/vn 778
牛/n 778
动态/n 777
1000万/m 776
全文/n 776
和解/vn 776
铧/x 776
预赛/n 776
元首/n 775
赛前/t 775
保护区/n 774
建国/v 774
皇/ng 774
国务委员/n 773
实践/v 773
战绩/n 773
肺炎/n 773
血液/n 773
取/v 772
备战/v 772
大门/n 772
扑/o 772
内涵/n 771
喀布尔/ns 771
娜/x 771
特使/n 771
10时/t 770
互信/v 770
制止/v 770
历史性/n 770
如期/d 770
港人/n 770
中介/n 769
篮球/n 769
体内/s 768
宇航员/n 768
强劲/a 768
优化/v 767
女排/n 767
宣传/v 767
山东省/ns 767
推迟/v 767
收购/v 767
裁决/vn 767
途中/s 767
同样/b 766
楠/nr 766
进军/v 766
命运/n 765
战/ng 765
环/q 765
超市/n 765
一流/b 764
传真/n 764
克服/v 764
早已/d 764
状/ng 764
街头/s 764
捐赠/v 763
波黑/ns 763
阳光/n 763
10亿/m 762
4:/m 762
公安局/n 762
军官/n 762
名叫/v 762
外交官/n 762
宗/q 762
根本/d 762
路线/n 762
准备/vd 761
利/vg 761
聂/nr 761
芯片/n 761
布局/n 760
攻击/vn 760
筹备/vn 760
行使/v 760
造/v 760
法兰克福/ns 759
纺织品/n 759
名为/v 758
签证/n 758
美丽/a 758
起飞/v 758
食物/n 758
提问/vn 757
登山/vn 757
下属/v 756
交/ng 756
原料/n 756
安徽省/ns 756
府/ng 756
扩散/v 756
演讲/v 756
纪律/n 756
营造/v 756
警戒/vn 756
限/v 756
停火/vn 755
姓名/n 755
摩托车/n 755
研究生/n 755
一边/d 754
事实上/l 754
姆/x 754
8时/t 753
分裂/vn 753
抑制/v 753
推介/v 753
死刑/n 753
气体/n 753
茶/n 753
65/m 752
培炎/nr 752
归/v 752
微/dg 752
省级/b 752
节约/v 752
涌/v 751
立陶宛/ns 751
平均/ad 750
红十字会/l 750
绝大多数/m 750
财政部/nt 750
复苏/vn 749
现金/n 749
精心/ad 749
战术/n 748
鸟类/n 747
用品/n 746
美洲/n 746
重组/vn 746
风景/n 746
公务员/n 745
国债/n 745
策略/n 745
家园/n 744
火车/n 744
乔/nr 743
巨额/b 743
货/n 743
除/v 743
世界杯赛/n 742
太阳/n 742
数千/m 742
雷/n 742
39/m 741
打击/vn 741
直辖市/n 741
真实/a 741
补贴/n 741
诞生/v 741
上演/v 740
攀升/v 740
通常/d 740
兄弟/n 738
文献/n 738
男单/j 738
遇难/vn 738
1991年/t 737
崔/nr 737
下令/v 736
右/f 736
白皮书/n 736
富有/v 735
科普/b 735
笑/v 735
蛋白质/n 735
门前/s 735
理解/vn 734
陵/ng 734
业绩/n 733
党中央/nt 733
加速/v 733
帷幕/n 733
庆/vg 733
抢险/v 733
沙特阿拉伯/ns 733
科索沃/ns 733
读/v 733
距/p 733
第九/m 732
6月份/t 731
五一/m 731
信任/vn 731
卫/ng 731
学科/n 731
宝贵/a 731
挂/v 731
般/u 731
76/m 730
冻结/v 730
去世/v 730
猴年/t 730
观/vg 730
首席/n 730
妻子/n 729
当代/t 729
月球/n 729
至此/d 729
过渡/vn 729
加紧/vd 728
开创/v 728
神/n 728
笔/q 728
负于/v 728
水质/n 727
生意/n 727
俄方/n 726
多次/d 726
英雄/n 726
负责/vn 726
追求/v 726
6:/m 725
为首/v 725
开采/v 725
循环/vn 724
缴获/v 724
罚/v 724
观测/vn 724
重建/vn 724
党内/s 723
宝/n 723
签约/v 723
跟/p 723
银行业/n 723
杯/q 722
物价/n 722
独立/an 722
长春/nr 722
旅游/v 721
水域/n 721
城区/n 720
费/nr 720
54/m 719
家长/n 719
经过/v 719
规范/v 719
64/m 718
判断/v 718
圈/q 718
提高/vn 718
穆罕默德/nr 718
长达/v 718
俘/vg 717
教学/n 717
核电站/n 717
汗/n 717
促进会/n 716
前夕/f 716
声/ng 716
打开/v 716
时尚/n 716
景点/n 716
欠/v 716
防务/n 716
为什么/r 715
北美/ns 715
意愿/n 715
扩/vg 715
扬/vg 715
机上/s 715
沙/nr 715
疫/ng 715
钢/n 715
58/m 714
唱/v 714
喀麦隆/ns 714
62/m 713
全/d 713
尽早/d 713
方便/a 713
梦想/n 713
章/nr 713
W/nx 712
上半场/n 712
出动/v 712
分配/vn 712
维修/vn 712
之所以/c 711
拍卖/v 711
摧毁/v 711
民俗/n 711
迁/v 711
陆军/n 711
不明/vn 710
共同体/n 710
当/v 710
援助/v 710
部长级/b 710
72/m 709
全线/n 709
杰出/a 709
200万/m 708
港元/n 708
社团/n 708
贫困/an 708
风情/n 708
历时/v 707
致辞/v 707
船员/n 707
许可证/n 707
52/m 706
土/j 706
蓝/a 706
伤势/n 705
姜/nr 705
英镑/q 705
防范/vn 705
位居/v 704
打算/v 704
改造/v 704
效应/n 704
教/v 704
积分/n 704
缺/v 704
联手/vd 704
仅仅/d 703
分行/n 703
协议/vd 703
少年/n 703
坚定/a 702
外交部/n 702
夜/tg 702
拉姆斯菲尔德/nr 702
摘/v 702
斯/rg 702
查韦斯/nr 702
正式/a 702
三轮/n 701
地处/v 701
外部/f 701
数学/n 701
翔/nr 701
表决/vn 701
30万/m 700
交易日/n 700
性质/n 700
法定/b 700
盖/v 700
看来/v 700
稳定/v 700
份额/n 699
到位/v 699
干事/n 699
当中/f 699
昊/nr 699
融入/v 699
试验/v 699
象/ng 699
国强/nr 698
推广/vn 698
教育部/nt 698
魅力/n 698
44/m 697
慰问/v 697
普/ag 697
破获/v 697
竞赛/vn 697
观察员/n 697
隐患/n 697
专家组/n 696
参展/vn 696
运动会/n 696
加蓬/ns 695
牛/ag 695
补贴/vn 695
监/j 694
议定书/n 694
许可/v 694
声音/n 693
本/n 693
命令/n 692
扎/v 692
火星/nz 692
结论/n 692
背/v 692
女单/j 691
拍卖/vn 691
播放/v 691
日趋/d 691
款/q 691
江苏省/ns 691
油田/n 691
癌症/n 691
知/v 691
购/vg 691
披露/v 690
乱/d 689
争端/n 689
任/nr 689
大厦/n 689
精品/n 689
羊/n 689
中亚/ns 688
乘/p 688
影视/b 688
成长/v 688
撞/v 688
每周/r 688
津/j 688
理想/a 688
营养/n 688
付出/v 687
教训/n 687
洽谈会/n 687
熟悉/v 687
物种/n 687
禁区/n 687
顾/nr 687
首先/c 687
力/n 686
陈/tg 686
陕西省/ns 686
53/m 685
周末/t 685
实质性/n 685
白/j 685
敏感/a 684
珠江/nz 684
购物/vn 684
于是/c 683
信息化/vn 683
大桥/n 683
学位/n 683
拉丹/nr 683
章/q 683
骥志/nr 683
43/m 682
不足/v 682
安/v 682
构建/v 682
跨国公司/n 682
卡拉奇/ns 681
室内/s 681
晋级/v 681
联队/n 681
过年/v 681
51/m 680
大气/n 680
失/v 680
补/v 680
沙龙/nr 679
环球/nz 679
算/v 679
这部/r 679
郎/ng 679
　据/p 678
交通部/nt 678
注入/v 678
率/k 678
敌/vg 677
青海/ns 677
原有/v 676
商/vg 676
平时/t 676
组稿/v 676
5月份/t 675
势/ng 675
户/ng 675
整治/vn 675
2020年/t 674
养老/vn 674
外籍/n 674
将来/t 674
弱/a 674
投票/vn 674
女足/j 673
工/n 673
步骤/n 673
特大/b 673
胚胎/n 673
长远/a 673
库尔德/ns 672
色情/n 672
荣/ag 672
踢/v 672
销售额/n 672
乡镇/n 671
种种/q 671
回家/v 670
总统府/n 670
津巴布韦/ns 670
美联储/j 670
会展/j 669
受理/v 669
必要/an 669
棋手/n 669
活跃/v 669
社论/n 669
里/q 669
颁奖/vn 669
双人/b 668
国旗/n 668
奇/ag 668
死者/n 668
秒/q 668
0:/m 667
15%/m 667
多哈/ns 667
宣称/v 667
浦东/ns 667
9时/t 666
体操/n 666
务实/v 666
常/nr 666
虎/n 666
司令/n 665
思路/n 665
水泥/n 665
简称/v 665
足/a 665
言/vg 664
跳/v 664
700/m 663
从业/b 663
干预/vn 663
树/v 663
每次/r 663
用地/n 663
老师/n 663
墨/j 662
平壤/ns 662
年均/j 662
心态/n 662
支援/v 662
易/ad 662
极为/d 662
民用/b 662
注册/vn 662
色彩/n 662
04/m 661
于/nr 661
升级/vn 661
怎么/r 661
恐怖/an 661
操作/vn 661
马其顿/ns 661
依照/p 660
沿/p 660
犹太/nz 660
紧密/ad 660
反对党/n 659
同一/b 659
持有/v 659
款/n 659
经典/n 659
轻松/a 659
一样/a 658
农田/n 658
刺激/v 658
枪/n 658
湖北省/ns 658
设有/v 658
采/v 658
50万/m 657
合格/v 657
队长/n 657
入盟/v 656
创业/v 656
后果/n 656
庞大/a 656
彼此/r 656
污染物/n 656
种植/vn 656
韦/nr 656
迈出/v 655
勇/nr 654
抱/v 654
琳/nr 654
中毒/vn 653
哈/nr 653
靖/j 653
信任/v 652
兰/j 652
和平共处/l 652
惟一/b 652
指挥/vn 652
东北部/f 651
共和党/n 651
奖励/vn 651
完整/an 651
建议/v 651
松/ng 651
乌拉圭/ns 650
吉/ag 650
播发/v 650
57/m 649
体重/n 649
后者/r 649
大幅度/d 649
巡逻/vn 649
支持率/n 649
翔/vg 649
阿尔巴尼亚/ns 649
中断/v 648
亲自/d 648
全方位/n 648
捐款/v 648
股份制/n 648
赖/nr 648
世博会/j 647
回顾/v 647
糖尿病/n 647
了解/vn 646
修订/v 646
感情/n 646
监督/v 646
迪/nr 646
41/m 645
工地/n 645
抢/v 645
海水/n 645
玻璃/n 645
章程/n 645
议案/n 645
递交/v 645
2003/m 644
4月份/t 644
个体/n 644
尾/ng 644
总会/n 644
本土/n 644
看望/v 644
米兰/nz 644
团结/a 643
控/v 643
每日/r 643
空难/n 643
1分/t 642
沙尘暴/n 642
生涯/n 642
相似/a 642
蒙/v 642
团结/v 641
大厅/n 641
成交/v 641
柬/j 641
清/a 641
赶赴/v 641
6000/m 640
失利/v 640
斌/nr 640
迄今为止/l 640
之内/f 639
养/v 639
单/b 639
差异/n 639
抓好/v 639
普/nr 639
普及/v 639
足/d 639
重伤/n 639
一道/d 638
剧院/n 638
毁/v 638
石化/j 638
行/v 638
香/a 638
中场/s 637
乐观/a 637
京剧/n 637
发动机/n 637
控股/vn 637
检测/v 637
经合/j 637
获取/v 637
输出/vn 637
降雨/vn 637
厂商/n 636
大街/n 636
明/tg 636
星期/n 636
蔬菜/n 636
逝世/v 636
阿比让/ns 636
利马/ns 635
回良玉/nr 635
困/a 635
想到/v 635
托/v 635
激动/a 635
细节/n 635
飞/dg 635
借助/v 634
原来/d 634
名人/n 634
北海/ns 633
反而/d 633
条款/n 633
民兵/n 633
永/d 633
长/ad 633
事发/v 632
吸烟/v 632
错误/a 632
党员/n 631
各族/r 631
希/j 631
应用/v 631
点/v 631
船只/n 631
高官/n 631
处置/v 630
家人/n 630
开赛/v 630
被告人/n 630
挖/v 629
民工/n 629
自由/ad 629
过渡/v 629
阿根廷队/nt 629
命名/v 628
概念/n 628
武力/n 628
消毒/vn 628
示范/vn 628
纪念馆/n 628
统一/a 628
自从/p 628
具体/ad 627
文化部/nt 627
明确/v 627
老板/n 627
主流/n 626
久/ng 626
大业/n 626
宇/nr 626
村庄/n 626
法国队/nt 626
行长/n 626
高潮/n 626
59/m 625
为由/v 625
档案/n 625
百万/m 625
纺织/n 625
变革/vn 624
建设性/n 624
3%/m 623
梁/tg 623
积极性/n 623
骨/ng 623
10月份/t 622
63/m 622
与其/c 622
商讨/v 622
固定/a 622
撤军/v 622
秀/ag 622
行径/n 622
46/m 621
丹/ng 621
俄罗斯队/nt 621
圣火/n 621
女双/j 621
姚/m 621
峰/ng 621
形/ng 621
指控/vn 621
施/v 621
深入/a 621
老百姓/n 621
近年/t 621
铀/n 621
一一/m 620
军事基地/l 620
民警/n 620
赋予/v 620
49/m 619
动员/v 619
挖掘/v 619
记/v 619
郊区/s 619
阐述/v 619
个别/a 618
卢/j 618
大小/n 618
推翻/v 618
武术/n 618
甘肃省/ns 618
入场券/n 617
多样性/n 617
总共/d 617
朱/ag 617
河北省/ns 617
纳米/n 617
转让/vn 617
须/d 617
1988年/t 616
各省/r 616
大火/n 616
自治州/n 616
顶/v 616
宋/tg 615
常规/n 615
谋求/v 615
上扬/v 614
大局/n 614
此时/r 614
现有/b 614
考核/vn 614
遗憾/an 614
原始/a 613
回升/v 613
始/vg 613
正确/ad 613
辽宁省/ns 613
乌干达/ns 612
洋/ag 612
趋/v 612
1984年/t 611
分享/v 611
外界/n 611
提取/v 611
晓阳/nr 611
组织者/n 611
傅/nr 610
动物园/n 610
距/vg 610
47/m 609
中科院/j 609
亲切/a 609
公益/n 609
勘探/vn 609
听证会/n 609
秘书处/n 609
国事访问/l 608
护照/n 608
商场/n 607
常驻/v 607
故宫/ns 607
氏/ng 607
海牙/ns 607
留学/v 607
董事/n 607
见到/v 607
08/m 606
出版社/n 606
头目/n 606
家里/s 606
库赖/nr 606
扶持/v 606
来华/v 606
余额/n 605
到来/vn 605
卫冕/v 605
奇迹/n 605
得主/n 605
海/j 605
航运/n 605
500万/m 604
乘/v 604
亚努科维奇/nr 604
图书馆/n 604
慈善/a 604
明天/t 604
根/n 604
生效/v 604
前所未有/i 603
国奥队/j 603
奋斗/v 603
对话/v 603
接连/d 603
某/nr 603
69/m 602
制作/vn 602
同日/d 602
容易/a 602
有益/a 602
生产能力/l 602
积累/v 602
较量/vn 602
部落/n 602
风暴/n 602
7月份/t 601
传媒/n 601
夫妇/n 601
家族/n 601
拨款/v 601
智慧/n 601
暂/d 601
白/nr 601
聚焦/v 601
黄/j 601
　在/p 600
创办/v 600
发射/vn 600
挑战/v 600
每月/r 600
消费品/n 600
清洁/a 600
自动/d 600
进球/n 600
适当/a 600
阿罗约/nr 600
交给/v 599
决/vg 599
医务/b 599
史/nr 599
悠久/a 599
担忧/v 599
金门/ns 599
卢旺达/ns 598
总公司/n 598
武警/n 598
灾情/n 598
驾驶/v 598
1月份/t 597
可望/v 597
同学/n 597
搜寻/v 597
职位/n 597
闯入/v 597
兰/ng 596
墨西哥城/ns 596
样本/n 596
源头/n 596
绝对/d 596
赖/v 596
先科/nz 595
军用/b 595
发送/v 595
商会/n 595
国际法/n 595
干涉/v 595
待/v 595
校园/n 595
核计划/n 595
灵活/a 595
秘密/n 595
计划/v 595
轻松/ad 595
防御/vn 595
力/vg 594
故障/n 594
正常/ad 594
董事会/n 594
中非/ns 593
解放/v 593
适用/vn 593
伤害/v 592
信用卡/n 592
周期/n 592
威胁/vd 592
往年/t 592
手术/vn 592
执政党/n 592
最好/d 592
火车站/n 592
郝/nr 592
酒/n 592
出租车/n 591
前来/v 591
华北/ns 591
海事/n 591
配备/v 591
休息/v 590
公交/b 590
十一/m 590
可靠/a 590
宾馆/n 590
拳击/n 590
携手/vd 590
突发/vn 590
肯定/d 590
饮食/n 590
中国银行/nt 589
审查/vn 589
服用/v 589
清除/v 589
4%/m 588
为何/r 588
建/nr 588
清晨/t 588
点球/n 588
阿扎尔/nr 588
下旬/t 587
专访/vn 587
修改/vn 587
封锁/v 587
粮农/j 587
临床/vn 586
实质/n 586
度过/v 586
时机/n 586
正义/n 586
此案/r 586
配额/n 586
67/m 585
困境/n 585
图案/n 585
湖南省/ns 585
誉为/v 585
内战/n 584
小将/n 584
根本/n 584
遗迹/n 584
东南/f 583
分离/vn 583
壁画/n 583
安全/ad 583
录像/n 583
攻势/n 583
疯牛病/n 583
东南部/f 582
勇/ag 582
取代/v 582
坍塌/v 582
流行/vn 582
目的地/n 582
英格兰队/nt 582
人生/n 581
代价/n 581
代理/vn 581
台办/j 581
弹劾/v 581
批发/vn 581
效力/n 581
烧/v 581
狼/n 581
绝/d 581
利/ag 580
受益/v 580
啤酒/n 580
无缘/v 580
统筹/vn 580
临时/d 579
名义/n 579
名录/n 579
基辅/ns 579
爱好者/n 579
联络/vn 579
记载/v 579
逐年/d 579
针对/v 579
陆/m 579
上场/v 578
举重/vn 578
农户/n 578
投票/vd 578
日军/n 578
电池/n 578
2亿/m 577
双重/b 577
尽/ag 577
开办/v 577
扮演/v 577
毫无/v 577
熊/n 577
生长/v 577
菊/nr 577
凯/ng 576
别/d 576
商店/n 576
缺少/v 576
跻身/v 576
顾客/n 576
一生/n 575
俞/nr 575
解散/v 575
铁/n 575
倡导/v 574
征/v 574
门将/n 574
68/m 573
众议院/n 573
布/vg 573
泉/nr 573
车站/n 573
载/v 573
05/m 572
作风/n 572
例/n 572
执行官/n 572
拼/v 572
桂冠/n 572
3月份/t 571
4万/m 571
供求/n 571
根/q 571
疏散/v 571
近来/d 571
邱/nr 571
下岗/vn 570
保安/b 570
养殖/vn 570
商/j 570
宫/ng 570
摩苏尔/ns 570
本着/p 570
海岸/n 570
疗法/n 570
亚/vg 569
好莱坞/ns 569
廉政/n 569
心理学/n 569
拒绝/vd 569
波音/nz 569
老鼠/n 569
高效/b 569
女孩/n 568
支柱/n 568
流量/n 568
解决/vn 568
闽/j 568
频频/d 568
互动/v 567
出场/v 567
夏天/t 567
汽油/n 567
深厚/a 567
种类/n 567
超出/v 567
2%/m 566
之下/f 566
亲属/n 566
占地/v 566
新兴/b 566
矿业/n 566
维和/vn 566
那么/c 566
上空/s 565
尽量/d 565
引入/v 565
总面积/n 565
江/n 565
相互/b 565
业内人士/n 564
差/ng 564
杀死/v 564
称号/n 564
艰苦/a 564
赞成/v 564
00/m 563
06/m 563
一下/m 563
中欧/ns 563
互利/v 563
友谊/nz 563
小姐/n 563
短缺/v 563
翰/ng 563
诚挚/a 563
音像/n 563
作战/vn 562
冲突/v 562
动用/v 562
和谐/a 562
总成绩/n 562
省政府/n 562
等等/u 562
乔/ag 561
善后/vn 561
基本上/d 561
布雷/v 561
水上/s 561
综合/v 561
良/ag 561
萨/j 561
飞行/v 561
敢/dg 560
欣赏/v 560
薛/nr 560
进攻/v 560
配/v 560
限度/n 560
85/m 559
DNA/nx 559
年/n 559
意大利队/nt 559
推向/v 559
渔民/n 559
话题/n 559
马拉松/n 559
]/w 558
上诉/v 558
全新/b 558
探测器/n 558
旅/n 558
营业/vn 558
1%/m 557
[/w 557
旁/f 557
替代/v 557
死亡/vn 557
将军/n 556
德黑兰/ns 556
盛会/n 556
真/a 556
草/n 556
09/m 555
产业化/vn 555
南北/f 555
清华大学/nt 555
铮/nr 555
事项/n 554
埋/v 554
封锁/vn 554
斯德哥尔摩/ns 554
水果/n 554
表演/v 554
转移/vd 554
青/a 554
原材料/n 553
奶粉/n 553
展览会/n 553
武装力量/l 553
番/q 553
穆巴拉克/nr 553
轮值/vn 553
通往/v 553
金属/n 553
问候/vn 553
休闲/vn 552
吉林省/ns 552
启用/v 552
太阳能/n 552
机电/b 552
出资/v 551
普遍/a 551
石/nr 551
罪行/n 551
营/n 551
蒙/j 551
餐饮/n 551
与会/vn 550
有期徒刑/l 550
众/ag 549
可疑/a 549
征集/vn 549
戏剧/n 549
普尔/nz 549
白色/n 549
策划/v 549
认可/vn 549
难民营/n 549
07/m 548
25%/m 548
一律/d 548
参拜/v 548
应有/v 548
指示/n 548
详细/ad 548
61/m 547
专线/n 547
击毙/v 547
展/ng 547
航道/n 547
增产/v 546
思/v 546
桑/ng 546
盗版/vn 546
私/ag 546
邮政/n 546
11:/m 545
制约/vn 545
喝/vg 545
审判/vn 545
带有/v 545
极端/n 545
死亡率/n 545
濒危/vn 545
目光/n 545
陆战队/n 545
交火/vn 544
再现/v 544
巨头/n 544
锋/nr 544
院校/n 544
从未/d 543
企图/v 543
减免/v 543
反复/d 543
征收/v 543
至于/p 543
互利/vd 542
外交大臣/n 542
核电/n 542
转基因/n 542
迈/v 542
雇员/n 542
-/w 541
别人/r 541
助手/n 541
抢劫/v 541
本来/d 541
演/v 541
著作权/n 541
零部件/n 541
世人/n 540
全长/n 540
及时/a 540
台资/n 540
商贸/j 540
不管/c 539
公/nr 539
推迟/vd 539
渔船/n 539
独立/v 539
负面/b 539
赤/ag 539
驾车/v 539
军区/n 538
妈妈/n 538
完工/v 538
审批/v 538
指导/v 538
第28/m 538
第十六/m 538
辞去/v 538
6%/m 537
书记处/n 537
医护/vn 537
权威/n 537
枢纽/n 537
泥石流/n 537
至关重要/l 537
企图/vd 536
兑换/v 536
共计/v 536
意外/a 536
接待/vn 536
敏/nr 536
73/m 535
地域/n 535
展望/v 535
得知/v 535
活塞/n 535
竣工/v 535
签/v 535
读者/n 535
退役/vn 535
8000/m 534
湛江/ns 534
优良/z 533
关怀/vn 533
劳务/n 533
卡尔扎伊/nr 533
坚定不移/i 533
平衡/an 533
极其/d 533
河流/n 533
篮板/n 533
预选/v 533
义/ng 532
二期/b 532
占有/v 532
拉脱维亚/ns 532
施行/v 532
行动/v 532
举/v 531
历程/n 531
核准/v 531
清晰/a 531
灾/n 531
隆/ag 531
侨胞/n 530
加勒比/ns 530
定居/v 530
立案/v 530
腿/n 530
检/v 529
歌舞/n 529
演讲/vn 529
玩具/n 529
运营/v 529
钱/nr 529
8%/m 528
伊万诺夫/nr 528
分析/vd 528
勒/v 528
接替/v 528
画面/n 528
亚洲杯/nz 527
代/v 527
园林/n 527
氛围/n 527
滥用/v 527
缩短/v 527
获救/v 527
转向/v 527
通货膨胀/l 527
体育馆/n 526
株/q 526
种族/n 526
"/w 525
册/q 525
含有/v 525
增添/v 525
广/a 525
建筑物/n 525
程/nr 525
营救/v 525
赠送/v 525
震惊/v 525
反应/v 524
堡/ng 524
宁/ag 524
客家/n 524
用电/v 524
迫使/v 524
剩下/v 523
守/v 523
崛起/v 523
海滨/s 523
评选/vn 523
车上/s 523
违规/vd 523
逃/v 523
66/m 522
充足/a 522
发扬/v 522
国庆/t 522
快/d 522
水电/n 522
海洛因/n 522
绝对/a 522
7%/m 521
下滑/v 521
亮/v 521
值/n 521
婚礼/n 521
开业/v 521
故乡/n 521
银/j 521
中止/v 520
大事/n 520
江西省/ns 520
消失/v 520
艰巨/a 520
讯/ng 520
逆差/n 520
音乐会/n 520
严肃/ad 519
庆典/n 519
心脏/n 519
契机/n 518
希腊队/nt 518
强度/n 518
整合/vn 518
杰/nr 518
萨卡什维利/nr 518
请求/n 518
告/v 517
所在地/n 517
未经/d 517
甲级/b 517
透明/a 517
阵线/n 517
130/m 516
严防/v 516
性别/n 516
打捞/v 516
火箭弹/n 516
炸药/n 516
热/k 516
省市/n 516
硕士/n 516
绕/v 516
远程/b 516
防卫/vn 516
产值/n 515
唯一/d 515
开工/vn 515
有害/a 515
标题/n 515
留学人员/n 515
双打/n 514
叙/j 514
国资/j 514
季节/n 514
浓缩铀/n 514
皮划艇/n 514
获准/v 514
频道/n 514
300万/m 513
准/a 513
初期/f 513
基于/p 513
常任/b 513
弹/ng 513
放松/v 513
有意/d 513
玻利维亚/ns 513
营销/vn 513
货车/n 513
阵/ng 513
03/m 512
20分/t 512
上网/vn 512
不足/a 512
仅次于/v 512
北大/j 512
危害/vn 512
意志/n 512
暗杀/v 512
要闻/n 512
阶层/n 512
160/m 511
倒塌/v 511
围棋/n 511
总值/n 511
种植/v 511
结婚/v 511
阻碍/v 511
高等教育/l 511
主/bg 510
八一/m 510
农历/n 510
吞吐量/n 510
筹备/v 510
评选/v 510
赫/nr 510
通知/v 510
集训/v 510
饲养/v 510
龙头/n 510
冠/ng 509
出口额/n 509
国产/b 509
坑/n 509
外币/n 509
失事/vn 509
果/ng 509
球门/n 509
真主党/n 509
调动/v 509
越/j 509
退休/v 509
2002/m 508
愿意/vd 508
成分/n 508
检验/v 508
紧紧/d 508
结算/vn 508
靠近/v 508
大规模/d 507
席/q 507
改善/vn 507
深远/a 507
等级/n 507
1989年/t 506
2月份/t 506
3亿/m 506
主队/n 506
利库德/nz 506
摘要/vd 506
政局/n 506
昆/j 506
贵州省/ns 506
转会/v 506
进而/c 506
阳/ag 506
未/dg 505
满/v 505
落户/v 505
角逐/vn 505
资讯/n 505
雅/ag 505
二战/j 504
同行/n 504
多元化/vn 504
就职/v 504
春季/t 504
棋/n 504
深/d 504
葡萄牙队/nt 504
迎战/v 504
伟/ag 503
拆迁/v 503
校/ng 503
聚/v 503
长三角/nz 503
僵局/n 502
公元/n 502
刻/v 502
太子港/n 502
定位/vn 502
总是/d 502
捧/v 502
职权/n 502
邮报/n 502
书法/n 501
作业/vn 501
大战/n 501
提到/v 501
瑞/ag 501
直至/v 501
练/v 501
该市/r 501
参考/vn 500
帐/ng 500
执教/v 500
旗帜/n 500
营地/n 500
诚信/nz 500
踏/v 500
遵循/v 500
务/dg 499
告别/v 499
官邸/n 499
延续/v 499
推/v 499
贺/nr 499
邦/ng 499
风光/n 499
扎卡维/nr 498
泉/ng 498
甚至/c 498
症/ng 498
鸡肉/n 498
办事/v 497
器官/n 497
戏/n 497
扩建/v 497
还是/d 497
雕塑/n 497
丝绸之路/l 496
华文/nz 496
场面/n 496
层面/n 496
生产力/n 496
白俄罗斯/ns 496
石/j 496
稍/d 496
纸/n 496
细菌/n 496
进驻/v 496
隆重/ad 496
鲜明/a 496
鹏/nr 496
50年/t 495
77/m 495
三分之二/m 495
传染/v 495
创建/v 495
吧/y 495
女篮/n 495
岩/ng 495
意外/an 495
检查站/n 495
脱离/v 495
配置/vn 495
铁道部/nt 495
随/dg 495
78/m 494
仪器/n 494
兆国/nr 494
参议员/n 494
吉/j 494
国籍/n 494
圆/vg 494
情报局/n 494
揭晓/v 494
搭/v 494
救助/v 494
残疾/n 494
甲/mg 494
线索/n 494
从来/d 493
伟人/n 493
保证/vn 493
前期/f 493
原本/d 493
基因组/n 493
好处/n 493
心脏病/n 493
整/m 493
早上/t 493
特定/b 493
玲/nr 493
示威者/n 493
系统/ad 493
菜/n 493
记者会/n 493
讲座/n 493
通关/v 493
单/ag 492
城墙/n 492
暖/ag 492
法治/n 492
牛肉/n 492
着力/vd 492
销量/n 492
华裔/n 491
确/d 491
耕/v 491
详细/a 491
AC/nx 490
中雨/n 490
使用/vn 490
新任/b 490
玉米/n 490
纳斯达克/nz 490
舱/n 490
H5N1/nx 489
坦克/n 489
纳/j 489
2000万/m 488
中期/f 488
候鸟/n 488
兽医/n 488
器/k 488
应急/vd 488
汪/nr 488
活跃/a 488
米/n 488
肉/n 488
节奏/n 488
被告/n 488
见面/v 488
诺/vg 488
调研/vn 488
大风/n 487
心情/n 487
拓宽/v 487
油气/n 487
玩/v 487
继承/v 487
一贯/d 486
丈夫/n 486
出国/v 486
圣诞/t 486
学历/n 486
此类/r 486
舒马赫/nr 486
计划生育/l 486
资/ng 486
一路/m 485
准则/n 485
危险/a 485
同步/vd 485
听到/v 485
摄影/vn 485
烟台/ns 485
绿化/vn 485
保险业/n 484
刚川/nr 484
刺/o 484
单/dg 484
晶晶/nr 484
献/v 484
解救/v 484
负荷/n 484
从此/d 483
养鸡场/n 483
发生/vn 483
峰/nr 483
投诉/vn 483
暴露/v 483
灯/n 483
纠正/v 483
陶/ag 483
频繁/ad 483
关/n 482
利比里亚/ns 482
华东/ns 482
急剧/d 482
步入/v 482
气象台/n 482
求真务实/l 482
猛虎/nz 482
上届/b 481
回合/n 481
把/q 481
收藏/v 481
更新/v 481
李/n 481
检/j 481
歌/n 481
洪/ag 481
游人/n 481
湾/ng 481
类似/v 481
转化/v 481
辉煌/a 481
砖/n 480
翻译/v 480
适用/v 480
错误/n 480
山西省/ns 479
战机/n 479
提起/v 479
台/n 478
暴发/vn 478
自然灾害/l 478
里氏/n 478
11时/t 477
1980年/t 477
一再/d 477
与会者/n 477
亲/ng 477
克隆/v 477
冲击/v 477
哀悼/vn 477
忽视/v 477
所属/n 477
曝光/v 477
02/m 476
88/m 476
依赖/v 476
公开/v 476
启月/nr 476
团队/n 476
康/nr 476
显现/v 476
水源/n 476
终身/n 476
缺口/n 476
肯/v 476
顺差/n 476
6万/m 475
82/m 475
处长/n 475
理/n 475
积分榜/n 475
讲述/v 475
青海省/ns 475
代表性/n 474
仲裁/vn 474
列/q 474
台胞/n 474
当事人/n 474
无线/b 474
每人/r 474
芳/nr 474
连日来/l 474
飓风/n 474
专/d 473
亮点/n 473
优先/v 473
切尼/nr 473
去年底/t 473
反弹/v 473
可谓/v 473
大豆/n 473
大部/m 473
拨/v 473
毕竟/d 473
经济效益/n 473
警告/vd 473
账户/n 473
11月份/t 472
15万/m 472
250/m 472
71/m 472
一体/n 472
中级/b 472
云/vg 472
利/nr 472
您/r 472
直到/v 472
薄/nr 472
超越/v 472
8月份/t 471
世卫/nr 471
伴随/v 471
内外/f 471
土壤/n 471
武/nr 471
滑坡/v 471
空/a 471
答/v 471
精英/n 471
老年人/n 471
自愿/vd 471
责任人/n 471
违禁/b 471
集会/v 471
驻外/vn 471
3000万/m 470
74/m 470
北京大学/nt 470
引渡/v 470
河道/n 470
测/v 470
闭幕式/n 470
隔/v 470
马克思主义/n 470
临床/vd 469
休/v 469
后勤/n 469
移/v 469
进一步/b 469
1200/m 468
1978年/t 468
办公/vn 468
动荡/an 468
司法部/nt 468
名誉/n 468
河内/ns 468
泽东/nr 468
穆萨/nr 468
竞争/v 468
解/v 468
询问/v 468
转型/vn 468
重视/vn 468
难得/a 468
高等/b 468
10分/t 467
5亿/m 467
掀起/v 467
灭/v 467
身边/s 467
非政府/b 467
亚特兰大/ns 466
伊斯坦布尔/ns 466
平稳/ad 466
研讨/vn 466
签字/vn 466
语/ng 466
贩卖/v 466
距/v 466
集中/a 466
不时/d 465
举动/n 465
右翼/n 465
怎样/r 465
排放/vn 465
管制/vn 465
防护/vn 465
3分/t 464
促/v 464
容量/n 464
护士/n 464
招/n 464
擅自/d 464
有待/v 464
杰/ag 464
物流/vn 464
瓦/n 464
监禁/vn 464
鸭/ng 464
书面/b 463
国际化/vn 463
坡/n 463
外地/s 463
攻击/v 463
沿线/f 463
法人/n 463
烟/n 463
薄弱/a 463
警告/vn 463
赞扬/v 463
-2/m 462
1979年/t 462
时间表/n 462
汇市/n 462
示/vg 462
税务/n 462
转移/vn 462
7时/t 461
半导体/n 461
战斗机/n 461
曲/ag 461
残/a 461
水土/n 461
澳大利亚队/nt 461
物理/n 461
男双/j 461
英文/nz 461
魏/tg 461
义务教育/l 460
云召/nr 460
兹/rg 460
孟/nr 460
对策/n 460
振兴/vn 460
搞好/v 460
玛/nr 460
飞行员/n 460
1300/m 459
C/nx 459
互补/v 459
余/nr 459
化学武器/l 459
县级/b 459
善/ag 459
学员/n 459
旺/a 459
洞/n 459
纲要/n 459
绘画/n 459
统/v 459
罚款/n 459
联席会议/l 459
记忆/n 459
调节/vn 459
谈话/vn 459
一番/m 458
叶/ng 458
市场化/vn 458
某种/r 458
永久/b 458
上千/m 457
交流/v 457
光盘/n 457
南海/ns 457
忙/v 457
江南/ns 457
泽/ag 457
流失/vn 457
浪/n 457
深受/v 457
礼/n 457
窗口/s 457
花卉/n 457
诊断/v 457
保卫/v 456
学军/nr 456
小麦/n 456
注射/v 456
睦邻友好/l 456
钢材/n 456
合适/a 455
志/nr 455
战乱/n 455
筹集/v 455
索/ag 455
警官/n 455
评/v 455
采集/v 455
铁/j 455
阴影/n 455
页/q 455
困难/a 454
暗杀/vn 454
遗憾/a 454
风貌/n 454
降水/n 453
乍得/ns 452
从中/d 452
划/v 452
动植物/j 452
够/v 452
学习/vn 452
宰杀/v 452
引爆/v 452
渡/v 452
移植/vd 452
维/vg 452
船上/s 452
西班牙队/nt 452
财政部长/n 452
高速/d 452
以北/f 451
伙/q 451
冬/tg 451
国大党/n 451
尤/vg 451
康复/vn 451
持久/a 451
推动/vn 451
新人/n 451
燃烧/v 451
特派/vn 451
证监会/j 451
陪同/v 451
1985年/t 450
光明/nz 450
制裁/v 450
慕尼黑/ns 450
色/ng 450
入侵/v 449
千瓦时/q 449
国企/j 449
大雨/n 449
家具/n 449
总参谋长/n 449
打工/v 449
教堂/n 449
添/v 449
经营者/n 449
股权/n 449
若/c 449
邵/nr 449
闸/n 449
中西部/f 448
举/ng 448
亚辛/nr 448
华/ag 448
寄/v 448
扑灭/v 448
抗击/v 448
淮河/ns 448
烟草/n 448
画家/n 448
运转/v 448
哪/r 447
圣地亚哥/ns 447
工业化/vn 447
振华/nr 447
禁/v 447
节能/vn 447
军营/n 446
地中海/ns 446
坚实/a 446
对抗/v 446
果子狸/n 446
眼睛/n 446
花费/v 446
贴/v 446
跟/v 446
首发/v 446
三亚/ns 445
全国人大常委会/n 445
各派/r 445
总人口/n 445
担保/vn 445
最高法院/n 445
模型/n 445
独联体/j 445
盲目/ad 445
紫/a 445
联想/nz 445
诊断/vn 445
试/vd 445
连/d 445
佳节/n 444
分公司/n 444
同年/t 444
忘记/v 444
浓厚/a 444
自动/b 444
自由泳/n 444
试行/v 444
调查组/n 444
仪/k 443
任/q 443
分支/n 443
口号/n 443
奖项/n 443
尝试/v 443
帐篷/n 443
帮/v 443
想法/n 443
扩展/v 443
浓缩/vn 443
何时/r 442
共享/vn 442
南极/ns 442
急需/v 442
收回/v 442
理事国/n 442
皮肤/n 442
盆地/n 442
秦/tg 442
走势/n 442
伯/ng 441
单独/d 441
同一天/t 441
困扰/v 441
塞尔维亚/ns 441
威/ag 441
左/f 441
祖/ng 441
称赞/v 441
聘请/v 441
阿巴斯/nr 441
全党/n 440
围/v 440
密度/n 440
引人注目/i 440
独资/b 440
融合/v 440
跃/vg 440
造型/n 440
久/a 439
事务所/n 439
印度洋/ns 439
吉尔吉斯斯坦/ns 439
回来/v 439
巴塞罗那/ns 439
洛/j 439
重/v 439
不仅仅/d 438
同事/n 438
吸引力/n 438
抓紧/vd 438
指挥官/n 438
欢乐/a 438
自治/v 438
亦/d 437
人工/b 437
前后/f 437
升幅/n 437
协商/v 437
奥尼尔/nr 437
提议/v 437
杰克逊/nr 437
起草/v 437
路段/n 437
身着/v 437
不顾/v 436
农作物/n 436
吸毒/vn 436
热爱/v 436
甜甜/a 436
议程/n 436
黑人/n 436
79/m 435
下落不明/l 435
包围/v 435
叶/j 435
完全/a 435
恶劣/a 435
止/v 435
烟花/n 435
诚意/n 435
贝鲁特/ns 435
跨越/v 435
骨干/n 435
人身/n 434
分局/n 434
北/j 434
参谋长/n 434
心中/s 434
普罗迪/nr 434
杜/vg 434
神秘/a 434
详/ag 434
遭遇/v 434
切尔西/nz 433
前途/n 433
夫/rg 433
成长/vn 433
房子/n 433
湖泊/n 433
灰/ag 433
认同/vn 433
领队/n 433
人事/n 432
保卫/vn 432
停留/v 432
到访/v 432
卫队/n 432
取胜/v 432
总监/n 432
接力/vn 432
时事/n 432
波尔图/nr 432
精力/n 432
谅解/vn 432
过度/vd 432
专程/d 431
传染性/n 431
名城/n 431
处在/v 431
核能/n 431
谨慎/a 431
赛道/n 431
非正式/b 431
99/m 430
任何人/r 430
创作/v 430
四方/n 430
市政/n 430
平静/a 430
攀/v 430
汉/tg 430
活/v 430
独/d 430
珠宝/n 430
电站/n 430
稳步/vd 430
究竟/d 430
艾哈迈德/nr 430
违法/vd 430
门口/s 430
风向/n 430
7000/m 429
克林顿/nr 429
全国性/n 429
内政部长/n 429
击中/v 429
利雅得/ns 429
受访者/n 429
可卡因/n 429
圣诞节/t 429
彩票/n 429
报复/vn 429
救护/vn 429
景/ng 429
荷兰队/nt 429
隧道/n 429
100亿/m 428
事先/d 428
代表处/n 428
伤/n 428
第12/m 428
纪委/j 428
署名/vn 428
贫/ag 428
针对性/n 428
龙/nr 428
96/m 427
体温/n 427
俱/dg 427
剂/ng 427
收盘/v 427
观光/vn 427
认真/a 427
SARS/nx 426
传出/v 426
发言/vn 426
哈瓦那/ns 426
坦桑尼亚/ns 426
堂/ng 426
情节/n 426
波动/vn 426
艰难/a 426
论文/n 426
贺/vg 426
边防/b 426
倡议/n 425
巴士拉/ns 425
数额/n 425
注明/v 425
篮板球/n 425
警报/n 425
调度/vn 425
身份证/n 425
化解/v 424
秦皇岛/ns 424
耳/n 424
萨/nr 424
贝/j 424
140/m 423
9月份/t 423
乡村/n 423
儿女/n 423
创立/v 423
南方/f 423
平稳/a 423
必然/d 423
息/ng 423
投资额/n 423
放宽/v 423
热烈/ad 423
磋商/v 423
莹/nr 423
象征/v 423
亲人/n 422
嘉/j 422
安曼/ns 422
异常/d 422
探/v 422
操作/v 422
消费/v 422
藏/v 422
过于/d 422
89/m 421
五角大楼/n 421
以西/f 421
制宪/vn 421
发掘/vn 421
敏/ag 421
相撞/vn 421
近来/t 421
高手/n 421
侵权/vn 420
大西洋/ns 420
戈/ng 420
棉花/n 420
直径/n 420
紧/d 420
行走/v 420
西非/ns 420
路边/s 420
运河/n 420
01/m 419
乐观/an 419
健身/vn 419
共享/v 419
助/v 419
岩石/n 419
汇/ng 419
着手/v 419
纲领/n 419
联谊会/n 419
行列/n 419
适当/ad 419
假日/n 418
击剑/v 418
制造商/n 418
半数/m 418
里约热内卢/ns 418
长/v 418
鲜花/n 418
上台/v 417
台阶/n 417
售/v 417
完毕/v 417
实/a 417
有序/a 417
漂亮/a 417
稳步/d 417
航/vg 417
萨尔瓦多/ns 417
起点/n 417
进步/v 417
鉴/vg 417
加工/v 416
回忆/v 416
圣/j 416
巴拉迪/nr 416
总站/n 416
沿岸/f 416
真相/n 416
续/v 416
罪名/n 416
认/v 416
马队/n 416
会计/n 415
南通/ns 415
声/q 415
实物/n 415
扣/v 415
抗旱/vn 415
抵制/v 415
故居/n 415
破产/v 415
立刻/d 415
赞比亚/ns 415
连云港/ns 415
餐厅/n 415
中小学/j 414
加州/ns 414
包装/vn 414
埃塞俄比亚/ns 414
承受/v 414
抢险/vn 414
本轮/r 414
检察长/n 414
榜首/n 414
没收/v 414
生动/a 414
违背/v 414
链/ng 414
1986年/t 413
6时/t 413
主角/n 413
剥夺/v 413
外债/n 413
数据库/n 413
涵盖/v 413
特有/b 413
舍利/n 413
赞同/v 413
15分/t 412
180/m 412
95/m 412
也门/ns 412
互补性/n 412
供水/vn 412
供电/vn 412
发病/v 412
名牌/n 412
序幕/n 412
洪/nr 412
灭绝/v 412
举报/vn 411
会场/n 411
恒生/nz 411
拘捕/v 411
栏/n 411
梅/ng 411
生存/v 411
美术/n 411
面貌/n 411
-1/m 410
体能/n 410
军警/n 410
冬奥会/j 410
合资/v 410
宁/nr 410
定期/b 410
对付/v 410
慢/a 410
新闻公报/l 410
歌曲/n 410
珍稀/a 410
路上/s 410
到来/v 409
有时/d 409
来临/v 409
理事长/n 409
看看/v 409
终止/v 409
联大/j 409
赛区/n 409
铺/v 409
香港特区/n 409
81/m 408
91/m 408
互访/vn 408
恩/ng 408
情感/n 408
混乱/a 408
现存/v 408
育/vg 408
贪污/v 408
2012年/t 407
决赛/v 407
南水北调/l 407
大众/n 407
头球/n 407
嫌疑/n 407
工商界/j 407
建超/nr 407
必/d 407
推荐/v 407
数目/n 407
格外/d 407
沟通/vn 407
流行病/n 407
温室/n 407
片/ng 407
猪/n 407
痛苦/an 407
纳/v 407
13亿/m 406
原告/n 406
宇宙/n 406
山体/n 406
市内/s 406
抗议/vn 406
教练员/n 406
涉/vg 406
盛/v 406
相应/vd 406
40万/m 405
争夺/vn 405
傍晚/t 405
击/vg 405
原定/v 405
反响/n 405
呼声/n 405
增加值/n 405
忠/ag 405
模拟/b 405
紧/a 405
邻/vg 405
15:/m 404
84/m 404
下发/v 404
人工/d 404
企业界/n 404
保健/b 404
公认/v 404
坏/a 404
富裕/a 404
寿命/n 404
戎昌海/nr 404
混合/vn 404
肖/vg 404
赛段/n 404
降落/v 404
交会/v 403
包含/v 403
增大/v 403
实地/d 403
扳平/v 403
早期/t 403
猛/a 403
猫/n 403
着眼/v 403
繁殖/vn 403
艺/ng 403
载有/v 403
陶/nr 403
93/m 402
大脑/n 402
性能/n 402
朝/p 402
组合/n 402
统/vd 402
至立/nr 402
谢意/n 402
质疑/v 402
轮椅/n 402
83/m 401
以南/f 401
凡/d 401
原先/d 401
弥补/v 401
搬/v 401
混乱/an 401
男孩/n 401
盛大/b 401
省区/n 401
索尼/nz 401
统筹/vd 401
胜地/n 401
骑/v 401
亚运会/n 400
会同/v 400
哲学/n 400
弦/n 400
泄漏/vn 400
秋/tg 400
签名/v 400
组长/n 400
规划/v 400
轻度/d 400
付/v 399
升高/v 399
孤儿/n 399
庙/n 399
意外/ad 399
汇报/vn 399
沙尘/n 399
激情/n 399
禁赛/v 399
竹/ng 399
综合性/n 399
读书/v 399
转达/v 399
都市/n 399
上来/v 398
入选/v 398
就任/v 398
弃/vg 398
秦/nr 398
赔偿/v 398
阿森纳/nr 398
麻烦/an 398
专用/vn 397
俊/nr 397
品质/n 397
囚/vg 397
因特网/n 397
妥协/v 397
宣誓/v 397
展品/n 397
市场准入/l 397
矿井/n 397
空调/n 397
贷款/vn 397
里面/f 397
阳性/n 397
风采/n 397
-3/m 396
1982年/t 396
亚行/j 396
力/dg 396
功夫/n 396
加速/vd 396
古迹/n 396
强有力/l 396
权威/a 396
比较/vn 396
照顾/v 396
荣获/v 396
创意/n 395
晓/nr 395
服饰/n 395
期望/v 395
树/n 395
洗钱/v 395
涨幅/n 395
狗/n 395
群岛/n 395
语/vg 395
课/n 395
颜色/n 395
年终/t 394
投放/v 394
捐献/v 394
永康/nr 394
洗/v 394
突发/v 394
艺术团/n 394
词/n 394
邢/nr 394
中学生/n 393
哪里/r 393
埃塔/nr 393
增派/v 393
斯洛伐克/ns 393
立足/v 393
起源/n 393
首日/t 393
制成/v 392
原产地/n 392
外务/n 392
师生/n 392
流入/v 392
漏洞/n 392
立/nr 392
装有/v 392
20亿/m 391
4时/t 391
一如既往/i 391
墨/n 391
尽可能/d 391
年产/v 391
早期/f 391
法塔赫/nz 391
熊/nr 391
莱/q 391
钻石/n 391
随/v 391
伴/v 390
全程/n 390
减弱/v 390
厦门市/ns 390
回报/vn 390
在场/v 390
成品油/n 390
战士/n 390
架/v 390
犯人/n 390
神经/n 390
缺陷/n 390
解释/vd 390
业余/b 389
备/v 389
小说/n 389
干旱/a 389
抽/v 389
捷克队/nt 389
本/d 389
象征/n 389
贝克汉姆/nr 389
随之/d 389
零售业/n 389
2500/m 388
全军/n 388
启程/v 388
帕/ng 388
总署/n 388
正当/a 388
汇丰/nz 388
激进/a 388
烈士/n 388
理性/n 388
雄/ag 388
餐馆/n 388
87/m 387
书画/n 387
今/rg 387
关/v 387
到处/d 387
单一/a 387
吉隆坡/ns 387
屋/n 387
征求/v 387
显著/ad 387
洲/ng 387
涉案/vn 387
爱心/n 387
班/q 387
自然资源/l 387
设想/vn 387
谈判/v 387
辉煌/an 387
部位/n 387
鲁/j 387
不幸/ad 386
作者/n 386
健儿/n 386
卫/nr 386
大片/n 386
威廉姆斯/nr 386
常常/d 386
拖/v 386
汇/v 386
沟/n 386
肿瘤/n 386
记/ng 386
购物/v 386
转换/v 386
12%/m 385
中医药/n 385
以方/n 385
刊出/v 385
卡扎菲/nr 385
只是/d 385
国家机关/l 385
干线/n 385
日渐/d 385
牧民/n 385
舟/n 385
补充/v 385
中秋/t 384
二十/m 384
克罗地亚/ns 384
全局/n 384
打入/v 384
护理/vn 384
搜捕/v 384
暴发/v 384
活/a 384
潮流/n 384
琼/ng 384
行程/n 384
衣服/n 384
附件/n 384
不来梅队/nt 383
会后/t 383
兴奋/v 383
收取/v 383
春天/t 383
消灭/v 383
猎/vg 383
硬/a 383
罪犯/n 383
跆拳道/n 383
轰炸/v 383
这笔/r 383
邹/nr 383
5000万/m 382
86/m 382
公正/an 382
可是/c 382
抗体/n 382
拉动/v 382
政变/vn 382
旅行/v 382
无效/v 382
热门/a 382
考/v 382
赶往/v 382
顾/v 382
二级/b 381
亚太经社会/j 381
圆满/ad 381
重复/vd 381
预防/vn 381
黄埔/ns 381
8万/m 380
专机/n 380
关爱/vn 380
厕所/n 380
复兴/vn 380
工程院/n 380
房间/n 380
批评/vn 380
排球/n 380
测量/vn 380
税率/n 380
约束/vn 380
角/q 380
该党/r 380
那时/r 380
里程/n 380
钻/v 380
验收/vn 380
12时/t 379
94/m 379
中医/n 379
介入/v 379
动工/v 379
台币/n 379
娅/x 379
扭转/v 379
收支/n 379
方便/an 379
日程/n 379
栋/q 379
水面/n 379
相反/v 379
网吧/n 379
评审/vn 379
7万/m 378
万象/nz 378
乐/a 378
入境/v 378
医学院/n 378
回族/nz 378
地上/s 378
宣告/v 378
才能/v 378
水产/n 378
波/n 378
盈利/n 378
资深/b 378
造福/v 378
频/dg 378
驱逐/v 378
习俗/n 377
刀/n 377
吹/v 377
实在/d 377
打电话/v 377
持平/v 377
攻关/vn 377
旅游者/n 377
次/bg 377
饮料/n 377
同类/n 376
喜爱/v 376
图表/n 376
审/v 376
查出/v 376
甚/dg 376
部族/n 376
集会/vn 376
体力/n 375
入世/v 375
农业税/n 375
变化/v 375
商界/n 375
巴林/ns 375
幢/q 375
排放/v 375
相连/v 375
矿山/n 375
遗留/vn 375
间谍/n 375
交流/vd 374
传奇/n 374
全队/n 374
冒/v 374
制约/v 374
协助/vd 374
县城/n 374
总产值/n 374
旅馆/n 374
检察官/n 374
注/v 374
犬/ng 374
真诚/a 374
绝大部分/m 374
附属/vn 374
预定/v 374
优先/vd 373
倾向/n 373
前沿/s 373
前瞻/n 373
抵押/vn 373
率/vg 373
电器/n 373
行政/v 373
助攻/vn 372
客商/n 372
巴拉圭/ns 372
次数/n 372
灿烂/a 372
牙/n 372
犯规/v 372
识别/v 372
领取/v 372
丧失/v 371
乡亲/n 371
协调/an 371
大屠杀/n 371
姐妹/n 371
挑选/v 371
政务/n 371
种群/n 371
绝不/d 371
设计师/n 371
边缘/n 371
首/ng 371
一贯/b 370
主人/n 370
体育部/n 370
北/vg 370
十五/m 370
四中全会/j 370
宝钢/n 370
归侨/n 370
明/vg 370
演练/vn 370
瓦杰帕伊/nr 370
生日/n 370
论证/v 370
赛艇/n 370
防洪/vn 370
阿布格莱布/nr 370
阿齐兹/nr 370
驾驶员/n 370
东莞/ns 369
人道/n 369
堪称/v 369
审讯/vn 369
小/ad 369
差别/n 369
平等/an 369
机器/n 369
终/d 369
表态/v 369
西/nr 369
通/vd 369
钟/nr 369
G/nx 368
大军/n 368
家电/j 368
年级/n 368
扬/nr 368
灵/a 368
炮弹/n 368
瓶颈/n 368
盟友/n 368
落实/vn 368
限额/n 368
题材/n 368
驶/vg 368
施工/v 367
武/ag 367
索拉纳/nr 367
选/vd 367
通航/v 367
锁定/v 367
92/m 366
一带/n 366
交易会/n 366
传递/vn 366
假期/t 366
办公厅/n 366
录/v 366
整理/v 366
日方/n 366
时刻/d 366
爱情/n 366
短短/z 366
置/v 366
黑色/n 366
凸/ag 365
喜庆/v 365
师范大学/n 365
机动车/n 365
桨/n 365
游览/v 365
电影节/n 365
职员/n 365
自觉/ad 365
落成/v 365
马里/ns 365
亭/ng 364
免疫/b 364
冷空气/n 364
出征/v 364
初级/b 364
可行性/n 364
后面/f 364
大道/n 364
妇联/j 364
急救/vn 364
支队/n 364
督促/v 364
竟然/d 364
遗传/vn 364
里程碑/n 364
高乐/nr 364
下游/n 363
出局/v 363
取决/v 363
大关/n 363
射箭/vn 363
打下/v 363
招商/vn 363
接壤/v 363
有机/b 363
泄露/v 363
派驻/v 363
爱沙尼亚/ns 363
生育/vn 363
线/q 363
资助/vn 363
通车/v 363
何/rg 362
历经/v 362
发现/vn 362
古墓/n 362
器材/n 362
增加/vn 362
审查/v 362
执行/vn 362
汉/j 362
瑞典队/nt 362
赛车/n 362
进城/v 362
鼠/ng 362
1987年/t 361
上百/m 361
临近/v 361
供给/vn 361
侵华/vn 361
健全/a 361
士/ng 361
委托/v 361
姿态/n 361
密集/a 361
竟/d 361
试点/n 361
谋/v 361
进度/n 361
60万/m 360
97/m 360
98/m 360
唯/d 360
婷/x 360
尹/nr 360
情景/n 360
洪灾/n 360
足坛/n 360
信托/b 359
出版物/n 359
加盟/v 359
变异/n 359
壮大/v 359
夜间/t 359
氯气/n 359
渐/d 359
滑雪/vn 359
申/j 359
电厂/n 359
以为/v 358
传承/v 358
全会/n 358
吸纳/v 358
国际性/n 358
大胜/v 358
惊人/a 358
抛/v 358
据称/v 358
揭幕/v 358
摔跤/vn 358
政治家/n 358
旅行/vn 358
泉州/ns 358
爆炸物/n 358
祝愿/v 358
编辑/n 358
老年/t 358
蛋白/n 358
许可/vn 358
野外/s 358
%/w 357
供稿/v 357
侵略/vn 357
司令部/n 357
度/k 357
新高/n 357
正常化/vn 357
社会党/n 357
缅/j 357
闭/v 357
一向/d 356
今日/t 356
仓库/n 356
厄瓜多尔/ns 356
古典/b 356
唱片/n 356
斡旋/vn 356
施加/v 356
旭东/nr 356
父/ng 356
私有/vn 356
综合/vd 356
补助/vn 356
辉/ng 356
金/j 356
预料/v 356
40分/t 355
世界级/b 355
出处/n 355
哥斯达黎加/ns 355
备/d 355
拥护/v 355
收获/v 355
曼谷/n 355
朝着/p 355
精美/a 355
覆盖率/n 355
调查局/n 355
选拔/v 355
逊/vg 355
陆/nr 355
雾/n 355
丰富多彩/i 354
包揽/v 354
周刊/n 354
得出/v 354
思维/n 354
无数/m 354
治国/v 354
补充/vn 354
趋于/v 354
中资/j 353
主席国/n 353
今年初/t 353
委托/vn 353
孔子/nr 353
异常/a 353
得益/v 353
微/h 353
橡胶/n 353
莫/d 353
迪拜/ns 353
采编/v 353
野/b 353
零售额/n 353
鱼类/n 353
5时/t 352
严密/a 352
伤害/vn 352
化肥/n 352
图像/n 352
度假/vn 352
报告/v 352
数码/b 352
纪录片/n 352
获奖/vn 352
麦/ng 352
东/j 351
人工/n 351
即便/c 351
参展/v 351
塔什干/ns 351
幕/q 351
手枪/n 351
方/nr 351
明说/v 351
极端/a 351
洪涝/n 351
爱国主义/n 351
眼/n 351
箭/n 351
菊/ng 351
透明度/n 351
乐园/n 350
依次/d 350
先发制人/i 350
兵力/n 350
华美/an 350
厂家/n 350
宪章/n 350
尔/rg 350
惯例/n 350
援/vg 350
撤回/v 350
潜/vg 350
身高/n 350
鞋/n 350
首轮/n 350
高中/n 350
免疫/vn 349
单方面/d 349
反击/v 349
商定/v 349
客观/n 349
康复/v 349
接收/v 349
棵/q 349
维斯/nr 349
请求/v 349
谷/ng 349
阿尔及尔/ns 349
三分球/n 348
前不久/t 348
宏伟/a 348
干/nr 348
强劲/an 348
所得/n 348
构筑/v 348
环/n 348
皇帝/n 348
石窟/n 348
穿越/v 348
策划/vn 348
警卫队/n 348
部委/j 348
金边/ns 348
钓鱼台/ns 348
400万/m 347
历届/b 347
历来/d 347
处置/vn 347
州长/n 347
强制/vd 347
抢救/vn 347
损害/vn 347
歌手/n 347
相机/n 347
繁荣/v 347
三菱/nz 346
中药/n 346
交警/j 346
以内/f 346
决议案/n 346
升级/v 346
如/c 346
完好/a 346
客观/a 346
展位/n 346
幸福/a 346
往返/v 346
微/ag 346
感动/v 346
揭开/v 346
消耗/vn 346
行人/n 346
钢琴/n 346
首例/n 346
不一/v 345
人造/b 345
总商会/n 345
搜集/v 345
民政部/nt 345
水量/n 345
红十字/n 345
终点/n 345
议席/n 345
买卖/v 344
初/ng 344
启/vg 344
固体/n 344
大众/nz 344
小牛/n 344
建敏/nr 344
开局/n 344
整治/v 344
木材/n 344
版权/n 344
缅怀/v 344
违规/vn 344
香港队/nt 344
一举/d 343
剩/v 343
拉姆安/nr 343
核实/v 343
激光/n 343
燕/nr 343
立法/v 343
约翰逊/nz 343
自杀/vn 343
衣/ng 343
诺曼底/ns 343
高举/v 343
决/d 342
剧目/n 342
双打/b 342
国立/b 342
失望/an 342
奉献/v 342
姓/v 342
晨/tg 342
水电站/n 342
粒/q 342
贝卢斯科尼/nr 342
赶/v 342
迫切/ad 342
党政/j 341
利好/a 341
宏/nr 341
广安/ns 341
捍卫/v 341
标本/n 341
琴/n 341
调解/vn 341
逼/v 341
高危/a 341
2时/t 340
中国共产党/n 340
发球/vn 340
复出/v 340
射门/vn 340
少/v 340
建设部/nt 340
强/nr 340
拍照/v 340
斯/ng 340
更换/v 340
枪击/vn 340
沉重/a 340
灯光/n 340
点燃/v 340
皆/d 340
相撞/v 340
空白/n 340
署/vg 340
轻伤/n 340
陆地/n 340
台北队/nt 339
小镇/n 339
崭新/b 339
平原/n 339
心里/s 339
挪用/v 339
清代/t 339
热情/a 339
研究会/n 339
警惕/v 339
青春/n 339
顿/dg 339
4亿/m 338
光/d 338
兔/ng 338
前列/n 338
务工/v 338
劳动者/n 338
发明/v 338
发育/vn 338
国际象棋/n 338
坎/ng 338
堪培拉/ns 338
小雪/n 338
归还/v 338
怡/vg 338
或许/d 338
景象/n 338
汤/nr 338
渥太华/ns 338
蓝色/n 338
诗人/n 338
丝毫/m 337
凌/vg 337
呼吸/v 337
国民党/n 337
征地/vn 337
志/vg 337
羚羊/n 337
詹姆斯/nr 337
证件/n 337
返/v 337
降雨量/n 337
世界杯/nz 336
书籍/n 336
交付/v 336
以/c 336
会面/v 336
供应商/n 336
劣质/b 336
处分/n 336
悲剧/n 336
执法/v 336
接管/v 336
无偿/d 336
易/a 336
欲/d 336
空袭/v 336
美食/n 336
龚/nr 336
亮/a 335
千万/m 335
升温/v 335
岛屿/n 335
携/v 335
植/v 335
海口/n 335
淫秽/a 335
热闹/a 335
猛/d 335
简化/v 335
驾驶/vn 335
黄色/n 335
丝/q 334
偿还/v 334
医/ng 334
厅长/n 334
发作/v 334
响起/v 334
学会/v 334
容纳/v 334
彻/nr 334
慕尼黑队/nt 334
抓紧/v 334
拒/vg 334
第十二/m 334
精神文明/n 334
耗资/v 334
航天飞机/n 334
舰/ng 334
莫高窟/ns 334
蒙古族/nz 334
该/v 334
锦芳/nr 334
镜头/n 334
3时/t 333
体坛/n 333
修缮/v 333
区内/n 333
反对/vn 333
名胜区/s 333
布宜诺斯艾利斯/ns 333
干预/v 333
彼/r 333
接轨/v 333
时速/n 333
杂交/vn 333
猖獗/a 333
眼中/s 333
第5/m 333
药检/j 333
装机容量/n 333
该项/r 333
鄱阳湖/ns 333
X/nx 332
一道/s 332
东海/ns 332
云山/nr 332
农林/j 332
指纹/n 332
挤/v 332
望远镜/n 332
特/j 332
素/dg 332
豪华/a 332
非公有制/b 332
150万/m 331
1981年/t 331
专递/n 331
依托/v 331
光烈/nr 331
净/a 331
减/vd 331
培训班/n 331
塞族/nz 331
复旦/nz 331
志/n 331
投票站/n 331
招聘/v 331
支撑/v 331
最/ng 331
氧/n 331
破门/v 331
获得者/n 331
行者/n 331
下月/t 330
严/nr 330
元旦/t 330
受损/v 330
大都/d 330
巨资/n 330
探明/v 330
温/ng 330
激发/v 330
热火/a 330
牙买加/ns 330
种粮/v 330
若/dg 330
负有/v 330
连/v 330
长足/a 330
900/m 329
出线/vn 329
回收/vn 329
墓地/n 329
居高不下/l 329
心愿/n 329
易/vg 329
暂行/b 329
清算/vn 329
质检/j 329
迫击炮/n 329
阿卜杜拉/nr 329
顽强/a 329
食物中毒/l 329
马拉多纳/nr 329
中/v 328
侦查/vn 328
冰雪/n 328
天下/n 328
嫌犯/n 328
实验/n 328
招生/vn 328
旱情/n 328
海面/n 328
瞩目/v 328
空中客车/n 328
规章/n 328
订单/n 328
100%/m 327
丽江/ns 327
军舰/n 327
受贿/v 327
女队/n 327
忧虑/vn 327
总收入/n 327
拉夫罗夫/nr 327
指南/n 327
早就/d 327
松/v 327
滑/v 327
神话/n 327
舰队/n 327
话剧/n 327
　他/r 326
为民/v 326
伤病/n 326
壮族/nz 326
尝试/vn 326
方/k 326
森/ag 326
海滩/n 326
申请/vn 326
癌细胞/n 326
第11/m 326
纹/ng 326
营业额/n 326
西北部/f 326
该报/r 326
该省/r 326
谈话/v 326
-4/m 325
30亿/m 325
一分/t 325
冰川/n 325
冷战/n 325
分离/vd 325
合并/v 325
屋顶/n 325
开县/ns 325
敌人/n 325
文/nr 325
汪/o 325
沈/j 325
洁/nr 325
盐/n 325
税款/n 325
等候/v 325
经受/v 325
透/a 325
闹/v 325
阶段性/n 325
骄傲/an 325
占用/v 324
家瑞/nr 324
帆/nr 324
文莱/ns 324
礼物/n 324
税费/n 324
遇害/v 324
预期/v 324
领空/n 324
争论/vn 323
交火/v 323
作业/n 323
公开/an 323
削弱/v 323
清剿/v 323
生前/t 323
用人/vn 323
负/b 323
责令/v 323
鑫/nr 323
闯/v 323
需求量/n 323
饥饿/n 323
1.5万/m 322
105/m 322
全区/n 322
动摇/v 322
唐代/t 322
尼加拉瓜/ns 322
应邀/vd 322
开场/v 322
战略性/n 322
新秀/n 322
比/v 322
热身赛/n 322
特意/d 322
班禅/n 322
知名人士/n 322
祝/v 322
花园/n 322
三通/j 321
优美/a 321
伯特/nr 321
俄军/j 321
准确/ad 321
如同/v 321
床/n 321
影院/n 321
期望/vn 321
标识/n 321
租赁/v 321
结核病/n 321
芬/j 321
阎/nr 321
魔术/n 321
一揽子/l 320
任职/v 320
侨眷/n 320
吉祥物/n 320
城内/s 320
外援/n 320
延误/v 320
痕迹/n 320
翟/nr 320
自豪/a 320
葛/nr 320
35%/m 319
9%/m 319
交谈/v 319
人民党/n 319
伪造/v 319
公/b 319
区域性/n 319
忘/v 319
拜年/v 319
水准/n 319
液/ng 319
理事/n 319
盟国/n 319
舰艇/n 319
补贴/v 319
评估/v 319
销/v 319
95%/m 318
交往/v 318
仔细/ad 318
传来/v 318
南航/j 318
境/ng 318
居住/vn 318
广/vg 318
恶性/b 318
收购/vn 318
日均/j 318
火山/n 318
爱国者/n 318
联合国安理会/n 318
脱/v 318
辞呈/n 318
上游/f 317
严禁/v 317
主产区/n 317
凤凰/nz 317
巨/ag 317
巴罗佐/nr 317
开枪/v 317
快车/n 317
探索/vn 317
撤销/v 317
政界/n 317
文本/n 317
是因为/c 317
权限/n 317
汇款/n 317
深刻/ad 317
看台/n 317
社长/n 317
联合公报/n 317
西洛/nr 317
责任感/n 317
远离/v 317
通用/nz 317
馆长/n 317
首/q 317
上面/f 316
名额/n 316
哪些/r 316
场合/n 316
政坛/n 316
本质/n 316
浪费/v 316
省会/n 316
编制/n 316
马克/q 316
三中全会/j 315
上个月/t 315
作证/v 315
偷渡/vn 315
判刑/v 315
失败/vn 315
嫌疑犯/n 315
实/dg 315
宪/ng 315
害/v 315
岸/n 315
形态/n 315
总产量/n 315
推/vd 315
搭档/n 315
教材/n 315
板块/n 315
民主联盟/n 315
生产线/n 315
组合/v 315
虫/n 315
观赏/v 315
　安南/nr 314
一同/d 314
一起/d 314
不知/v 314
中关村/ns 314
中长期/j 314
兵团/n 314
凝聚/v 314
回收/v 314
填/v 314
对抗/vn 314
应邀/v 314
强国/n 314
截止/v 314
手法/n 314
昔日/t 314
术/ng 314
植被/n 314
洽谈/vn 314
清楚/v 314
空/ng 314
节省/v 314
裁定/v 314
运往/v 314
马铃薯/n 314
中小学生/n 313
伊朗队/nt 313
便捷/a 313
促成/v 313
升值/v 313
客源/n 313
必然/b 313
数万/m 313
杂技/n 313
深度/n 313
珍惜/v 313
表彰/v 313
运力/n 313
露/v 313
举报/v 312
元素/n 312
全能/n 312
凯利/nr 312
到底/d 312
品/vg 312
塑料/n 312
李/nt 312
残余/n 312
沉没/v 312
沿着/p 312
流亡/v 312
现有/vn 312
电讯/n 312
突/d 312
细/a 312
试/v 312
边防/n 312
过来/v 312
重量/n 312
错/vd 312
门/q 312
高档/b 312
一线/n 311
二氧化碳/n 311
依旧/z 311
军/nr 311
发球/v 311
延伸/v 311
扶持/vn 311
构想/vn 311
根源/n 311
款/ng 311
歧视/vn 311
混双/j 311
渤海/ns 311
票价/n 311
素/ag 311
输入/v 311
5:/m 310
东北亚/j 310
企/ng 310
卷/ng 310
双双/m 310
填补/v 310
审核/vn 310
平等/ad 310
护/v 310
担负/v 310
特性/n 310
王储/n 310
生/dg 310
终场/n 310
连环/b 310
适时/ad 310
中国科学院/n 309
丰硕/a 309
公平/an 309
关联/vn 309
困/v 309
圆满/a 309
天文/n 309
射门/v 309
担忧/vn 309
放慢/v 309
瓷/ng 309
阵营/n 309
业/n 308
主帅/n 308
克/j 308
卢布/n 308
大马士革/ns 308
安全性/n 308
弱势/n 308
淹没/v 308
牛/nr 308
理想/n 308
藤森/nr 308
贝尔/nz 308
霍乱/n 308
25万/m 307
两侧/f 307
体现/vn 307
关塔/nr 307
响应/v 307
哥伦比亚/nz 307
地雷/n 307
定/ag 307
常年/d 307
弹药/n 307
扣押/v 307
揭露/v 307
水中/s 307
穗/j 307
邻居/n 307
齐/d 307
108/m 306
7:/m 306
三星/nz 306
中下游/n 306
丰/ag 306
冷/a 306
复/dg 306
实验鼠/n 306
搜查/v 306
滞留/v 306
澄清/v 306
纯一/a 306
跑道/n 306
迅猛/a 306
集成电路/n 306
101/m 305
东欧/ns 305
俘虏/n 305
卫生局/n 305
城市化/v 305
宪/j 305
抨击/v 305
探险/vn 305
最初/b 305
浓度/n 305
演奏/v 305
社科院/j 305
自来水/n 305
行星/n 305
订/v 305
遍布/v 305
金牌榜/n 305
隐瞒/v 305
4分/t 304
低收入/n 304
圣城/n 304
恐龙/n 304
战场/n 304
旺盛/a 304
明代/t 304
有点/d 304
煤气/n 304
芝加哥/ns 304
表态/vn 304
转发/v 304
驳回/v 304
　这/r 303
任意球/n 303
凭/p 303
动画/b 303
卫/j 303
和谐/an 303
坚强/a 303
塔吉克斯坦/ns 303
天空/n 303
尤为/d 303
干旱/an 303
征用/v 303
最新/ad 303
步枪/n 303
生于/v 303
薪/ng 303
角/n 303
速递/vn 303
那个/r 303
顶级/b 303
骑士/n 303
黑匣子/n 303
50亿/m 302
乐/v 302
传输/vn 302
佩/v 302
出庭/v 302
可惜/v 302
团体赛/n 302
安哥拉/ns 302
对阵/v 302
崇高/a 302
布尔/n 302
弗/dg 302
总队/n 302
教育/v 302
满贯/n 302
疫病/n 302
胜利/v 302
脸上/s 302
贝尔/nr 302
门槛/n 302
飞抵/v 302
1600/m 301
17%/m 301
丽/nr 301
和谈/v 301
国航/j 301
壁垒/n 301
授权/vn 301
探测/v 301
接纳/v 301
深夜/t 301
清/v 301
砍/v 301
社评/n 301
表决/v 301
转/vd 301
迪斯尼/nz 301
锻炼/v 301
5-6/m 300
中国女排/n 300
单项/n 300
参选/v 300
国道/n 300
夺金/j 300
废墟/n 300
情形/n 300
扩张/v 300
无辜/n 300
村里/n 300
正值/v 300
比率/n 300
用水/v 300
竞/ag 300
端/v 300
花旗/nz 300
阿卜杜/nr 300
骚乱/vn 300
举重/n 299
之上/f 299
乱/a 299
井喷/v 299
伦/ng 299
利物浦/nz 299
否决/v 299
味/ng 299
咬/v 299
商品房/n 299
在野党/n 299
地下水/n 299
增值税/n 299
子弹/n 299
小幅/d 299
平等互利/l 299
提名/vn 299
整顿/vn 299
星级/b 299
氮/n 299
游击队/n 299
熙来/nr 299
瓶/n 299
盲人/n 299
碰撞/vn 299
罚款/v 299
费/n 299
进出/v 299
遥远/a 299
上游/s 298
京都/ns 298
刷新/v 298
卡/v 298
合/vd 298
图片展/n 298
审计/v 298
少女/n 298
热潮/n 298
艺人/n 298
行政部门/n 298
行李/n 298
这块/r 298
陶瓷/n 298
食/ng 298
85%/m 297
丰田/nz 297
乌/ag 297
加重/v 297
十二/m 297
发热/v 297
广/ad 297
战役/n 297
扩张/vn 297
拼搏/v 297
智/ag 297
汤/n 297
牢固/ad 297
破坏/vn 297
礼品/n 297
荣/nr 297
诈骗/vn 297
辉/nr 297
迈进/v 297
12月份/t 296
一时/t 296
丹/j 296
主持人/n 296
互惠/v 296
住所/n 296
兽/ng 296
危地马拉/ns 296
土星/n 296
恐怕/d 296
收缴/v 296
智能/n 296
梅加瓦蒂/nr 296
浙/j 296
清理/vn 296
礼/ng 296
第十一/m 296
统一战线/l 296
酶/n 296
专员/n 295
丽君/nr 295
克/nr 295
养老金/n 295
出路/n 295
宝马/nz 295
对抗赛/n 295
康/ag 295
扣除/v 295
斯特/nr 295
武汉市/ns 295
球手/n 295
电价/n 295
电视机/n 295
统治/vn 295
腹地/n 295
航天局/n 295
订货/vn 295
设定/v 295
责/ng 295
跨境/vn 295
一年一度/i 294
交纳/v 294
佩雷斯/nr 294
关/nr 294
划分/v 294
哈尔滨市/ns 294
圣地/n 294
射手/n 294
巡回赛/n 294
巴沙尔/nr 294
布朗/nr 294
布隆迪/ns 294
录像带/n 294
执业/v 294
普及/vn 294
死/a 294
洪峰/n 294
瓜/n 294
的确/d 294
考察团/n 294
警力/n 294
1.5亿/m 293
三十/m 293
储蓄/vn 293
公安厅/n 293
十足/z 293
吸取/v 293
恒/ag 293
成份/n 293
才/c 293
晓/vg 293
柳/nr 293
炸毁/v 293
着手/vd 293
窑/ng 293
编/v 293
赛车场/n 293
通报/vd 293
1983年/t 292
5分/t 292
上任/v 292
中巴/n 292
价值观/n 292
典范/n 292
切/v 292
加纳/ns 292
嘉宾/n 292
导向/n 292
感受/vn 292
或是/c 292
撒/v 292
政绩/n 292
日夜/n 292
更是/d 292
正好/z 292
粮/n 292
融/v 292
视野/n 292
警/ng 292
评为/v 292
辅助/vn 292
阅读/v 292
阵阵/q 292
上网/v 291
决心/d 291
凤/ng 291
出让/v 291
分割/v 291
切身利益/l 291
员/q 291
宁/dg 291
开庭/v 291
挂牌/vd 291
改组/vn 291
爬/v 291
琼/j 291
第比利斯/ns 291
联欢/vn 291
蓬勃/ad 291
迷/v 291
阿里斯蒂德/ns 291
频率/n 291
食用/v 291
200亿/m 290
伊斯兰/ns 290
发病率/n 290
少年儿童/l 290
尽力/d 290
山水/n 290
异/ag 290
搭建/v 290
服/v 290
滞后/v 290
滩/ng 290
漫/v 290
瑟/ng 290
白天/t 290
相差/v 290
确认/vn 290
缴纳/v 290
述评/n 290
逃离/v 290
雯/nr 290
何种/r 289
使节/n 289
侨联/j 289
倒/d 289
分类/vn 289
号召/v 289
司/j 289
坚定/v 289
多哥/ns 289
实事求是/i 289
展区/n 289
按时/d 289
支流/n 289
智力/n 289
河段/n 289
要素/n 289
贵/a 289
远东/ns 289
通缉/v 289
Y/nx 288
交接/vn 288
京城/ns 288
侨/ng 288
刚/nr 288
加之/c 288
妈祖/ns 288
学子/n 288
建立/vn 288
戏曲/n 288
撰写/v 288
施政/b 288
1.5/m 287
充当/v 287
办公楼/n 287
名次/n 287
官正/nr 287
征战/v 287
惩罚/vn 287
懂/v 287
放开/v 287
比尔/n 287
涛/nr 287
端/ag 287
索马里/ns 287
紧缺/a 287
葡萄/n 287
西亚/ns 287
载体/n 287
辩论/vn 287
-5/m 286
个案/n 286
中小/b 286
匈/j 286
受权/v 286
变动/vn 286
安保/j 286
小学生/n 286
引导/vn 286
挡/v 286
旁边/f 286
机票/n 286
此行/r 286
祝福/vn 286
第15/m 286
能量/n 286
芭蕾/n 286
萨帕特罗/nr 286
装饰/v 286
1时/t 285
600万/m 285
上旬/t 285
值班/vn 285
图谋/n 285
守门员/n 285
报收/v 285
拯救/v 285
整合/v 285
日产量/n 285
清醒/a 285
特工/n 285
特种部队/n 285
胸/ng 285
赛程/n 285
采访/vn 285
饮用水/n 285
高龄/n 285
11%/m 284
15亿/m 284
350/m 284
上万/m 284
上下/f 284
切断/v 284
后期/f 284
在座/v 284
大于/v 284
少林/nz 284
巡逻/v 284
布拉格/ns 284
干流/n 284
掘/v 284
波士顿/ns 284
辩护/v 284
遥感/n 284
部长会议/n 284
酝酿/v 284
25:/m 283
不必/d 283
丢/v 283
分析家/n 283
勋章/n 283
史料/n 283
字样/n 283
实惠/an 283
异常/an 283
当作/v 283
挽回/v 283
时有发生/l 283
格林斯潘/nr 283
生化/j 283
紧张/an 283
致电/v 283
计/v 283
诺贝尔/nr 283
贴近/v 283
赞助商/n 283
迈赫迪军/nr 283
修订/vn 282
危/ag 282
小区/n 282
屡/d 282
平息/v 282
当地人/n 282
思考/v 282
恰/d 282
意向/n 282
抬/v 282
民政/n 282
洪都拉斯/ns 282
洽/ag 282
砸/v 282
解读/v 282
里根/nr 282
减灾/vn 281
叙/v 281
地图/n 281
地段/n 281
强行/d 281
形状/n 281
播出/v 281
楼房/n 281
流血/vn 281
消耗/v 281
温暖/an 281
章/n 281
配合/vn 281
麦克莱伦/nr 281
三节/n 280
依/v 280
分布/vn 280
单人/b 280
塞岛/j 280
安卡拉/ns 280
巨型/b 280
常见/a 280
心声/n 280
玉器/n 280
着陆/v 280
秀莲/nr 280
筹建/v 280
规范化/vn 280
该片/r 280
豪/ag 280
速/ag 280
重现/v 280
骏/nr 280
75%/m 279
主/n 279
事关/v 279
交战/vn 279
低/ad 279
先是/d 279
情/ng 279
描述/v 279
改写/v 279
案例/n 279
炭疽/n 279
熊猫/n 279
燕/ng 279
男排/n 279
瘫痪/v 279
窝/n 279
第4/m 279
金雄/nr 279
不论/c 278
事态/n 278
仙/ng 278
南京大屠杀/nz 278
参赞/n 278
受审/v 278
奖学金/n 278
屏幕/n 278
快乐/an 278
普通话/n 278
深表/v 278
犯罪分子/n 278
申花/nz 278
社会科学/l 278
肩负/v 278
财力/n 278
销售量/n 278
险胜/v 278
饲料/n 278
上调/v 277
创纪录/v 277
升空/v 277
合资/vn 277
国家杜马/nz 277
封/v 277
少林寺/n 277
幸运/a 277
执委会/n 277
抢/vd 277
拘留/v 277
振/vg 277
敬/v 277
武装部队/l 277
汉代/t 277
浓郁/a 277
滇/j 277
牲畜/n 277
特种/b 277
琼斯/nr 277
经常/b 277
网坛/n 277
莫桑比克/ns 277
西洋/n 277
说话/v 277
赶来/v 277
转交/v 277
1949年/t 276
2分/t 276
侦破/v 276
兑现/v 276
制药/vn 276
号码/n 276
尽管如此/l 276
巴勒斯坦国/ns 276
巴尔干/ns 276
当务之急/i 276
授/vg 276
收获/n 276
救济/vn 276
明清/t 276
昨天/t 276
有序/ad 276
繁荣/a 276
纽带/n 276
结构性/n 276
西斯塔尼/nr 276
西湖/ns 276
起火/v 276
轮/vd 276
供需/n 275
分组/vd 275
回应/vn 275
复兴/nz 275
完美/a 275
截获/v 275
激素/n 275
现任/v 275
肝/n 275
英镑/n 275
蟹/ng 275
键/ng 275
马六甲/ns 275
黄山/ns 275
50分/t 274
IT/nx 274
不力/a 274
丽萍/nr 274
互利/vn 274
京津/j 274
国宾馆/n 274
富慧/nr 274
展厅/n 274
恐慌/an 274
技术股/n 274
拉/nr 274
指引/vn 274
政要/n 274
施政/vn 274
晏/ag 274
癌/n 274
直播/vn 274
纯/a 274
肯定/vn 274
虐待/vn 274
责任制/n 274
走私/v 274
踩/v 274
转让/v 274
辐射/vn 274
阿塞拜疆/ns 274
险情/n 274
黄海/ns 274
什/x 273
代表队/n 273
变为/v 273
只好/d 273
地址/n 273
均/ag 273
平/j 273
弹道导弹/n 273
明白/v 273
朝日/nz 273
树木/n 273
泄漏/v 273
海宁/ns 273
送给/v 273
青铜器/n 273
预/d 273
魔/ag 273
严厉/a 272
云非/nr 272
侦察/v 272
卡拉/nz 272
基督教/nz 272
大奖/n 272
奖励/v 272
妨碍/v 272
封闭/v 272
少量/m 272
支配/v 272
杆/q 272
柴油/n 272
瑞士法郎/n 272
碑/n 272
纪念日/n 272
罗湖/ns 272
英特尔/nz 272
见证/v 272
计划署/n 272
评级/vn 272
都灵/ns 272
风沙/n 272
102/m 271
上学/v 271
上班/v 271
举/ag 271
代替/v 271
伊斯兰教/nz 271
佛山/ns 271
别的/r 271
力克/v 271
劳/v 271
医疗队/n 271
坛/ng 271
太阳系/n 271
导游/n 271
年内/t 271
幼儿园/n 271
强硬/a 271
手榴弹/n 271
技巧/n 271
拦截/v 271
栖息地/n 271
活鸡/n 271
踢球/v 271
选拔赛/n 271
陆上/s 271
青年报/n 271
D/nx 270
下调/v 270
亮/nr 270
全力以赴/i 270
善于/v 270
壁/ng 270
寺庙/n 270
当月/t 270
指令/n 270
撤/v 270
斯洛文尼亚/ns 270
染/v 270
汇集/v 270
深感/v 270
知名度/n 270
细致/a 270
退休/vn 270
重中之重/l 270
鸿/ag 270
义务/d 269
人流/n 269
共/j 269
协商/vd 269
卜拉希米/nr 269
卡洛斯/nr 269
密/a 269
就职/vn 269
成人/n 269
新近/d 269
春飞/nr 269
曲/n 269
漫长/a 269
爵士/n 269
用途/n 269
约翰内斯堡/ns 269
节能/v 269
输送/v 269
青海湖/ns 269
6分/t 268
一块/s 268
不惜/v 268
化学品/n 268
医科/n 268
华尔街/ns 268
合约/n 268
回合/q 268
循序渐进/i 268
戒毒/vn 268
挂牌/vn 268
法令/n 268
第14/m 268
自民党/n 268
苑/ng 268
西伯利亚/ns 268
那种/r 268
领导班子/n 268
一审/b 267
军车/n 267
冻土/n 267
办学/vn 267
始建/v 267
学界/n 267
崛起/vn 267
左/a 267
披露/vn 267
数月/t 267
新鲜/a 267
最初/d 267
柳/ng 267
液化/vn 267
笑容/n 267
第3/m 267
考古学家/n 267
良性/b 267
选出/v 267
透/v 267
风景区/n 267
马达加斯加/ns 267
高峰期/n 267
170/m 266
专责/n 266
什么样/r 266
优异/a 266
充实/v 266
全球性/n 266
北极/n 266
南盟/j 266
即可/v 266
召集/v 266
多媒体/n 266
帝/ng 266
幸存者/n 266
心血管/n 266
房价/n 266
摩擦/vn 266
收费/v 266
汇聚/v 266
测算/v 266
班子/n 266
稳/ad 266
繁殖/v 266
组合/vn 266
终/vg 266
联合政府/l 266
胡/rg 266
蒂/g 266
血管/n 266
走访/v 266
道/n 266
产业链/n 265
创造性/n 265
卷入/v 265
取缔/v 265
垄断/vn 265
尊严/n 265
工业区/n 265
文传/n 265
牺牲/v 265
生理/n 265
贝尔格莱德/ns 265
越/vg 265
车型/n 265
迈克尔/nr 265
连锁/vn 265
错/v 265
下届/b 264
中等/b 264
伍/m 264
作物/n 264
凶手/n 264
厦/j 264
地貌/n 264
大象/n 264
失事/v 264
序列/n 264
悬念/n 264
拆/v 264
招收/v 264
招标/vn 264
摘要/n 264
杜绝/v 264
潜在/b 264
物流/j 264
进展/v 264
锻炼/vn 264
防线/n 264
随意/ad 264
领导层/n 264
-7/m 263
13%/m 263
亲/v 263
卓有成效/i 263
参会/v 263
国防军/n 263
声誉/n 263
头部/n 263
孔/n 263
志愿/n 263
排行榜/n 263
握手/v 263
故里/n 263
油画/n 263
油轮/n 263
生产资料/n 263
盛/nr 263
秋季/t 263
记/q 263
邀请赛/n 263
酮/g 263
1500万/m 262
4000万/m 262
45%/m 262
下达/v 262
传说/n 262
侨民/n 262
党风/n 262
内陆/s 262
加利福尼亚州/ns 262
喜/vd 262
坐落/v 262
塌/v 262
处境/n 262
大队/n 262
大面积/d 262
屠杀/vn 262
搬迁/v 262
楼市/n 262
残骸/n 262
民主党派/n 262
洛阳/ns 262
淡水/n 262
渗透/v 262
港商/n 262
畜牧业/n 262
网点/n 262
证交所/j 262
诸如/v 262
超载/v 262
长度/n 262
陆路/n 262
800万/m 261
专场/n 261
业主/n 261
军售/j 261
剪纸/n 261
卓越/a 261
卫生厅/n 261
司法部长/n 261
国城/nr 261
安/j 261
宪兵/n 261
建材/n 261
打算/n 261
报复/v 261
招标/v 261
枪支/n 261
标志性/n 261
涌现/v 261
特许/v 261
生产商/n 261
看待/v 261
综合治理/l 261
致/ag 261
营运/vn 261
表/n 261
贸发/j 261
阿拉木图/ns 261
雄厚/a 261
E/nx 260
东帝汶/n 260
中国证监会/n 260
中远/nz 260
依赖/vn 260
分成/v 260
启/v 260
外语/n 260
大洲/n 260
帆船/n 260
希尔/nr 260
往来/v 260
拍卖会/n 260
撷/vg 260
次日/t 260
浓/a 260
浮/v 260
激励/v 260
目/ng 260
签定/v 260
诉/vg 260
饮水/n 260
鹏/ng 260
1974年/t 259
不懈努力/l 259
中毒/v 259
交锋/vn 259
从严/d 259
保镖/n 259
大地/n 259
大家庭/n 259
布加勒斯特/ns 259
快乐/a 259
总计/v 259
抵御/v 259
支撑/vn 259
新区/n 259
治愈/v 259
泥沙/n 259
流传/v 259
现阶段/t 259
白云/n 259
监视/v 259
硬件/n 259
紧张/ad 259
肌肉/n 259
违纪/vn 259
通商/vn 259
遭遇/vn 259
交货/v 258
供水/v 258
出院/v 258
前面/f 258
加固/vn 258
大本营/n 258
损坏/v 258
殷/nr 258
淡化/v 258
甘/ag 258
生殖/vn 258
畜/ng 258
禽鸟/n 258
翻译/n 258
莫/j 258
过境/vn 258
途经/v 258
重镇/n 258
隔离/vd 258
高尔夫球/n 258
鹿/nr 258
黎/nr 258
1000亿/m 257
分离/v 257
华德/nr 257
合作医疗/n 257
基础性/n 257
处/v 257
容忍/v 257
延东/nr 257
提倡/v 257
搜索/vn 257
杭州市/ns 257
激励/vn 257
登革热/n 257
监/ng 257
纳/nr 257
罗马队/nt 257
茶叶/n 257
葬礼/n 257
藏匿/v 257
虾/n 257
规格/n 257
试射/v 257
转播/vn 257
音/n 257
乐队/n 256
信念/n 256
刚/ag 256
南美洲/ns 256
友协/j 256
各位/r 256
呆/v 256
哈恩/nr 256
定点/d 256
宣读/v 256
对外/v 256
应付/v 256
建筑业/n 256
影/ng 256
抵京/v 256
查清/v 256
沪市/j 256
珍品/n 256
电气/n 256
电讯社/n 256
福特/nz 256
第10/m 256
紧迫/a 256
船队/n 256
赚/v 256
错/n 256
阿卜杜勒/nr 256
齐/j 256
12万/m 255
不好/a 255
共同市场/l 255
场/ng 255
天文台/n 255
彩电/n 255
悬挂/v 255
抽调/v 255
支线/n 255
效/ng 255
景气/a 255
演绎/v 255
神奇/a 255
竞走/vn 255
缓慢/an 255
老龄化/vn 255
联络/v 255
走过/v 255
路面/n 255
轨/ng 255
这时/r 255
选举法/n 255
通用/vn 255
道歉/vn 255
马来西亚队/nt 255
全家/n 254
内务/n 254
前年/t 254
台北市/ns 254
听说/v 254
学术界/n 254
廉/ag 254
投身/v 254
文书/n 254
枪杀/vn 254
民居/n 254
渴望/v 254
眼下/t 254
睡/v 254
稳定性/n 254
箱/ng 254
组团/vd 254
经纪人/n 254
角球/n 254
谈及/v 254
谢/v 254
轻型/b 254
金字塔/n 254
齐全/a 254
中银/nz 253
乌兰巴托/ns 253
以免/c 253
例外/v 253
信用社/n 253
光明/n 253
大米/n 253
新药/n 253
旅游区/n 253
旧金山/ns 253
普选/v 253
枪击/v 253
氯/n 253
水利部/nt 253
湄公河/ns 253
立体/b 253
绿地/n 253
网球赛/n 253
胜负/n 253
转为/v 253
陶器/n 253
2015年/t 252
不已/v 252
中东欧/ns 252
任/rg 252
准/h 252
减缓/v 252
劳/ng 252
哈里斯/nr 252
增设/v 252
外出/v 252
好好/d 252
宗/vg 252
庙会/n 252
性格/n 252
所有制/n 252
某个/r 252
玮/nr 252
瓷器/n 252
经济体/n 252
表/vg 252
遣返/v 252
隆重/a 252
雷达/n 252
高空/s 252
齐/tg 252
中国足协/n 251
书店/n 251
借口/n 251
公元前/t 251
兴起/v 251
劲旅/n 251
南开/ns 251
厄/j 251
喀土穆/ns 251
在校/b 251
好事/n 251
巴博/nr 251
排放量/n 251
科伦坡/ns 251
红海/ns 251
纯收入/n 251
肥胖/a 251
脸/n 251
自治县/n 251
航行/vn 251
部件/n 251
酋长国/n 251
阵地/n 251
顶/q 251
饭/n 251
鹿/n 251
体验/v 250
加油/v 250
化验/vn 250
变迁/vn 250
场景/n 250
堤/n 250
天津港/ns 250
实业/n 250
就此/d 250
岁月/n 250
弗拉德科夫/nr 250
形成/vn 250
招商引资/l 250
春菊/nr 250
晓/tg 250
电影节/t 250
石头/n 250
考生/n 250
行/q 250
轮胎/n 250
道理/n 250
重任/n 250
附加/vn 250
随/p 250
一百/m 249
中山/nr 249
中海/nz 249
供奉/v 249
凝聚力/n 249
参观者/n 249
址/ng 249
夫妻/n 249
小孩/n 249
店铺/n 249
情人节/t 249
提速/v 249
攀登/v 249
救护车/n 249
数字化/vn 249
斩首/v 249
查办/v 249
核算/vn 249
民歌/n 249
王子/n 249
珠峰/j 249
畜牧/n 249
突出/v 249
答案/n 249
美分/q 249
苗族/nz 249
蝉联/v 249
衡量/v 249
贬值/v 249
轻取/v 249
避/v 249
阁/ng 249
龙江/ns 249
一月/t 248
公主/n 248
几百/m 248
别墅/n 248
北欧/ns 248
哪个/r 248
垫/v 248
外出/vd 248
奇才/n 248
婚/ng 248
幸福/an 248
强制/vn 248
快捷/z 248
战斗/v 248
榜/n 248
狮/ng 248
申报/vn 248
登场/v 248
粤剧/n 248
繁忙/a 248
节水/vn 248
足迹/n 248
追求/vn 248
丘/ng 247
亲情/n 247
公款/n 247
别国/r 247
剧场/n 247
周/ag 247
命中率/n 247
大雾/n 247
寒/ag 247
就要/d 247
庐山/ns 247
彩色/b 247
战平/v 247
战犯/n 247
抓捕/v 247
投向/v 247
捐/v 247
撤除/v 247
文职/n 247
普吉/ns 247
海峰/nr 247
源于/v 247
申/vg 247
缓和/v 247
辖区/n 247
达/nr 247
近代/t 247
逢/v 247
邹/nt 247
采购/v 247
霞/ng 247
丁/o 246
健/nr 246
压缩/v 246
哈/o 246
拘留/vn 246
提请/v 246
放映/v 246
昆曲/n 246
歹徒/n 246
法拉利/nz 246
满载/v 246
看作/v 246
眼光/n 246
研究室/n 246
经济学/n 246
草地/n 246
营/vg 246
车间/n 246
转机/n 246
闻名/v 246
雅温得/ns 246
45分/t 245
S/nx 245
两者/r 245
传入/v 245
兹巴里/nr 245
剧团/n 245
剩余/vn 245
司法部门/n 245
在建/v 245
坝/n 245
安全部/nt 245
岛国/n 245
巷/ng 245
广/nr 245
据说/v 245
独/a 245
环保局/n 245
祭/v 245
糟糕/a 245
考虑/vn 245
莲/ng 245
菲舍尔/nr 245
蓄水/v 245
裁/v 245
西欧/ns 245
让步/vn 245
迈阿密/ns 245
通行/v 245
阿布扎比/ns 245
世界大战/l 244
佳绩/n 244
侨务/n 244
倡议/v 244
债/n 244
出租/v 244
哈桑/nr 244
困扰/vn 244
大概/d 244
忠/nr 244
演变/v 244
种/v 244
第三产业/l 244
草场/n 244
诗歌/n 244
走廊/n 244
1100/m 243
℃/q 243
保健/n 243
候选/b 243
南玲/nr 243
喊/v 243
团聚/v 243
培养/vn 243
塑造/v 243
宣判/v 243
尴尬/an 243
惨重/a 243
扳/v 243
揭示/v 243
滑冰/vn 243
照/v 243
独立自主/i 243
缉毒/vn 243
自称/v 243
芒/ng 243
通电话/v 243
长效/a 243
附加值/n 243
驻地/n 243
300亿/m 242
云集/v 242
亲切/ad 242
入选/vn 242
加德满都/ns 242
印刷/vn 242
厂房/n 242
安置/vn 242
尿/n 242
成/nr 242
插/v 242
援建/v 242
替补/vn 242
洪森/nr 242
滨/ng 242
筑/v 242
纳西/nz 242
编制/vn 242
船闸/n 242
达卡/ns 242
问及/v 242
丽/vg 241
代号/n 241
伊斯梅尔/nr 241
准备金/n 241
圈/v 241
孕妇/n 241
患病/v 241
想象/v 241
投降/v 241
排水/vn 241
欺诈/vn 241
王国/n 241
畅通/an 241
盗/vg 241
筹/v 241
致命/v 241
间接/b 241
黑马/n 241
6000万/m 240
上将/n 240
中原/ns 240
仔/ng 240
伊利/nz 240
促/ag 240
分列/v 240
刑/n 240
创建/vn 240
哈塔米/nr 240
型/n 240
少将/n 240
常设/b 240
幕后/s 240
建行/j 240
彗星/n 240
怡宁/nr 240
晓峰/nr 240
本科/n 240
核技术/n 240
正/nr 240
毫不/d 240
猴子/n 240
登山队/n 240
等/v 240
米兰/ns 240
繁华/a 240
肝炎/n 240
遗存/vn 240
降温/v 240
6亿/m 239
两万/m 239
侧记/n 239
侵害/vn 239
俩/m 239
关心/vn 239
刮/v 239
到底/v 239
合资/vd 239
大坝/n 239
失误/v 239
开会/v 239
心/nr 239
操/v 239
汛期/t 239
波/nr 239
流血/v 239
浦/j 239
深市/j 239
看见/v 239
移植/v 239
索非亚/ns 239
紧急状态/l 239
西周/t 239
解体/v 239
账/n 239
镜宇/nr 239
风雨/n 239
-6/m 238
106/m 238
五月/t 238
交界/v 238
包头/ns 238
双向/b 238
国宝/n 238
大中城市/j 238
平/nr 238
恒星/n 238
成交/vn 238
扑/v 238
投掷/v 238
期盼/v 238
电解铝/n 238
症/k 238
盒/ng 238
示范区/n 238
纪检/j 238
脂肪/n 238
艺术品/n 238
苏门答腊/ns 238
造船/vn 238
重型/b 238
针/n 238
除夕/t 238
青睐/vn 238
公署/n 237
写入/v 237
募集/v 237
化妆品/n 237
单纯/a 237
器械/n 237
天安门/ns 237
年期/b 237
广电/j 237
心目/n 237
志刚/nr 237
战前/t 237
捐助/v 237
接着/c 237
接种/vn 237
数百万/m 237
早早/d 237
有史以来/l 237
本队/r 237
染病/v 237
相扑/n 237
相遇/v 237
苏格兰/ns 237
荷/ng 237
预备役/n 237
-8/m 236
13秒/t 236
1967年/t 236
上报/v 236
中将/n 236
倾斜/vn 236
公共场所/n 236
勃/ag 236
外科/n 236
大户/n 236
太湖/ns 236
开除/v 236
归来/v 236
彦/nr 236
怕/v 236
探险队/n 236
无关/v 236
民主/ad 236
河水/n 236
短暂/a 236
财/n 236
输出/v 236
风俗/n 236
中南海/ns 235
体验/vn 235
儿/ng 235
出院/vn 235
危及/v 235
合成/v 235
吉林市/ns 235
幼/ag 235
成熟/an 235
所有/v 235
根据/v 235
泡沫/n 235
测试/v 235
淇/nr 235
溢/v 235
疑犯/n 235
痛/dg 235
老虎/n 235
边/d 235
运载火箭/l 235
迫/vg 235
金钱/n 235
1954年/t 234
中美洲/ns 234
几内亚/ns 234
受灾/v 234
可可/n 234
君/ng 234
对接/v 234
左翼/n 234
废弃物/n 234
当初/t 234
彰/ag 234
心灵/n 234
揭/v 234
散发/v 234
斌华/nr 234
料/n 234
本法/r 234
枪/q 234
深深/d 234
照明/n 234
犯罪/v 234
珍藏/v 234
租/v 234
移植/vn 234
肉类/n 234
迟迟/d 234
青年人/n 234
2.5/m 233
丰富/v 233
优化/vn 233
会馆/n 233
入围/v 233
分布/vd 233
博物院/n 233
卡斯特罗/nr 233
召回/v 233
季/q 233
总长/n 233
悄然/d 233
战事/n 233
整车/n 233
月饼/n 233
杭/j 233
汉字/nz 233
法兰西/ns 233
激增/v 233
画展/n 233
盛事/n 233
神圣/a 233
素有/v 233
组合/vd 233
罗纳尔多/nr 233
赞助/v 233
转化/vn 233
香烟/n 233
70万/m 232
一两/m 232
上升/vn 232
世益/nr 232
伯雄/nr 232
偏/a 232
免/vd 232
分队/n 232
即日/t 232
坊/ng 232
增值/vn 232
士气/n 232
奋斗/vn 232
无锡/ns 232
极/ng 232
极限/n 232
永/nr 232
注册/vd 232
爆竹/n 232
聚会/v 232
苹果/n 232
规/ng 232
课题组/n 232
谢/j 232
贫穷/an 232
贵族/n 232
镜/ng 232
默/vd 232
三月/t 231
下挫/v 231
出事/vn 231
利用/vn 231
加油站/n 231
包装/n 231
历年/n 231
友谊赛/n 231
奋力/d 231
好评/n 231
嫩/a 231
尼日尔/ns 231
带动/vn 231
庄/ag 231
旭/nr 231
服刑/v 231
海底/n 231
疟疾/n 231
病房/n 231
眼前/s 231
短缺/vn 231
突/vg 231
箱/q 231
纪念碑/n 231
获释/vn 231
菲利普/nr 231
该校/r 231
身穿/v 231
长远/an 231
一共/d 230
书写/v 230
兼顾/v 230
内务部/nt 230
几千/m 230
动机/n 230
升旗/vn 230
受损/vn 230
咖啡/n 230
哥/n 230
嘴/n 230
国泰/nz 230
圣保罗/ns 230
坠入/v 230
岳/ng 230
巨人/n 230
愉快/a 230
改革派/n 230
教科书/n 230
注意力/n 230
润丰/nr 230
照相机/n 230
甲/nz 230
福州市/ns 230
繁育/vn 230
缩/v 230
致以/v 230
观测/v 230
赛因/nr 230
车厢/n 230
转入/v 230
阻断/v 230
香港特别行政区/n 230
高加索/ns 230
万/nr 229
主管/n 229
出面/v 229
前者/r 229
加工业/n 229
周/ng 229
回答/vn 229
处罚/v 229
工艺品/n 229
干扰/vn 229
意图/n 229
愤怒/an 229
戒备/v 229
救治/v 229
生命力/n 229
第6/m 229
签名/vn 229
经/ng 229
缺水/v 229
肇事/vn 229
花样/n 229
说服/v 229
首饰/n 229
龙舟/nz 229
信誉/n 228
分社/n 228
创始人/n 228
安检/j 228
客流量/n 228
巴达维/nr 228
扎实/a 228
晃/v 228
林木/n 228
格/vg 228
法学/n 228
版本/n 228
相对/vd 228
看出/v 228
破/a 228
硫/n 228
筹办/v 228
纳税/v 228
西门子/nz 228
输油管/n 228
酒吧/n 228
闻/v 228
附/v 228
1975年/t 227
2005/m 227
乘车/v 227
亲戚/n 227
人间/n 227
免/v 227
养殖场/n 227
剧/n 227
原理/n 227
少于/v 227
巴尼耶/nr 227
抵抗/v 227
既定/b 227
明珠/n 227
棒球/n 227
波罗的海/ns 227
混合泳/n 227
爆炸声/n 227
盛装/n 227
能源部/n 227
警卫/n 227
顶尖/b 227
高位/n 227
104/m 226
18%/m 226
7分/t 226
　声明/n 226
不懈/z 226
个性/n 226
中西/j 226
今晚/t 226
便宜/a 226
内罗毕/ns 226
冶金/n 226
出口量/n 226
占领军/n 226
司令员/n 226
场内/s 226
多方/d 226
天堂/n 226
工伤/n 226
庭/ng 226
延/vg 226
当即/d 226
意/v 226
未遂/vn 226
标/ng 226
正日/nr 226
汉堡/ns 226
渐渐/d 226
湘/j 226
第十三/m 226
统治/v 226
维吾尔/nz 226
老字号/n 226
者/u 226
脊髓/n 226
自发/d 226
警车/n 226
超音速/n 226
金融业/n 226
阿曼/ns 226
马尔库西/nr 226
严肃/a 225
亲友/n 225
匹/q 225
女王/n 225
晚期/t 225
期刊/n 225
气息/n 225
江/j 225
漂流/v 225
秘密/ad 225
股份公司/l 225
英年/nr 225
轮流/vd 225
选拔/vn 225
风波/n 225
食用/vn 225
17时/t 224
下一代/n 224
业已/d 224
中石化/j 224
人格/n 224
党组织/n 224
动议/n 224
合法性/n 224
告知/v 224
喀/j 224
土族/nz 224
塔/n 224
布达拉宫/ns 224
帽/ng 224
德勒/nr 224
摄像机/n 224
摆放/v 224
晚报/n 224
晚间/t 224
晶/nr 224
榜样/n 224
水污染/n 224
浪潮/n 224
漫画/n 224
生机/n 224
甲骨文/n 224
盈利/vn 224
经济界/n 224
美术馆/n 224
背后/f 224
自然科学/l 224
迪克/nr 224
115/m 223
12分/t 223
1972年/t 223
DVD/nx 223
严/ad 223
丸/ng 223
光耀/nr 223
冰球/n 223
出兵/v 223
利于/v 223
加拉加斯/ns 223
原先/b 223
国歌/n 223
子公司/n 223
将近/d 223
少儿/n 223
布拉特/nr 223
成千上万/i 223
挫败/v 223
效力/v 223
无限/vd 223
森/nr 223
济/nr 223
用水/n 223
电影院/n 223
睿/x 223
落网/v 223
赛车/vn 223
赫尔辛基/ns 223
辅/vg 223
鉴/ng 223
露天/n 223
一刻/m 222
业/j 222
传达/v 222
体会/v 222
农牧民/j 222
名/ng 222
在押/v 222
奎/nr 222
开端/n 222
开车/v 222
战斗力/n 222
打法/n 222
捕/v 222
收藏/vn 222
染色体/n 222
歌舞团/n 222
漓江/ns 222
知涵/nr 222
维修/v 222
茂/a 222
装甲车/n 222
过关/v 222
问世/v 222
防守/v 222
三级/b 221
光荣/a 221
关/j 221
兼任/v 221
国门/n 221
增兵/v 221
天文学家/n 221
寻/v 221
就读/v 221
崖/ng 221
库奇马/nr 221
强势/n 221
恪守/v 221
批准/vn 221
承包/vn 221
换取/v 221
提及/v 221
有线电视/n 221
林丹/nr 221
氧化/vn 221
爸爸/n 221
用电/n 221
答应/v 221
背/n 221
著称/v 221
轻易/d 221
金海/nr 221
釜山/ns 221
不安/an 220
乐器/n 220
使用权/n 220
光亚/nr 220
克拉克/nr 220
公寓/n 220
关切/vn 220
军民/n 220
农药/n 220
击剑/vn 220
加拿大队/nt 220
地拉那/ns 220
地表/n 220
度/vg 220
微型/b 220
意识/v 220
摘发/v 220
无视/v 220
死难者/n 220
池/ng 220
法语/nz 220
源远流长/i 220
班机/n 220
糖/n 220
餐饮业/n 220
鲨鱼/n 220
16%/m 219
1800/m 219
DAX/nx 219
丹/nr 219
亚历山大/ns 219
动画片/n 219
势必/d 219
双/q 219
坚/nr 219
增长点/n 219
峡谷/n 219
影星/n 219
待续/v 219
拐卖/v 219
指挥/n 219
昌/ag 219
曲棍球/n 219
瑞/nr 219
疑问/n 219
的话/u 219
睦邻/n 219
藏传/b 219
贿赂/vn 219
造就/v 219
验/v 219
高压/n 219
高地/n 219
举重/v 218
信件/n 218
减税/vn 218
分配/v 218
北非/ns 218
喀什/ns 218
回落/vn 218
封闭/vd 218
抽样调查/l 218
时段/n 218
枪手/n 218
标准化/vn 218
消费量/n 218
深处/s 218
灌溉/vn 218
献血/v 218
确切/a 218
离婚/v 218
编写/v 218
荒/ag 218
酒会/n 218
防御/v 218
险/ng 218
预示/v 218
饰/v 218
450/m 217
上映/v 217
不乏/v 217
交流会/n 217
初中/n 217
协/dg 217
友/ng 217
宠物/n 217
客家人/n 217
承包/v 217
握/v 217
暂时/b 217
林地/n 217
榜/vg 217
殿/ng 217
永波/nr 217
焦炭/n 217
电视剧/n 217
疼痛/an 217
笼罩/v 217
系/n 217
聘/v 217
脆弱/a 217
良勇/nr 217
衷心/d 217
迫切/a 217
金沙萨/ns 217
长/k 217
40亿/m 216
体育运动/n 216
停火/v 216
先行/v 216
参与者/n 216
又/c 216
发/q 216
发电/v 216
器/ng 216
四处/d 216
太阳/nz 216
头发/n 216
寄予/v 216
岳/nr 216
巨星/n 216
差不多/l 216
戈兰/ns 216
星/ng 216
正规/a 216
民办/b 216
沉船/n 216
测控/vn 216
演习/v 216
缘何/r 216
良机/n 216
遂/d 216
重重/z 216
非/d 216
马耳他/ns 216
黄蜂/n 216
55%/m 215
举足轻重/i 215
人人/n 215
初/d 215
动武/v 215
努力/a 215
十三/m 215
升起/v 215
参选/vn 215
合计/v 215
奥斯陆/ns 215
小川/nr 215
废除/v 215
座位/n 215
战火/n 215
挽救/v 215
海豚/n 215
突破性/n 215
精/a 215
股价/n 215
能耗/n 215
自由化/vn 215
购置/v 215
轰炸/vn 215
运作/v 215
铁/vd 215
阿巴希泽/nr 215
0.2%/m 214
109/m 214
80万/m 214
东凯/nr 214
亚锦赛/j 214
亚马孙/ns 214
今夏/t 214
军工/n 214
南南/a 214
卡通/n 214
女将/n 214
宝座/n 214
巴塞罗那队/nt 214
总司令/n 214
技艺/n 214
整整/d 214
替代/vn 214
毁坏/v 214
水文/n 214
温和/a 214
空/v 214
缴/v 214
聊天/v 214
艰难/an 214
芯/ng 214
苗/n 214
葡萄酒/n 214
财年/j 214
货值/n 214
跨越式/b 214
门诊/v 214
限期/vd 214
雨水/n 214
雪娟/nr 214
青铜/n 214
鸡蛋/n 214
1976年/t 213
上半时/t 213
伤亡/v 213
使领馆/n 213
到期/v 213
卫生部长/n 213
县委/n 213
可行/a 213
呼吸/vn 213
坚信/v 213
开行/v 213
来宾/n 213
笔记本/n 213
终端/n 213
股指/n 213
航天员/n 213
视觉/n 213
躲避/v 213
韩元/q 213
250万/m 212
东风/nz 212
乒乓球队/n 212
产生/vn 212
仓/ng 212
会徽/n 212
倒数/v 212
偷/v 212
其间/f 212
华中/ns 212
反应堆/n 212
商厦/n 212
国脚/n 212
增/vd 212
大年/n 212
小伙子/n 212
尚/nr 212
怀/ng 212
慰问/vn 212
成年人/n 212
报告会/n 212
朗/ag 212
气势/n 212
燃油/b 212
祝愿/vn 212
秘密/a 212
落幕/v 212
被占领土/n 212
通报/n 212
雕/ng 212
雨量/n 212
食/vg 212
高大/a 212
3500/m 211
9000/m 211
不可避免/l 211
不用/d 211
互不/d 211
促销/vn 211
克隆/vn 211
区别/vd 211
医师/n 211
奖杯/n 211
实实在在/z 211
山地/n 211
微弱/a 211
感染/vn 211
抗日战争/nz 211
泛滥/v 211
洛克比/ns 211
演唱/v 211
物业/n 211
玫瑰/n 211
票据/n 211
粉/ag 211
纳粹/n 211
罗布泊/ns 211
西安市/ns 211
计票/v 211
认购/v 211
论/v 211
逃生/v 211
顺/a 211
鼎/ng 211
CAC40/nx 210
H/nx 210
中锋/n 210
党组/n 210
兴奋/a 210
出人意料/i 210
出战/v 210
努克/nr 210
勇士/n 210
十四/m 210
卫宏/nr 210
同情/vn 210
啊/y 210
塔里木/ns 210
峰/q 210
崇/ag 210
干净/a 210
干扰/v 210
捕捞/vn 210
排查/v 210
控制权/n 210
推举/v 210
政治权利/l 210
新闻办/j 210
无家可归/i 210
昂/ag 210
格/ng 210
民间艺术/l 210
浅/a 210
疑虑/n 210
科夫/nr 210
翻译/vn 210
致信/v 210
芳/ag 210
蛙泳/vn 210
贺电/n 210
越战/j 210
郡/ng 210
阿森纳队/nt 210
中航/j 209
产销/n 209
伸出/v 209
保密/vn 209
克拉/q 209
入住/v 209
出行/vn 209
可喜/a 209
同盟/n 209
喜/v 209
婷/nr 209
小浪底/ns 209
户籍/n 209
掩埋/v 209
描绘/v 209
旅居/v 209
族/q 209
氢/n 209
现役/b 209
童/nr 209
致词/n 209
质询/v 209
适宜/v 209
0.5%/m 208
14%/m 208
主动/a 208
五星红旗/n 208
以防/v 208
佛罗里达州/ns 208
动向/n 208
喜悦/an 208
外面/f 208
妮/x 208
官司/n 208
得了/v 208
挂牌/v 208
接着/vd 208
提议/n 208
林区/n 208
欢度/v 208
演唱会/n 208
焚烧/v 208
猜/v 208
绘制/v 208
翁/ng 208
裁减/v 208
西汉/t 208
送入/v 208
都/ng 208
阿姆斯特朗/nr 208
集训/vn 208
青睐/v 208
中宣部/j 207
人事部/nt 207
以东/f 207
仿佛/d 207
保费/n 207
免征/v 207
内心/n 207
刑法/n 207
利息/n 207
历代/n 207
参与/vn 207
古巴队/nt 207
好像/v 207
寒冷/a 207
尼斯/ns 207
岭/ng 207
总领事/n 207
指责/vn 207
摘取/v 207
放心/v 207
模范/n 207
流程/n 207
清单/n 207
特级/b 207
瞄准/v 207
科考/j 207
紧缩/vn 207
美誉/n 207
腰/n 207
花絮/n 207
萱/nr 207
著作/n 207
角逐/v 207
贯穿/v 207
赌/j 207
身影/n 207
长途/b 207
阜阳/ns 207
顺/v 207
1.2万/m 206
不容乐观/l 206
保住/v 206
半程/n 206
否定/v 206
居然/d 206
布置/v 206
影像/n 206
改建/v 206
数码/n 206
斗/v 206
新房/n 206
水产品/n 206
溪/ng 206
珍/ag 206
着重/v 206
瞬间/t 206
等于/v 206
约/j 206
置于/v 206
耐/v 206
胡同/n 206
退税/vn 206
避难/v 206
27%/m 205
上级/n 205
保税区/n 205
公务/n 205
出口国/n 205
切实/a 205
判定/v 205
办案/v 205
助学/vn 205
合资企业/n 205
坠落/v 205
埃弗顿/nr 205
夏令营/n 205
大中型/b 205
差/dg 205
巴中/ns 205
披/v 205
整改/vn 205
时任/v 205
标签/n 205
永久性/n 205
泥/n 205
生还/v 205
祥/ag 205
窟/ng 205
第16/m 205
绘/v 205
羽毛球队/n 205
获利/v 205
表彰/vn 205
